{
  "analysis_id": "analysis_db06f5f72833",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
  "raw_analysis_response": "I'll analyze this document using three independent analytical approaches to ensure robust scoring and evidence selection.\n\n**APPROACH 1: Evidence-First Analysis**\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements:\n\n- **Manichean People-Elite Framing**: 0.8 - Strong moral dichotomy: \"N\u00f3s somos a realidade\" vs corrupt politicians, \"gente honesta\" vs dishonest establishment\n- **Crisis-Restoration Narrative**: 0.7 - Clear decline narrative about Venezuela's fall and Brazil's need for change\n- **Popular Sovereignty Claims**: 0.6 - Appeals to direct popular will: \"passa pelas m\u00e3os de voc\u00eas\"\n- **Anti-Pluralist Exclusion**: 0.5 - Rejection of PT/PSDB cycle, but acknowledges some legitimacy\n- **Elite Conspiracy**: 0.4 - Implicit coordination claims about established parties\n- **Authenticity vs Political Class**: 0.7 - Strong positioning as outsider: \"n\u00e3o somos apenas da boca pra fora\"\n- **Homogeneous People Construction**: 0.6 - \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria\"\n- **Nationalist Exclusion**: 0.5 - Cultural boundary-drawing around traditional family values\n- **Economic Populist Appeals**: 0.3 - Limited economic elite framing\n\n**APPROACH 2: Context-Weighted Analysis**\nEmphasizing rhetorical context and structural positioning:\n\n- **Manichean People-Elite Framing**: 0.9 - Central theme throughout speech\n- **Crisis-Restoration Narrative**: 0.8 - Opens and closes with restoration promises\n- **Popular Sovereignty Claims**: 0.5 - Present but not structurally central\n- **Anti-Pluralist Exclusion**: 0.6 - Repeated rejection of traditional parties\n- **Elite Conspiracy**: 0.5 - Implicit throughout political criticism\n- **Authenticity vs Political Class**: 0.8 - Consistent self-positioning theme\n- **Homogeneous People Construction**: 0.7 - Repeated unity appeals\n- **Nationalist Exclusion**: 0.6 - Cultural values emphasized throughout\n- **Economic Populist Appeals**: 0.2 - Minimal economic focus\n\n**APPROACH 3: Pattern-Based Analysis**\nLooking for repetition patterns and strategic emphasis:\n\n- **Manichean People-Elite Framing**: 0.7 - Repeated \"n\u00f3s vs eles\" patterns\n- **Crisis-Restoration Narrative**: 0.6 - Venezuela example repeated for emphasis\n- **Popular Sovereignty Claims**: 0.7 - Multiple appeals to popular decision\n- **Anti-Pluralist Exclusion**: 0.4 - Present but not heavily emphasized\n- **Elite Conspiracy**: 0.3 - Subtle implications rather than explicit claims\n- **Authenticity vs Political Class**: 0.6 - Consistent but varied expression\n- **Homogeneous People Construction**: 0.8 - Repeated unity language patterns\n- **Nationalist Exclusion**: 0.4 - Traditional values mentioned but not central\n- **Economic Populist Appeals**: 0.4 - Some liberal vs statist framing\n\n**CALCULATING MEDIAN SCORES AND SELECTING BEST EVIDENCE:**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"Brazilian political speech with strong populist elements, particularly moral dichotomy and unity construction\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"5bb1eaaecfed\",\n      \"document_name\": \"2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.75\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.75\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo, que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir... \u00c9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria... O grande exemplo que tiramos de l\u00e1\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"decline_warning_narrative\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil tem tudo, tudo pra ser uma grande na\u00e7\u00e3o, mas passa, repito, pelas m\u00e3os de voc\u00eas a decis\u00e3o de botar gente melhor em Bras\u00edlia\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s, no Brasil, n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB... O momento agora, \u00e9 de mudarmos radicalmente essa forma de fazer pol\u00edtica\",\n          \"confidence\": 0.75,\n          \"context_type\": \"opposition_rejection\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Desses que nos governam h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"systemic_elite_control\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"anti_establishment_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo. Juntos temos como fazer realmente o Brasil ser uma grande na\u00e7\u00e3o\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"que respeite a fam\u00edlia brasileira... que respeite a tradicional fam\u00edlia brasileira... Ideologia de g\u00eanero \u00e9 a ponta da praga\",\n          \"confidence\": 0.75,\n          \"context_type\": \"cultural_boundary_drawing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"economic_positioning\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "830bd38805ef80ac60b20ffe87389a8cdecf9433e57b99381ed129ad40ff7236",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T17:43:03.517872+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T17:43:52.755136+00:00",
    "duration_seconds": 49.237251
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "5bb1eaaecfed307639402b6a074365b434d707dee26cfc7d57d81e2d87d32a9f"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
  }
}