{
  "analysis_id": "analysis_8a8f8ea9769d",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a three-pronged approach (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) to ensure robust scoring and evidence selection. Median scores and best evidence were aggregated from these independent runs.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"um momento \u00edmpar para o Brasil, n\u00e3o ser\u00e1 apenas uma elei\u00e7\u00e3o. [...] O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_and_restoration_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"passive corruption, active corruption [table hit], money laundering...that scheme that was dismantled there behind with Joaquim Barbosa, will return to occupy the center of Brazilian politics.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu, com verdades, n\u00e9, eu tenho muito a conver- a conversar com voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"speaker_self_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente. A gente n\u00e3o vai, p\u00f4. Vamos ser feliz, p\u00f4.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unity_and_transcendence_of_divisions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos. Valeu pessoal.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"national_slogan_and_pride\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_grievance_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "536b95a45ab908bf6a573d0918499db5903c4b135138c673751f6f95963fd95d",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-02T03:51:00.030470+00:00",
    "end_time": "2025-09-02T03:54:55.546547+00:00",
    "duration_seconds": 235.516057
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "c61fcfb31f1704d6388613c7b7b145ad3a91c65113e57f5e4568cd202a38ea3e"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
  }
}