{
  "analysis_id": "analysis_753b23ae613d",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
  "raw_analysis_response": "I'll analyze the provided document using three independent analytical approaches as required, then aggregate the results.\n\n## APPROACH 1: Evidence-First Analysis\n\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements:\n\n**Manichean People-Elite Framing**: 0.8 - Strong binary opposition between \"n\u00f3s\" (us) and \"eles\" (them), with clear moral characterization of \"pessoas de bem\" vs corrupt political class.\n\n**Crisis-Restoration Narrative**: 0.9 - Explicit temporal framing with \"mudan\u00e7a\" and \"\u00e9 a \u00faltima chance\" indicating urgent restoration needed.\n\n**Popular Sovereignty Claims**: 0.7 - Direct claims about popular will with \"O Brasil \u00e9 nosso\" and rejection of party politics.\n\n**Anti-Pluralist Exclusion**: 0.8 - Strong exclusionary language against PT/PSDB and leftist ideologies.\n\n**Elite Conspiracy**: 0.6 - Implicit systemic manipulation claims about thirty years of spoliation.\n\n**Authenticity vs Political Class**: 0.9 - Explicit positioning against professional politicians and party system.\n\n**Homogeneous People Construction**: 0.8 - Unified identity construction transcending divisions.\n\n**Nationalist Exclusion**: 0.7 - Strong anti-communist/socialist positioning with external threat emphasis.\n\n**Economic Populist Appeals**: 0.5 - Limited economic framing, mostly ideological positioning.\n\n## APPROACH 2: Context-Weighted Analysis\n\nEmphasizing rhetorical context and structural positioning:\n\n**Manichean People-Elite Framing**: 0.7 - Central to speech structure but less morally charged than maximum.\n\n**Crisis-Restoration Narrative**: 0.8 - Structurally important but restoration promises somewhat implicit.\n\n**Popular Sovereignty Claims**: 0.6 - Present but balanced with institutional references.\n\n**Anti-Pluralist Exclusion**: 0.7 - Significant but not the primary rhetorical focus.\n\n**Elite Conspiracy**: 0.5 - More structural critique than conspiracy claims.\n\n**Authenticity vs Political Class**: 0.8 - Major rhetorical positioning throughout.\n\n**Homogeneous People Construction**: 0.7 - Important but not exclusively emphasized.\n\n**Nationalist Exclusion**: 0.8 - Strong cultural boundary-drawing with Venezuela example.\n\n**Economic Populist Appeals**: 0.4 - Secondary to ideological positioning.\n\n## APPROACH 3: Pattern-Based Analysis\n\nLooking for repetition patterns and strategic emphasis:\n\n**Manichean People-Elite Framing**: 0.9 - Repeated throughout with consistent us/them structure.\n\n**Crisis-Restoration Narrative**: 0.7 - Present but less systematically developed.\n\n**Popular Sovereignty Claims**: 0.8 - Strong repetitive ownership claims (\"nosso\").\n\n**Anti-Pluralist Exclusion**: 0.9 - Repeated rejection of opposition legitimacy.\n\n**Elite Conspiracy**: 0.7 - Systematic attribution of problems to political class.\n\n**Authenticity vs Political Class**: 0.7 - Consistent but not repetitively emphasized.\n\n**Homogeneous People Construction**: 0.9 - Repeated unity construction patterns.\n\n**Nationalist Exclusion**: 0.6 - Present but not systematically developed.\n\n**Economic Populist Appeals**: 0.3 - Minimal economic content.\n\n## FINAL AGGREGATED RESULTS\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Strong populist discourse with clear people-elite opposition and exclusionary rhetoric. High confidence in scoring due to explicit textual markers.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"document_name\": \"2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os... N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"temporal_crisis_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_ownership_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Chega de PT e de PSDB!\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"opposition_rejection\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"systemic_exploitation_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"anti_party_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unified_people_identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela. N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"external_threat_rejection\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"E quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"elite_privilege_critique\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "d0457bd64b227392cd2a1711205fc80b96d5999f093fe5228d5868dbd4ee08ec",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T17:46:38.527478+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T17:47:17.970637+00:00",
    "duration_seconds": 39.443149
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "8ad3587b8983fb5d65f6f3ed0bf60551a8ad2e9805b26d83ab16d7944fb184de"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
  }
}