{
  "analysis_id": "analysis_3e3408266e9c",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, combining evidence-first, context-weighted, and pattern-based perspectives for robust scoring and evidence selection.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL. [...] Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_and_redemption_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_appeal_to_people's_will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"delegitimization_of_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"blame_attribution_to_elites\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Minha primeira ida num grande aeroporto que foi o de Fortaleza... a terra do meu sogro... t\u00e3o apaixonado quanto sou pela filha do Paulo Neg\u00e3o de Crate\u00fas, t\u00e1 ok?\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"personal_anecdote_relatability\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unifying_national_identity_claim\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. [...] Esses que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"external_threat_and_national_symbolism\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_justice_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "46d022c005fa0945a55bbe88dcacdef3292acf52682d6e0a25045ca6e617adee",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-02T03:49:03.882414+00:00",
    "end_time": "2025-09-02T03:50:10.259936+00:00",
    "duration_seconds": 66.377511
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
  }
}