{
  "analysis_id": "analysis_a81c11277be2",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
  "raw_analysis_response": "I'll analyze the provided document using three independent analytical approaches as required, then aggregate the results.\n\n**STEP 1: Generate Three Independent Analyses**\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements in the Brazilian political speech.\n\nKey evidence identified:\n- Strong people-elite dichotomy: \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo\" vs corrupt PT establishment\n- Crisis narrative: describes Brazil's decline under PT rule and promises restoration\n- Anti-pluralist exclusion: delegitimizes PT opposition as inherently corrupt\n- Elite conspiracy claims: systematic corruption accusations against PT machine\n- Authenticity positioning: military background vs professional political class\n- Homogeneous people construction: appeals to unified Brazilian identity\n- Economic populist appeals: criticism of Petrobras corruption affecting ordinary people\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\nEmphasizing rhetorical context and structural positioning within the campaign speech.\n\nKey contextual elements:\n- Pre-election rally context amplifies populist appeals\n- Opening and closing statements emphasize people-centered themes\n- Repeated attacks on PT create sustained anti-establishment narrative\n- Personal attack story positions speaker as victim of elite conspiracy\n- Military credentials emphasized against political class artifice\n- Economic grievances structured around corruption vs honest work\n- National unity themes transcend traditional political divisions\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\nLooking for repetition patterns and strategic emphasis throughout the speech.\n\nKey patterns identified:\n- Consistent \"us vs them\" framing throughout\n- Repetitive corruption accusations against PT establishment\n- Strategic victim positioning to build authenticity claims\n- Economic populist themes woven through personal narratives\n- Anti-media elite positioning reinforces conspiracy themes\n- Repeated calls for unity while excluding legitimate opposition\n- Crisis urgency language patterns throughout\n\n**STEP 2: Calculate Median Scores**\n\nCalculating median scores across the three approaches for each dimension:\n\n**STEP 3: Select Best Evidence**\n\nSelecting the most representative quotes from the three approaches:\n\n**STEP 4: Format Final Output**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Brazilian pre-election rally speech with strong populist elements across multiple dimensions\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"c61fcfb31f17\",\n      \"document_name\": \"2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"core_message\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos, sim, buscar a\u00ed Dharma de Caxias, n\u00e9? \u00c9, pacificar o Brasil\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"restoration_promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"fazer valer a nossa vontade. N\u00e3o vamo dar oportunidade pra que o outro lado diga\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_democracy_appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"se porventura o PT voltar um dia, vai bolar essa turma toda, Jos\u00e9 Dirceu, Geno\u00edno, entre tantos outros, todos voltar\u00e3o\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"um sub-tenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro, H\u00e9lio, n\u00f3s apoiamos aqui para, para deputado federal\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"anti_political_class_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Queremos um Brasil livre deste preconceito branco e negro, homo e h\u00e9tero\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"inclusive_nationalism\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"elite_exploitation_claims\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "0cd8e241b095eff4f70feb68125f378a15dc0e3c73c575e74f785e1e62ecea40",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T17:50:34.279817+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T17:51:15.537561+00:00",
    "duration_seconds": 41.25772
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "c61fcfb31f1704d6388613c7b7b145ad3a91c65113e57f5e4568cd202a38ea3e"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
  }
}