{
  "analysis_id": "analysis_82062e9b0b7a",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run independent approach to calculate median scores and select best evidence.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"744f775c3c37...\",\n      \"document_name\": \"2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O mito chegou. Ele era mais honesto e n\u00e3o tinha medo dessa podrid\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"A miss\u00e3o de salvar o Brasil caber\u00e1 a todos n\u00f3s.\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"restoration_promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"institutional_bypass_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"opponent_demonization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado?\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_manipulation_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"O mito t\u00e1 chegando pra falar com voc\u00eas. \u00d3, aquele que vai passar o pa\u00eds a limpo...\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"outsider_status_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"explicit_unity_assertions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"P\u00e1tria, eu sou teu filho.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"national_homogeneity_assertions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Nosso povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que tem vergonha na cara.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_elite_betrayal_rhetoric\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "59adf307b3bee43728733a3f84a1ebb9f7745a015d207839c8c2ed72581e518f",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T19:42:23.280145+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T19:43:11.704302+00:00",
    "duration_seconds": 48.424127
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "744f775c3c37f16a4c0b7d9852e2b79cc2f582f531a390a1335cffd0034d1e9e"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T193153Z_db44efc7"
  }
}