{
  "analysis_id": "analysis_cb74881d6ce0",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
  "raw_analysis_response": "I'll analyze this Brazilian political document using three independent approaches, then aggregate the results.\n\n**STEP 1: Three Independent Analyses**\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements.\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\nEmphasizing rhetorical context, structural positioning, and thematic centrality.\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\nLooking for repetition patterns, rhetorical devices, and strategic emphasis.\n\n**STEP 2: Calculate Median Scores**\nAfter analyzing across all three approaches.\n\n**STEP 3: Select Best Evidence**\nChoosing the most representative quotes with highest confidence.\n\n**STEP 4: Final Aggregated Output**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": \"0.85\",\n    \"analysis_notes\": \"Brazilian pre-election live speech with moderate populist elements, strong anti-socialist rhetoric, and unity appeals\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"10d7264b750f\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Pre-Election_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": \"0.4\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": \"0.3\",\n          \"salience\": \"0.4\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": \"0.5\",\n          \"salience\": \"0.7\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": \"0.2\",\n          \"salience\": \"0.3\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": \"0.5\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.4\",\n          \"salience\": \"0.5\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": \"0.2\",\n          \"salience\": \"0.3\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"thematic_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"restoration_promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"estamos esperando que o povo decida que vai ter segundo turno\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"direct_popular_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo que \u00e9 o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"os nossos ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"systemic_critique\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o come\u00e7ei sozinho n\u00e9 na verdade isso come\u00e7ou h\u00e1 quatro anos aproximadamente grupos de direita de v\u00e1rios estados\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"outsider_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"vamos buscar parceria com estados unidos israel coreia do sul com a europa o jap\u00e3o\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"selective_partnerships\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"minimal_economic_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "f964d509f84a2dc4682e58dea6678218f766df56dcc41083ebea099c62a14d82",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T17:48:01.708119+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T17:48:31.313758+00:00",
    "duration_seconds": 29.60563
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
  }
}