{
  "analysis_id": "analysis_5ecde16bb3e0",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using three independent approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) with median aggregation for scores and best evidence selection.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"A origem \u00e9 s\u00f3 a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Perguntar aqui pros senhores...o nome de alguns ministros...ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"urgent_call_to_action\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_democracy_invocation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"A origem \u00e9 s\u00f3, a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo o respeito, eu tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria, apesar de me chamarem Messias tamb\u00e9m [risos]. Estou aqui porque acredito em voc\u00eas, e voc\u00eas est\u00e3o aqui porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"outsider_self_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unifying_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"external_threat_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_grievance_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "13f2cadfd5602e970de8fb9385285190a69cbd4ef00cadb9dac53964a8c7006f",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-02T03:42:53.047285+00:00",
    "end_time": "2025-09-02T03:43:39.009534+00:00",
    "duration_seconds": 45.962231
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
  }
}