{
  "analysis_id": "analysis_842030bc5ac1",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
  "raw_analysis_response": "I'll analyze this Bolsonaro speech using three independent analytical approaches, then aggregate the results.\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements.\n\nKey evidence found:\n- \"s\u00f3 estou aqui, porque solamente a Ele [Deus]\" - religious authority claims\n- \"Sou de fam\u00edlia humilde, da regi\u00e3o mais pobre de S\u00e3o Paulo\" - authentic outsider positioning\n- \"jamais, eu poderia disputar a presid\u00eancia, um m\u00e9dio ou grande partido pra continuar nos mesmos v\u00edcios da pol\u00edtica de sempre\" - anti-establishment stance\n- \"Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil\" - elite corruption claims\n- \"Brasil, por que n\u00f3s somos o que somos? Apesar de termos aquilo que ningu\u00e9m tem\" - crisis narrative\n- \"nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje\" - decline narrative\n- \"Precisamos de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz\" - anti-state intervention\n- \"Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira\" - homogeneous people construction\n- \"Chega de desvancira. Chega de continuar aqui, desgastando os valores familiares\" - cultural crisis\n- \"n\u00e3o podemos \u00e9 continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB\" - anti-pluralist exclusion\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\nEmphasizing rhetorical context and structural positioning.\n\nThis is a formal business association speech with strong populist framing throughout. The structural positioning shows:\n- Opening with divine authority establishes moral framework\n- Personal humble origins story creates authentic outsider identity  \n- Extended critique of political establishment builds elite opposition\n- Economic policy discussion frames state as obstacle to producers\n- Unity rhetoric transcends internal divisions\n- Closing with militant chants reinforces popular mobilization\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\nLooking for repetition patterns and rhetorical devices.\n\nRepetitive patterns include:\n- Consistent \"n\u00f3s vs. eles\" framing throughout\n- Repeated references to decline from better past\n- Multiple instances of anti-establishment positioning\n- Frequent appeals to authentic representation vs. political class\n- Systematic rejection of political opponents as illegitimate\n- Recurring themes of national unity transcending divisions\n\n**MEDIAN SCORE CALCULATION AND BEST EVIDENCE SELECTION:**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": \"0.85\",\n    \"analysis_notes\": \"Formal speech to business association with strong populist appeals across multiple dimensions\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"08743cd7875e\",\n      \"document_name\": \"2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.9\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": \"0.4\",\n          \"salience\": \"0.3\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.7\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.7\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.5\",\n          \"salience\": \"0.4\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"direct_moral_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"decline_narrative\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"direct_democracy_appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o podemos \u00e9 continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Que levam, pela indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, \u00e0 inefici\u00eancia do Estado e a corrup\u00e7\u00e3o\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Sou de fam\u00edlia humilde, da regi\u00e3o mais pobre de S\u00e3o Paulo, Vado Ribeira\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"outsider_identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"external_threat\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Precisamos de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"anti_state_economic_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "f2722829f6ff3c7fb148ef58d5edf76e5e421b388567cb9c992ee277f1be356e",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T17:45:14.369473+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T17:46:03.403110+00:00",
    "duration_seconds": 49.033624
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
  }
}