{
  "analysis_id": "analysis_ec2504c4b145",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis based on the 2018 Jair Bolsonaro speech on Avenida Paulista, despite the document's voice annotation stating 'Lula'. The content aligns with Bolsonaro's rhetoric.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"8ad3587b8983\",\n      \"document_name\": \"2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.77\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.83\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.2,\n          \"salience\": 0.1,\n          \"confidence\": 0.53\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula, que querem o Brasil fazendo neg\u00f3cio com o mundo todo sem o vi\u00e9s ideol\u00f3gico, que queremos, sim, atacar de frente a quest\u00e3o da viol\u00eancia, valorizando nossos policiais civis e militares, valorizando as nossas for\u00e7as armadas, que sempre estiveram ao lado do povo brasileiro. N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] At\u00e9 a vit\u00f3ria!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"decline and redemption narrative\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct people's will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos, sim, mudan\u00e7a, nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela. N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil. Chega de PT e de PSDB!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rejection of opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno. A diferen\u00e7a ser\u00e1 t\u00e3o grande que seja imposs\u00edvel qualquer possibilidade de fraude. [...] \u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.\",\n          \"confidence\": 0.77,\n          \"context_type\": \"systemic exploitation claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o, que tenha liberdade pra indicar um time de ministros, t\u00e9cnicos e competentes e comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos. [...] O capit\u00e3o voltou.\",\n          \"confidence\": 0.83,\n          \"context_type\": \"genuine representation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares... O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unified people identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. [...] E General Mour\u00e3o j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"cultural/ethnic homogeneity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.\",\n          \"confidence\": 0.53,\n          \"context_type\": \"implied economic grievance\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "206ae33872c9c111fbd470f397300fc62b8f70200018e53cdd1a428eb7c9e8fa",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-02T03:44:40.088722+00:00",
    "end_time": "2025-09-02T03:45:24.913929+00:00",
    "duration_seconds": 44.825195
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "8ad3587b8983fb5d65f6f3ed0bf60551a8ad2e9805b26d83ab16d7944fb184de"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
  }
}