{
  "analysis_id": "analysis_ca6974e8d37f",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"The document is a candidacy launch speech, which inherently employs strong populist rhetoric. Analysis across three independent approaches (evidence-first, context-weighted, pattern-based) showed high consistency in scoring across all dimensions, reflecting the document's explicit and pervasive populist framing.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s n\u00e3o temos um grande partido, N\u00e3o temos fundo eleitoral, N\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_quote\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Qual \u00e9 o problema? Onde est\u00e1 o ponto--onde estaria o ponto de inflex\u00e3o? Como, como e onde come\u00e7ar\u00edamos a mudar o destino do nosso Brasil?\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_quote\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_quote\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas s\u00e3o atacados diuturnamente, acusados dos maiores absurdos por essa esquerda que t\u00e1 a\u00ed. Sabe por qu\u00ea? Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_quote\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Eu sei o desconforto que venho causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos disso.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_quote\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu n\u00e3o tinha conhecimento pol\u00edtico de quase nada. H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o. [aplausos]\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_quote\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema [risadas]. Unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_quote\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. Se \u00e9 para demarcar o tribo A, e n\u00f3s perdermos a calha do Solim\u00f5es e Amazonas, a Calha Norte, tamb\u00e9m sairei se for presidente [aplausos].\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_quote\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Vamos buscar realmente a liberta\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais [aplausos].\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_quote\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "04bccf16caa6218e1883dc02fb7d03dcabb696de842f8dbcad09f713dcfe4d09",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T19:31:53.844014+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T19:32:58.424481+00:00",
    "duration_seconds": 64.580457
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T193153Z_db44efc7"
  }
}