{
  "analysis_id": "analysis_3e3408266e9c",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Aggregated results from three independent analytical approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) using median scoring and best evidence selection.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha com a foice e o martelo em cima dela.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"binary opposition framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Vamos mudar o Brasil. Pe\u00e7o a voc\u00eas, vamos arranjar de hoje para amanh\u00e3 mais um voto dentro da fam\u00edlia ou na fila de vota\u00e7\u00e3o amanh\u00e3... Vamos nos afastar de vez da, do socialismo, do comunismo. Nos vermos livre desse fantasma que acontece na Venezuela.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis urgency and restoration promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s precisamos do voto, n\u00e3o \u00e9 de legenda, n\u00e3o \u00e9 no candidato.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct popular will assertion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha com a foice e o martelo em cima dela.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opponent delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"accusation of elite self-interest\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu n\u00e3o vi, eu n\u00e3o vi, apesar de eu ter andado na rua, n\u00e9? Os meus filhos, pessoas que eu tenho conversado, a gente n\u00e3o v\u00ea uma camisa de nenhum candidato por a\u00ed, nenhuma camisa.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"grassroots vs. established politics contrast\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Por que que branco de um lado e negro de outro? Por que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Por que homens de um lado, mulheres de outro, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentes palmadas, rico contra pobre. Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rejection of internal divisions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos nos afastar de vez da, do socialismo, do comunismo. Nos vermos livre desse fantasma que acontece na Venezuela.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"foreign threat framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s temos tudo. Eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo o que n\u00f3s temos. O que que nos falta? Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"blame elite for economic problems\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "6409dd7697300efec9ce6b448c9690338bc1ec1d5ab85010b82b0fb4bafdfb15",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-02T02:07:55.284460+00:00",
    "end_time": "2025-09-02T02:08:39.000955+00:00",
    "duration_seconds": 43.716485
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250902T020646Z_4834e111"
  }
}