{
  "analysis_id": "analysis_6098418673ed",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
  "raw_analysis_response": "I'll analyze this document using three independent analytical approaches as specified, then aggregate the results.\n\n## APPROACH 1: Evidence-First Analysis\n\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements.\n\n**Primary Populist Core Anchors:**\n- Manichean People-Elite Framing: 0.8 (High) - Strong \"us vs them\" rhetoric: \"N\u00f3s sabemos o que est\u00e1 em jogo... \u00c9 o destino dessa grande na\u00e7\u00e3o chamada Brasil\" and explicit contrast between \"o povo brasileiro\" and \"establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema\"\n- Crisis-Restoration Narrative: 0.7 (High) - Clear decline narrative: \"algo bateu em mim... vi que algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil\" and restoration promises\n- Popular Sovereignty Claims: 0.6 (Medium) - Appeals to direct popular will: \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil\"\n- Anti-Pluralist Exclusion: 0.5 (Medium) - Some exclusionary language against opposition but not dominant\n\n**Mechanism Anchors:**\n- Elite Conspiracy: 0.4 (Low-Medium) - Limited systemic corruption claims\n- Authenticity vs Political Class: 0.7 (High) - Strong outsider positioning: military background contrasted with \"pol\u00edticos do meu lado\"\n- Homogeneous People: 0.6 (Medium) - Unity appeals: \"Vamos unir esse povo\"\n\n**Boundary Anchors:**\n- Nationalist Exclusion: 0.3 (Low) - Some nationalist themes but not exclusionary\n- Economic Populist Appeals: 0.5 (Medium) - Some economic elite framing\n\n## APPROACH 2: Context-Weighted Analysis\n\nEmphasizing structural positioning and thematic centrality.\n\n**Primary Populist Core Anchors:**\n- Manichean People-Elite Framing: 0.9 (High) - Central organizing theme throughout speech\n- Crisis-Restoration Narrative: 0.8 (High) - Major structural element from opening to closing\n- Popular Sovereignty Claims: 0.7 (High) - Repeated emphasis on direct connection to people\n- Anti-Pluralist Exclusion: 0.6 (Medium) - Sustained critique of political establishment\n\n**Mechanism Anchors:**\n- Elite Conspiracy: 0.3 (Low) - Present but not central\n- Authenticity vs Political Class: 0.8 (High) - Major theme positioning speaker as outsider\n- Homogeneous People: 0.7 (High) - Significant unity construction themes\n\n**Boundary Anchors:**\n- Nationalist Exclusion: 0.4 (Low-Medium) - Some boundary-drawing but inclusive nationalism\n- Economic Populist Appeals: 0.6 (Medium) - Economic themes present throughout\n\n## APPROACH 3: Pattern-Based Analysis\n\nLooking for repetition patterns and strategic emphasis.\n\n**Primary Populist Core Anchors:**\n- Manichean People-Elite Framing: 0.8 (High) - Consistent pattern of moral opposition\n- Crisis-Restoration Narrative: 0.6 (Medium) - Present but less repetitive than other themes\n- Popular Sovereignty Claims: 0.8 (High) - Repeated direct appeals to popular authority\n- Anti-Pluralist Exclusion: 0.4 (Low-Medium) - Some patterns but not systematic\n\n**Mechanism Anchors:**\n- Elite Conspiracy: 0.2 (Low) - Minimal pattern development\n- Authenticity vs Political Class: 0.9 (High) - Highly repetitive theme\n- Homogeneous People: 0.8 (High) - Strong pattern of unity construction\n\n**Boundary Anchors:**\n- Nationalist Exclusion: 0.2 (Low) - Limited repetition\n- Economic Populist Appeals: 0.4 (Low-Medium) - Some patterns but not dominant\n\n## MEDIAN CALCULATIONS AND FINAL AGGREGATION:\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"Brazilian presidential candidacy launch speech with strong populist themes, particularly authenticity positioning and people-elite framing\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"9d307c5a7361\",\n      \"document_name\": \"2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Eu sei o desconforto que venho cau-causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos isso. Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria, mas que tenho certeza, tenho certeza, seremos punidos brevemente.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_elite_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Mas algo bateu em mim. Algo calou na minha alma: a reelei\u00e7\u00e3o da senhora Dilma Rousseff... eu vi que algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"crisis_identification\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"grande parte dos parlamentares querem agir de maneira diferente do que age os l\u00edderes partid\u00e1rios, que, na verdade, s\u00e3o l\u00edderes sindicais.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"institutional_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Ou mais grave que a corrup\u00e7\u00e3o, que \u00e9 a quest\u00e3o ideol\u00f3gica que tomou parte, que tomou conta de grande parte do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"systemic_capture\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"outsider_identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema... Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. N\u00f3s n\u00e3o aceitamos o comunismo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"ideological_boundary\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"economic_reform\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "42bde0f0ef4a5ae3a3d07d796d09ff5991ec3aa1c61460cc703d94830b753c3f",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T17:42:14.510901+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T17:43:03.515756+00:00",
    "duration_seconds": 49.004841
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
  }
}