{
  "analysis_id": "analysis_7dfcb81a7279",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discoursee_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Speech transcript from a political rally. Strong populist rhetoric across most dimensions, particularly anti-pluralist exclusion and manichaean framing. Economic populism is present but less developed than moral/political dimensions.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"e311d4a2050f...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 1.0,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Porque lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"core argument\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"key promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a maioria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"legitimizing statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct threat/ultimatum\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"policy implication\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"identity claim\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"call to unity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos da nossa p\u00e1tria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"exclusionary statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas!\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"punitive policy\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "972ddbb8cfc5812732461afc89a9d46f381c1e1bfe624cecad488d40bcf685bf",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-02T03:50:10.261361+00:00",
    "end_time": "2025-09-02T03:51:00.028788+00:00",
    "duration_seconds": 49.767415
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
  }
}