{
  "analysis_id": "analysis_7dfcb81a7279",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a three-independent-approach median aggregation for robust scoring and evidence selection.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"e311d4a2050f\",\n      \"document_name\": \"2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 1.0,\n          \"salience\": 1.0,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rhetorical_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo.\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas estavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministros que realmente atender\u00e1 as necessidades do nosso povo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"thematic_emphasis\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"pattern_of_repetition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "4239cb8c67efc637898467173dca51178f2ce038e2161f4c0dbc47a37c185470",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T19:52:09.170422+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T19:52:59.389430+00:00",
    "duration_seconds": 50.219002
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T193153Z_db44efc7"
  }
}