{
  "analysis_id": "analysis_1cf353749c14",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
  "raw_analysis_response": "I'll analyze the provided document using three independent analytical approaches as required, then aggregate the results.\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis**: Focusing on direct textual evidence and explicit statements.\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis**: Emphasizing rhetorical context, structural positioning, and thematic centrality.\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis**: Looking for repetition patterns, rhetorical devices, and strategic emphasis.\n\nAfter conducting all three approaches and calculating median scores across the nine dimensions, here is the final aggregated result:\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"High-confidence analysis of post-election speech with strong populist elements across multiple dimensions\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"fd2a7eed17d7\",\n      \"document_name\": \"2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.95\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\", \n          \"quote_text\": \"Vamos afastar isso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"restoration_promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"esperando que o povo decida que vai ter segundo turno aqui\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_democracy_invocation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha\",\n          \"confidence\": 0.95,\n          \"context_type\": \"legitimacy_denial\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o aceitamos, h\u00e1, n\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o aceitamos, eles nem quiseram conversar conosco, n\u00e9? Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimabados\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"anti_establishment_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unified_identity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"vamos buscar parceria com os Estados Unidos, com Israel, com a Coreia do Sul, com a Europa, com o Jap\u00e3o. Vamos fazer o Brasil grande\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"national_priority_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"economic_elite_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "b51820e2a8418d8c90ed316c9c0c42d3999a04a2cc4508276e52deaad5c088b7",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T17:49:16.714441+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T17:49:50.327521+00:00",
    "duration_seconds": 33.613068
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
  }
}