{
  "analysis_id": "analysis_7dfcb81a7279",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Speech analysis focusing on 9 populist dimensions across three independent analytical perspectives (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based). Median scores and best evidence quotes were then aggregated.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 1.0,\n          \"salience\": 1.0,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Conclamamos a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo, de forma democr\u00e1tica\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia!\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"direct threat\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"personal positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"collective identity affirmation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"national identity assertion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Vagabundo vai ter que trabalhar, vai deixar de fazer demagogia junto ao povo brasileiro.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"derogatory economic framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "99d2a9bf5526fe8d0ef0b872bdf32c8a88d9bb65342f1a07eac4073bb7276f4a",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-02T01:46:12.863865+00:00",
    "end_time": "2025-09-02T01:46:54.096968+00:00",
    "duration_seconds": 41.233088
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
  }
}