{
  "analysis_id": "analysis_ca6974e8d37f",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis based on a political candidacy launch speech, focusing on the speaker's rhetorical strategies. Consistent themes of people vs. elite, crisis, and authenticity are strongly present.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"9d307c5a7361...\",\n      \"document_name\": \"2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_ Sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"binary opposition framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"A partir desse momento da confirma\u00e7\u00e3o da minha candidatura, passa a ser uma miss\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"critical juncture framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o precisamos de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unmediated popular authority claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Terrorista!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opponent demonization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Ha pouco tinha acabado o per\u00edodo militar e tinha l\u00e1 um, um batalh\u00e3o de anistiados pol\u00edticos. E viram em mim, ent\u00e3o, um alvo compensador. \u00c9 o momento de pegar esse capit\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"hidden elite coordination claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"anti-political class identity claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit unity assertions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A Na\u00e7\u00e3o Que Se Salvou A Si Mesmo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"cultural identity under siege framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic elite exploitation rhetoric\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "034f619c7ab904f381c2a99867f1e359d0970325aea707c4d172dd826063a3a4",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-02T03:38:56.930555+00:00",
    "end_time": "2025-09-02T03:39:52.095899+00:00",
    "duration_seconds": 55.165323
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
  }
}