{
  "analysis_id": "analysis_317a4d0ebe3c",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
  "raw_analysis_response": "I'll analyze the provided document using three independent analytical approaches, then aggregate the results.\n\n**STEP 1: THREE INDEPENDENT ANALYTICAL APPROACHES**\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\nFocus on direct textual evidence and explicit statements.\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\nEmphasize rhetorical context, structural positioning, and thematic centrality.\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\nLook for repetition patterns, rhetorical devices, and strategic emphasis.\n\n**STEP 2: MEDIAN CALCULATION**\nAfter analyzing with all three approaches, I'll calculate median scores.\n\n**STEP 3: BEST EVIDENCE SELECTION**\nI'll select the most representative evidence quote from the three approaches.\n\n**STEP 4: FINAL AGGREGATED RESULT**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": \"0.85\",\n    \"analysis_notes\": \"Portuguese-language Brazilian political speech with strong populist elements across multiple dimensions\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.9\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.85\"\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.7\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.85\"\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.5\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": \"0.9\",\n          \"salience\": \"0.9\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.5\",\n          \"salience\": \"0.4\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Eles t\u00eam bilh\u00f5es para gastar, voc\u00eas sabem disso. Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"elite corruption attribution\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"O nosso pa\u00eds, realmente, est\u00e1 \u00e0 beira do caos. N\u00e3o podemos dar mais um passo \u00e0 esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.\",\n          \"confidence\": \"0.85\",\n          \"context_type\": \"crisis framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. E voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil. N\u00f3s somos um s\u00f3 povo. Temos uma s\u00f3 bandeira. Um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"direct popular authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil. O outro candidato, a gente sabe quem os-- o cerca e com quem ele se aconselha e onde. N\u00e3o queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Pal\u00e1cio do Planalto.\",\n          \"confidence\": \"0.85\",\n          \"context_type\": \"opposition delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"coordinated elite manipulation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"E n\u00e3o t\u00ednhamos personalidades, n\u00e3o t\u00ednhamos grande aparato ao nosso lado. T\u00ednhamos, sim, alguns bons pol\u00edticos e sempre esteve ao nosso lado, o povo, o cidad\u00e3o, porque como disse, a verdade estava acima de tudo.\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"anti-establishment positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir o nosso povo, unir os cacos que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, at\u00e9 mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra h\u00e9teros. Vamos unir o nosso povo. Unidos seremos, sim, uma grande na\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"unity construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos nos aproximar das grandes na\u00e7\u00f5es. Vamos fazer uma pol\u00edtica externa sem o vi\u00e9s ideol\u00f3gico.\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"national positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Vamos fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonerar folha de pagamento.\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"economic elite opposition\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "faf00316ed98757c6481ea2c75da5cd5f6094bd9bc2bbce777994ee10042f650",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T17:48:31.315422+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T17:49:16.713478+00:00",
    "duration_seconds": 45.398047
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "8e4d203e986c1c26e573eb9a2a9a9073f76f7358e24731bf4ffeb0bfbb9d0a59"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
  }
}