{
  "analysis_id": "analysis_15d3a173d49b",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis applied to a post-first-round election speech, focusing on Bolsonaro's populist rhetoric. The speech heavily relies on 'us vs. them' framing, crisis narratives, and promises of restoration and unity.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"8e4d203e986c...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O que eu quero para o Nordeste... fique livre da mentira, fique livre da coa\u00e7ao que sempre existiu por parte do PT... E pro outro lado, sobra-nos o caminho da Venezuela.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e economica, nunca vista. O nosso pa\u00eds, realmente, esta a beira do caos. Nao podemos dar mais um passo a esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Nos somos um so povo. Temos uma so bandeira. Um so cora\u00e7\u00e3o. A nossa uniao fara com que tenhamos um governo decente. Um governo que trabalhe, sim, pro seu povo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Nao queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Palacio do Planalto... Queremos um fim na industria da multa praticada pelo IBAMA e CM Bio junto ao campo. Vamos botar um ponto final em todo o ativismo do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"E nao tinhamos personalidades, nao tinhamos grande aparato ao nosso lado... Que grande parte deles, sao pessoas honestas, trabalhadoras e querem, tambem, ficar livre daquele velho julgo, da velha politica do toma la, da c\u00e1.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Para isso temos que unir o nosso povo, unir os caco que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, ate mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Nenhum pa\u00eds no mundo tem o que nos temos, riquezas minerais, biodiversidade, agua potavel, regioes turisticas, temos tudo, tudo para sermos uma grande na\u00e7\u00e3o... Nao queremos entregar o nosso patrimonio para qual pa\u00eds que seja. Nos devemos valorizar o que \u00e9 nosso.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Vamos fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonorar folha de pagamento.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "27a64537a06d9b2b0952d75dde9682f170336323b0e6ce7764f784d24127310f",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-02T01:35:38.049008+00:00",
    "end_time": "2025-09-02T01:37:46.960576+00:00",
    "duration_seconds": 128.911551
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "8e4d203e986c1c26e573eb9a2a9a9073f76f7358e24731bf4ffeb0bfbb9d0a59"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
  }
}