{
  "analysis_id": "analysis_5ecde16bb3e0",
  "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
  "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
  "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
  "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discour_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis of a political speech by Jair Bolsonaro in Portuguese, focusing on the nine dimensions of the PDFA framework. The speech heavily uses populist rhetorical strategies, with strong emphasis on people-elite dichotomy, crisis, and national identity.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"08743cd7875e...\",\n      \"document_name\": \"2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.95\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.95\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.95\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.95\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 igual ao m\u00e9dico, quando v\u00ea um paciente, tem que buscar a origem do problema. A origem \u00e9 s\u00f3, indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo respeito, e tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.95,\n          \"context_type\": \"moral_corruption_attribution\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Brasil, por que n\u00f3s somos o que somos? Apesar de termos aquilo que ningu\u00e9m tem. \u00c9 igual ao m\u00e9dico, quando v\u00ea um paciente, tem que buscar a origem do problema. A origem \u00e9 s\u00f3, indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada].\",\n          \"confidence\": 0.95,\n          \"context_type\": \"decline_from_past_greatness_narrative_structure\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o temos fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos televis\u00e3o, mas temos a confian\u00e7a do povo e a f\u00e9 em Deus que podemos mudar o destino do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"popular_will_primacy_assertions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de malvado que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.\",\n          \"confidence\": 0.95,\n          \"context_type\": \"opponent_demonization_strategies\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Acabar com a ind\u00fastria da multa por parte da pol\u00edcia Civil ou do IBAMA. Lei a emenda da Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um [aplausos]. A emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um \u00e9 um, pela judicializa\u00e7\u00e3o, pelo ativismo judicial, o trabalho an\u00e1logo...\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"institutional_systematic_deception\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"genuine_representation_assertions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que for. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.\",\n          \"confidence\": 0.95,\n          \"context_type\": \"homogenoeus_identity_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"external_threat_emphasis\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz. Perguntem-me se eu quero ser patr\u00e3o no Brasil. Eu n\u00e3o quero ser patr\u00e3o no Brasil. Ou\u00e7o dizer. Me desculpem, n\u00e9? Ent\u00e3o, sou maluco. Eu vou ficar doido.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_elite_vs_working_people_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
  "evidence_hash": "721db84662a30a78ae47884def0763f318b58b7bbea3ea9b9534e9f817916798",
  "execution_metadata": {
    "start_time": "2025-09-01T19:43:11.706420+00:00",
    "end_time": "2025-09-01T19:43:32.554759+00:00",
    "duration_seconds": 20.848323
  },
  "input_artifacts": {
    "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
    "document_hashes": [
      "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
    ],
    "num_documents": 1
  },
  "provenance": {
    "security_boundary": {
      "experiment_name": "bolsonaro_2018",
      "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
      "boundary_type": "filesystem",
      "security_level": "experiment_scoped"
    },
    "audit_session_id": "20250901T193153Z_db44efc7"
  }
}