{
  "raw_analysis_results": [
    {
      "analysis_id": "analysis_ca6974e8d37f",
      "result_hash": "614d90e59c9d34a8f18f42a803f3f3675fc9043907ce76252e3b754a9b253a30",
      "duration_seconds": 55.165323,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_ca6974e8d37f",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis based on a political candidacy launch speech, focusing on the speaker's rhetorical strategies. Consistent themes of people vs. elite, crisis, and authenticity are strongly present.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"9d307c5a7361...\",\n      \"document_name\": \"2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_ Sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"binary opposition framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"A partir desse momento da confirma\u00e7\u00e3o da minha candidatura, passa a ser uma miss\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"critical juncture framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o precisamos de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unmediated popular authority claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Terrorista!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opponent demonization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Ha pouco tinha acabado o per\u00edodo militar e tinha l\u00e1 um, um batalh\u00e3o de anistiados pol\u00edticos. E viram em mim, ent\u00e3o, um alvo compensador. \u00c9 o momento de pegar esse capit\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"hidden elite coordination claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"anti-political class identity claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit unity assertions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A Na\u00e7\u00e3o Que Se Salvou A Si Mesmo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"cultural identity under siege framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic elite exploitation rhetoric\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "034f619c7ab904f381c2a99867f1e359d0970325aea707c4d172dd826063a3a4",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:38:56.930555+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:39:52.095899+00:00",
          "duration_seconds": 55.165323
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_b440d9283c08",
      "result_hash": "0f50ae2afb7b3f1b4e7caca57befc7bb3442db071534a90895fd65e909912d01",
      "duration_seconds": 100.603265,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_b440d9283c08",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis based on three independent passes (evidence-first, context-weighted, pattern-based) with median aggregation.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro. E gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_explicit\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_diagnosis_and_solution_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es. Juntos, temos como mudar o Brasil. N\u00f3s temos o povo ao nosso lado.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_popular_agency_and_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Com conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politizagem de Direitos Humanos... Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_rejection_and_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Dessas que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"systemic_blame_on_established_parties\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_authenticity_claim_and_contrast\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unifying_national_identity_mantra\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo e a Glic\u00e9rio acima de todos!\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"national_priority_slogan\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"simple_economic_ideology_statement\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "5de85a986c3c4aea9bc618839746b1d526c8f8bfd4c1e5f4beb7cfb4d5183674",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:39:52.097927+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:41:32.701204+00:00",
          "duration_seconds": 100.603265
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "5bb1eaaecfed307639402b6a074365b434d707dee26cfc7d57d81e2d87d32a9f"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_abaa52685438",
      "result_hash": "23e9d486ea6666d14c0b5313e7a3b496adb5e040cf3c08b29e1a45fcf50c2f43",
      "duration_seconds": 43.072192,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_abaa52685438",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, combining insights from evidence-first, context-weighted, and pattern-based perspectives.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"01a51ec72fb1\",\n      \"document_name\": \"2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambau, porque o nosso capit\u00e3o \u00e9 Jair Messias Bolsonaro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_us_vs_them_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"o grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"critical_juncture_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s mostramos que o Brasil tem jeito. Mas essa solu\u00e7\u00e3o passa obviamente pelas m\u00e3os de cada um de voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_empowerment_of_people\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Essa bandidagem vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"demonization_and_threat_of_exclusion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender eles.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"assertion_of_systemic_bias\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"self_characterization_as_truthful_and_authentic\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"declaration_of_unified_national_identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Bolsonaro acima de tudo e Deus acima de todos!\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"nationalist_and_religious_motto\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"economic_policy_criticism_framed_ideologically\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "bf66a1a6ad6a1ada43e90c6afb1b63e48926b5ffc3018e700e358ebc7d45005b",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:41:32.702017+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:42:15.774249+00:00",
          "duration_seconds": 43.072192
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "01a51ec72fb1e6a44163bd671d9e63c44110ad2cf40f806265433683a26ac25f"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_82062e9b0b7a",
      "result_hash": "9b8a8584447048d5a3819d1399d706fdc462ce1913c90b0cb301cc45379124d4",
      "duration_seconds": 37.270104,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_82062e9b0b7a",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Comprehensive analysis using three independent approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) to derive robust median scores for populist discourse dimensions. Textual evidence selected for highest representativeness and confidence.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"DOCUMENT_ID_PLACEHOLDER\",\n      \"document_name\": \"2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit elite corruption accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit restoration promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"A esperan\u00e7a de um novo Brasil. A esperan\u00e7a de resgatar a cidadania do povo trabalhador do Brasil. Porto Velho falando a mesma l\u00edngua, liderando as pesquisas para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct popular will as authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"delegitimization of opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"accusation of coordinated elite corruption\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu decidi disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. N\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"outsider positioning and reliance on popular trust\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"call for national unity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"exclusion of ideological opponents\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que tem vergonha na cara.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic grievance attributed to corrupt politicians\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "72293c16c8459f3cb897dabc5c309d8cdc70c9c1dfcdf98a8f375021b371ad7a",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:42:15.776550+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:42:53.046663+00:00",
          "duration_seconds": 37.270104
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "744f775c3c37f16a4c0b7d9852e2b79cc2f582f531a390a1335cffd0034d1e9e"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_5ecde16bb3e0",
      "result_hash": "de53dfa1e25107d7af1af92c76a827169eb6f78edf63bb978106ecc19038e282",
      "duration_seconds": 45.962231,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_5ecde16bb3e0",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using three independent approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) with median aggregation for scores and best evidence selection.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"A origem \u00e9 s\u00f3 a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Perguntar aqui pros senhores...o nome de alguns ministros...ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"urgent_call_to_action\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_democracy_invocation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"A origem \u00e9 s\u00f3, a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo o respeito, eu tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria, apesar de me chamarem Messias tamb\u00e9m [risos]. Estou aqui porque acredito em voc\u00eas, e voc\u00eas est\u00e3o aqui porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"outsider_self_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unifying_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"external_threat_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_grievance_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "13f2cadfd5602e970de8fb9385285190a69cbd4ef00cadb9dac53964a8c7006f",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:42:53.047285+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:43:39.009534+00:00",
          "duration_seconds": 45.962231
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_2ecc86845575",
      "result_hash": "8e60f539b70c1e4324b342fb76229f10d8c20fd07c70ae131297ec8430508f8d",
      "duration_seconds": 61.07719,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_2ecc86845575",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using three independent approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) with median aggregation for robust scoring. Document is a political speech following a stabbing incident, blending personal and political themes.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"1642c54ab5ed...\",\n      \"document_name\": \"2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O PT n\u00e3o esconde o que faz mais.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olha o que t\u00e1 acontecendo com aquele povo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o temos qualquer garantia nas elei\u00e7\u00f5es.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_challenge_to_institutions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"demonization_of_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"accusation_of_systemic_manipulation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Deixa eu viajar aqui. Pa! Ol\u00e1, amigos. Estamos aqui direto do Albert Einstein.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"personal_vulnerable_setting\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"collective_identity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"nationalist_motto\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"esse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7as.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"implied_economic_grievance\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "a723791fe1001b2a3008cd46f608862032a04e84abd9452fbb13478a72f3439c",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:43:39.010719+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:44:40.087917+00:00",
          "duration_seconds": 61.07719
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "1642c54ab5ed85de676dc673450121eaeba93c2f53a23c1d5d5a92bdab0e5994"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_ec2504c4b145",
      "result_hash": "073608ffa92e88038c4198c7dd6ee119abf382f84efef8fd6eb95f3103f6c36a",
      "duration_seconds": 44.825195,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_ec2504c4b145",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis based on the 2018 Jair Bolsonaro speech on Avenida Paulista, despite the document's voice annotation stating 'Lula'. The content aligns with Bolsonaro's rhetoric.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"8ad3587b8983\",\n      \"document_name\": \"2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.77\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.83\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.2,\n          \"salience\": 0.1,\n          \"confidence\": 0.53\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula, que querem o Brasil fazendo neg\u00f3cio com o mundo todo sem o vi\u00e9s ideol\u00f3gico, que queremos, sim, atacar de frente a quest\u00e3o da viol\u00eancia, valorizando nossos policiais civis e militares, valorizando as nossas for\u00e7as armadas, que sempre estiveram ao lado do povo brasileiro. N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] At\u00e9 a vit\u00f3ria!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"decline and redemption narrative\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct people's will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos, sim, mudan\u00e7a, nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela. N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil. Chega de PT e de PSDB!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rejection of opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno. A diferen\u00e7a ser\u00e1 t\u00e3o grande que seja imposs\u00edvel qualquer possibilidade de fraude. [...] \u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.\",\n          \"confidence\": 0.77,\n          \"context_type\": \"systemic exploitation claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o, que tenha liberdade pra indicar um time de ministros, t\u00e9cnicos e competentes e comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos. [...] O capit\u00e3o voltou.\",\n          \"confidence\": 0.83,\n          \"context_type\": \"genuine representation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares... O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unified people identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. [...] E General Mour\u00e3o j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"cultural/ethnic homogeneity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.\",\n          \"confidence\": 0.53,\n          \"context_type\": \"implied economic grievance\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "206ae33872c9c111fbd470f397300fc62b8f70200018e53cdd1a428eb7c9e8fa",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:44:40.088722+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:45:24.913929+00:00",
          "duration_seconds": 44.825195
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "8ad3587b8983fb5d65f6f3ed0bf60551a8ad2e9805b26d83ab16d7944fb184de"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_8d2ede0a247b",
      "result_hash": "7284f5dd6cab077bc014c81141766426a4d72fd3b5f10629e3765675f6eacaac",
      "duration_seconds": 59.190138,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_8d2ede0a247b",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a three-independent-approach methodology (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) with median aggregation for scores and selection of best supporting evidence for each dimension.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"We managed to show that it is possible to do politics differently. We managed to conquer part of the Brazilian people with truth.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"solution framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"The union of all, my people, let's unite us, let's unite this Brazil here, right? We are not going to put a corneteer to play a cornet and give a meaningless touch, no, calm down, no, it's not going to be that, but unite, for example, by dedication, by love for the homeland, by respect for the family\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct appeal to people's will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brazil green-yellow and those who represent Cuba, represent the government of Venezuela with their red flag, with the sickle and hammer on top of it.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"ideological othering\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"systemic blame attribution\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"I talked to prospectors. My father, Geraldo Bolsonaro, who left us in 1995, was a prospector. Yes, I usually say, right?\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"personal anecdote for authenticity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Our flag is green and yellow. Our heart is green and yellow. This people is marvelous. This Brazilian people is orderly. What is missing is leadership.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unified national identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brazil green-yellow and those who represent Cuba, represent the government of Venezuela with their red flag, with the sickle and hammer on top of it.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"national identity vs foreign threat\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"blame for economic crisis\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "a511dccadc1a42e7f0462d7244805e2d0dfe0ca7513cc4d854ab501d5f3ed623",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:45:24.914824+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:46:24.104977+00:00",
          "duration_seconds": 59.190138
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_925ba9bb41ab",
      "result_hash": "d7c02c8a1f95e705692f2434e1f7b869bbd3d83c45fe3d628fb730a7e5c1aa46",
      "duration_seconds": 115.845075,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_925ba9bb41ab",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Three independent analytical approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) were conducted, and median scores were calculated for each dimension. The best evidence quote was selected based on representativeness and confidence across the three approaches. The document is a pre-election live stream in Portuguese by Jair Bolsonaro.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"10d7264b750f...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Pre-Election_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"o brasil verde amarelo e eles que representa cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Ideological Contrast\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"o brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Problem-Solution Framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"esperando que o povo decida que vai ter segundo turno \u00e9 que d\u00e1 um segundo turno\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Direct Appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Opposition Demonization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"Systemic Critique\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"conseguimos mostrar que d\u00e1 para fazer pol\u00edtica de forma diferente\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Self-Presentation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Unity Call\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde-amarelo\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"National Symbolism\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Economic Grievance\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "38b5965ef1224e9d3bbcb21c71714f9d8867865793fb776b29f9de2a12301df2",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:46:24.106405+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:48:19.951497+00:00",
          "duration_seconds": 115.845075
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_15d3a173d49b",
      "result_hash": "4cf36f4e2e7448ad191a48b77f54a300673793a00fda6d64fa4ce737d1c8a269",
      "duration_seconds": 43.928603,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_15d3a173d49b",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run independent approach to score intensity, salience, and confidence for each dimension, aggregated by median.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"8e4d203e986c...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil teve uma experi\u00eancia de treze anos, com o que h\u00e1 de pior na pol\u00edtica. Como heran\u00e7a, tivemos aqui, um pa\u00eds que viu seus valores familiares desgastados. Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e econ\u00f4mica, nunca vista.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"O nosso pa\u00eds, realmente, est\u00e1 \u00e0 beira do caos. N\u00e3o podemos dar mais um passo \u00e0 esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_and_redemption_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos um s\u00f3 povo. Temos uma s\u00f3 bandeira. Um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_will_assertion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Pal\u00e1cio do Planalto.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"conspiracy_accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o comecei a fazer campanha h\u00e1 poucas semanas. H\u00e1 quatro anos, andamos pelo Brasil, porque essa \u00e9 a atividade do deputado federal, \u00e9 uma atua\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio nacional.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"outsider_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir os cacos que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, at\u00e9 mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"call_for_unity_over_divisions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o queremos entregar o nosso patrim\u00f4nio para qual pa\u00eds que seja.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"national_resource_protection\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Vamo fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonerar folha de pagamento.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"economic_grievance_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "98e28934ad71cc98b137a7ac5a0c2439e4052688545ec9061d2425519a3894eb",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:48:19.952774+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:49:03.881387+00:00",
          "duration_seconds": 43.928603
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "8e4d203e986c1c26e573eb9a2a9a9073f76f7358e24731bf4ffeb0bfbb9d0a59"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_3e3408266e9c",
      "result_hash": "77c12ff9b0f554585b486eac9a9cfa8b55205b8b22ad702a91a95cfa7656ea91",
      "duration_seconds": 66.377511,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_3e3408266e9c",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, combining evidence-first, context-weighted, and pattern-based perspectives for robust scoring and evidence selection.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL. [...] Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_and_redemption_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_appeal_to_people's_will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"delegitimization_of_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"blame_attribution_to_elites\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Minha primeira ida num grande aeroporto que foi o de Fortaleza... a terra do meu sogro... t\u00e3o apaixonado quanto sou pela filha do Paulo Neg\u00e3o de Crate\u00fas, t\u00e1 ok?\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"personal_anecdote_relatability\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unifying_national_identity_claim\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. [...] Esses que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"external_threat_and_national_symbolism\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_justice_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "46d022c005fa0945a55bbe88dcacdef3292acf52682d6e0a25045ca6e617adee",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:49:03.882414+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:50:10.259936+00:00",
          "duration_seconds": 66.377511
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_7dfcb81a7279",
      "result_hash": "80251d9bd9438221a05df099a8308df6523fe16b4f214c20b975d56560a7ce8a",
      "duration_seconds": 49.767415,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_7dfcb81a7279",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discoursee_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Speech transcript from a political rally. Strong populist rhetoric across most dimensions, particularly anti-pluralist exclusion and manichaean framing. Economic populism is present but less developed than moral/political dimensions.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"e311d4a2050f...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 1.0,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Porque lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"core argument\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"key promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a maioria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"legitimizing statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct threat/ultimatum\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"policy implication\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"identity claim\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"call to unity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos da nossa p\u00e1tria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"exclusionary statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas!\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"punitive policy\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "972ddbb8cfc5812732461afc89a9d46f381c1e1bfe624cecad488d40bcf685bf",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:50:10.261361+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:51:00.028788+00:00",
          "duration_seconds": 49.767415
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    },
    {
      "analysis_id": "analysis_8a8f8ea9769d",
      "result_hash": "e71e71024bf341ec302288a6afbee936933d72d43ca35034d365a6cff912522b",
      "duration_seconds": 235.516057,
      "result_content": {
        "analysis_id": "analysis_8a8f8ea9769d",
        "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
        "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
        "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
        "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
        "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a three-pronged approach (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) to ensure robust scoring and evidence selection. Median scores and best evidence were aggregated from these independent runs.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"um momento \u00edmpar para o Brasil, n\u00e3o ser\u00e1 apenas uma elei\u00e7\u00e3o. [...] O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_and_restoration_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"passive corruption, active corruption [table hit], money laundering...that scheme that was dismantled there behind with Joaquim Barbosa, will return to occupy the center of Brazilian politics.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu, com verdades, n\u00e9, eu tenho muito a conver- a conversar com voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"speaker_self_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente. A gente n\u00e3o vai, p\u00f4. Vamos ser feliz, p\u00f4.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unity_and_transcendence_of_divisions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos. Valeu pessoal.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"national_slogan_and_pride\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_grievance_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
        "evidence_hash": "536b95a45ab908bf6a573d0918499db5903c4b135138c673751f6f95963fd95d",
        "execution_metadata": {
          "start_time": "2025-09-02T03:51:00.030470+00:00",
          "end_time": "2025-09-02T03:54:55.546547+00:00",
          "duration_seconds": 235.516057
        },
        "input_artifacts": {
          "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
          "document_hashes": [
            "c61fcfb31f1704d6388613c7b7b145ad3a91c65113e57f5e4568cd202a38ea3e"
          ],
          "num_documents": 1
        },
        "provenance": {
          "security_boundary": {
            "experiment_name": "bolsonaro_2018",
            "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
            "boundary_type": "filesystem",
            "security_level": "experiment_scoped"
          },
          "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
        }
      }
    }
  ],
  "derived_metrics_results": {
    "status": "completed",
    "derived_metrics_hash": "95cf7fdefb5b6a661f0a02a22271647476bb8ef5011031d8d195740b63911a24",
    "functions_generated": 6,
    "derived_metrics_results": {
      "generation_metadata": {
        "status": "success",
        "functions_generated": 6,
        "output_file": "automatedderivedmetricsagent_functions.py",
        "module_size": 14480
      },
      "derived_metrics_data": {
        "status": "success",
        "original_count": 13,
        "derived_count": 13,
        "derived_metrics": [
          {
            "analysis_id": "analysis_ca6974e8d37f",
            "result_hash": "614d90e59c9d34a8f18f42a803f3f3675fc9043907ce76252e3b754a9b253a30",
            "duration_seconds": 55.165323,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_ca6974e8d37f",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis based on a political candidacy launch speech, focusing on the speaker's rhetorical strategies. Consistent themes of people vs. elite, crisis, and authenticity are strongly present.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"9d307c5a7361...\",\n      \"document_name\": \"2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_ Sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"binary opposition framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"A partir desse momento da confirma\u00e7\u00e3o da minha candidatura, passa a ser uma miss\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"critical juncture framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o precisamos de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unmediated popular authority claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Terrorista!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opponent demonization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Ha pouco tinha acabado o per\u00edodo militar e tinha l\u00e1 um, um batalh\u00e3o de anistiados pol\u00edticos. E viram em mim, ent\u00e3o, um alvo compensador. \u00c9 o momento de pegar esse capit\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"hidden elite coordination claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"anti-political class identity claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit unity assertions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A Na\u00e7\u00e3o Que Se Salvou A Si Mesmo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"cultural identity under siege framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic elite exploitation rhetoric\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "034f619c7ab904f381c2a99867f1e359d0970325aea707c4d172dd826063a3a4",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:38:56.930555+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:39:52.095899+00:00",
                "duration_seconds": 55.165323
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_b440d9283c08",
            "result_hash": "0f50ae2afb7b3f1b4e7caca57befc7bb3442db071534a90895fd65e909912d01",
            "duration_seconds": 100.603265,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_b440d9283c08",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis based on three independent passes (evidence-first, context-weighted, pattern-based) with median aggregation.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro. E gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_explicit\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_diagnosis_and_solution_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es. Juntos, temos como mudar o Brasil. N\u00f3s temos o povo ao nosso lado.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_popular_agency_and_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Com conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politizagem de Direitos Humanos... Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_rejection_and_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Dessas que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"systemic_blame_on_established_parties\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_authenticity_claim_and_contrast\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unifying_national_identity_mantra\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo e a Glic\u00e9rio acima de todos!\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"national_priority_slogan\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"simple_economic_ideology_statement\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "5de85a986c3c4aea9bc618839746b1d526c8f8bfd4c1e5f4beb7cfb4d5183674",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:39:52.097927+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:41:32.701204+00:00",
                "duration_seconds": 100.603265
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "5bb1eaaecfed307639402b6a074365b434d707dee26cfc7d57d81e2d87d32a9f"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_abaa52685438",
            "result_hash": "23e9d486ea6666d14c0b5313e7a3b496adb5e040cf3c08b29e1a45fcf50c2f43",
            "duration_seconds": 43.072192,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_abaa52685438",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, combining insights from evidence-first, context-weighted, and pattern-based perspectives.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"01a51ec72fb1\",\n      \"document_name\": \"2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambau, porque o nosso capit\u00e3o \u00e9 Jair Messias Bolsonaro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_us_vs_them_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"o grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"critical_juncture_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s mostramos que o Brasil tem jeito. Mas essa solu\u00e7\u00e3o passa obviamente pelas m\u00e3os de cada um de voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_empowerment_of_people\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Essa bandidagem vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"demonization_and_threat_of_exclusion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender eles.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"assertion_of_systemic_bias\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"self_characterization_as_truthful_and_authentic\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"declaration_of_unified_national_identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Bolsonaro acima de tudo e Deus acima de todos!\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"nationalist_and_religious_motto\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"economic_policy_criticism_framed_ideologically\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "bf66a1a6ad6a1ada43e90c6afb1b63e48926b5ffc3018e700e358ebc7d45005b",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:41:32.702017+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:42:15.774249+00:00",
                "duration_seconds": 43.072192
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "01a51ec72fb1e6a44163bd671d9e63c44110ad2cf40f806265433683a26ac25f"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_82062e9b0b7a",
            "result_hash": "9b8a8584447048d5a3819d1399d706fdc462ce1913c90b0cb301cc45379124d4",
            "duration_seconds": 37.270104,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_82062e9b0b7a",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Comprehensive analysis using three independent approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) to derive robust median scores for populist discourse dimensions. Textual evidence selected for highest representativeness and confidence.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"DOCUMENT_ID_PLACEHOLDER\",\n      \"document_name\": \"2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit elite corruption accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit restoration promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"A esperan\u00e7a de um novo Brasil. A esperan\u00e7a de resgatar a cidadania do povo trabalhador do Brasil. Porto Velho falando a mesma l\u00edngua, liderando as pesquisas para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct popular will as authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"delegitimization of opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"accusation of coordinated elite corruption\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu decidi disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. N\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"outsider positioning and reliance on popular trust\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"call for national unity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"exclusion of ideological opponents\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que tem vergonha na cara.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic grievance attributed to corrupt politicians\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "72293c16c8459f3cb897dabc5c309d8cdc70c9c1dfcdf98a8f375021b371ad7a",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:42:15.776550+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:42:53.046663+00:00",
                "duration_seconds": 37.270104
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "744f775c3c37f16a4c0b7d9852e2b79cc2f582f531a390a1335cffd0034d1e9e"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_5ecde16bb3e0",
            "result_hash": "de53dfa1e25107d7af1af92c76a827169eb6f78edf63bb978106ecc19038e282",
            "duration_seconds": 45.962231,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_5ecde16bb3e0",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using three independent approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) with median aggregation for scores and best evidence selection.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"A origem \u00e9 s\u00f3 a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Perguntar aqui pros senhores...o nome de alguns ministros...ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"urgent_call_to_action\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_democracy_invocation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"A origem \u00e9 s\u00f3, a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo o respeito, eu tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria, apesar de me chamarem Messias tamb\u00e9m [risos]. Estou aqui porque acredito em voc\u00eas, e voc\u00eas est\u00e3o aqui porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"outsider_self_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unifying_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"external_threat_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_grievance_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "13f2cadfd5602e970de8fb9385285190a69cbd4ef00cadb9dac53964a8c7006f",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:42:53.047285+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:43:39.009534+00:00",
                "duration_seconds": 45.962231
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_2ecc86845575",
            "result_hash": "8e60f539b70c1e4324b342fb76229f10d8c20fd07c70ae131297ec8430508f8d",
            "duration_seconds": 61.07719,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_2ecc86845575",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using three independent approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) with median aggregation for robust scoring. Document is a political speech following a stabbing incident, blending personal and political themes.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"1642c54ab5ed...\",\n      \"document_name\": \"2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O PT n\u00e3o esconde o que faz mais.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olha o que t\u00e1 acontecendo com aquele povo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o temos qualquer garantia nas elei\u00e7\u00f5es.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_challenge_to_institutions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"demonization_of_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"accusation_of_systemic_manipulation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Deixa eu viajar aqui. Pa! Ol\u00e1, amigos. Estamos aqui direto do Albert Einstein.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"personal_vulnerable_setting\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"collective_identity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"nationalist_motto\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"esse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7as.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"implied_economic_grievance\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "a723791fe1001b2a3008cd46f608862032a04e84abd9452fbb13478a72f3439c",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:43:39.010719+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:44:40.087917+00:00",
                "duration_seconds": 61.07719
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "1642c54ab5ed85de676dc673450121eaeba93c2f53a23c1d5d5a92bdab0e5994"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_ec2504c4b145",
            "result_hash": "073608ffa92e88038c4198c7dd6ee119abf382f84efef8fd6eb95f3103f6c36a",
            "duration_seconds": 44.825195,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_ec2504c4b145",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis based on the 2018 Jair Bolsonaro speech on Avenida Paulista, despite the document's voice annotation stating 'Lula'. The content aligns with Bolsonaro's rhetoric.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"8ad3587b8983\",\n      \"document_name\": \"2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.77\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.83\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.2,\n          \"salience\": 0.1,\n          \"confidence\": 0.53\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula, que querem o Brasil fazendo neg\u00f3cio com o mundo todo sem o vi\u00e9s ideol\u00f3gico, que queremos, sim, atacar de frente a quest\u00e3o da viol\u00eancia, valorizando nossos policiais civis e militares, valorizando as nossas for\u00e7as armadas, que sempre estiveram ao lado do povo brasileiro. N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] At\u00e9 a vit\u00f3ria!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"decline and redemption narrative\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct people's will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos, sim, mudan\u00e7a, nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela. N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil. Chega de PT e de PSDB!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rejection of opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno. A diferen\u00e7a ser\u00e1 t\u00e3o grande que seja imposs\u00edvel qualquer possibilidade de fraude. [...] \u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.\",\n          \"confidence\": 0.77,\n          \"context_type\": \"systemic exploitation claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o, que tenha liberdade pra indicar um time de ministros, t\u00e9cnicos e competentes e comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos. [...] O capit\u00e3o voltou.\",\n          \"confidence\": 0.83,\n          \"context_type\": \"genuine representation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares... O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unified people identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. [...] E General Mour\u00e3o j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"cultural/ethnic homogeneity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.\",\n          \"confidence\": 0.53,\n          \"context_type\": \"implied economic grievance\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "206ae33872c9c111fbd470f397300fc62b8f70200018e53cdd1a428eb7c9e8fa",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:44:40.088722+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:45:24.913929+00:00",
                "duration_seconds": 44.825195
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "8ad3587b8983fb5d65f6f3ed0bf60551a8ad2e9805b26d83ab16d7944fb184de"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_8d2ede0a247b",
            "result_hash": "7284f5dd6cab077bc014c81141766426a4d72fd3b5f10629e3765675f6eacaac",
            "duration_seconds": 59.190138,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_8d2ede0a247b",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a three-independent-approach methodology (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) with median aggregation for scores and selection of best supporting evidence for each dimension.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"We managed to show that it is possible to do politics differently. We managed to conquer part of the Brazilian people with truth.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"solution framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"The union of all, my people, let's unite us, let's unite this Brazil here, right? We are not going to put a corneteer to play a cornet and give a meaningless touch, no, calm down, no, it's not going to be that, but unite, for example, by dedication, by love for the homeland, by respect for the family\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct appeal to people's will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brazil green-yellow and those who represent Cuba, represent the government of Venezuela with their red flag, with the sickle and hammer on top of it.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"ideological othering\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"systemic blame attribution\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"I talked to prospectors. My father, Geraldo Bolsonaro, who left us in 1995, was a prospector. Yes, I usually say, right?\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"personal anecdote for authenticity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Our flag is green and yellow. Our heart is green and yellow. This people is marvelous. This Brazilian people is orderly. What is missing is leadership.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unified national identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brazil green-yellow and those who represent Cuba, represent the government of Venezuela with their red flag, with the sickle and hammer on top of it.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"national identity vs foreign threat\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"blame for economic crisis\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "a511dccadc1a42e7f0462d7244805e2d0dfe0ca7513cc4d854ab501d5f3ed623",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:45:24.914824+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:46:24.104977+00:00",
                "duration_seconds": 59.190138
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_925ba9bb41ab",
            "result_hash": "d7c02c8a1f95e705692f2434e1f7b869bbd3d83c45fe3d628fb730a7e5c1aa46",
            "duration_seconds": 115.845075,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_925ba9bb41ab",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Three independent analytical approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) were conducted, and median scores were calculated for each dimension. The best evidence quote was selected based on representativeness and confidence across the three approaches. The document is a pre-election live stream in Portuguese by Jair Bolsonaro.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"10d7264b750f...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Pre-Election_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"o brasil verde amarelo e eles que representa cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Ideological Contrast\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"o brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Problem-Solution Framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"esperando que o povo decida que vai ter segundo turno \u00e9 que d\u00e1 um segundo turno\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Direct Appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Opposition Demonization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"Systemic Critique\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"conseguimos mostrar que d\u00e1 para fazer pol\u00edtica de forma diferente\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Self-Presentation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Unity Call\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde-amarelo\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"National Symbolism\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Economic Grievance\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "38b5965ef1224e9d3bbcb21c71714f9d8867865793fb776b29f9de2a12301df2",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:46:24.106405+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:48:19.951497+00:00",
                "duration_seconds": 115.845075
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_15d3a173d49b",
            "result_hash": "4cf36f4e2e7448ad191a48b77f54a300673793a00fda6d64fa4ce737d1c8a269",
            "duration_seconds": 43.928603,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_15d3a173d49b",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run independent approach to score intensity, salience, and confidence for each dimension, aggregated by median.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"8e4d203e986c...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil teve uma experi\u00eancia de treze anos, com o que h\u00e1 de pior na pol\u00edtica. Como heran\u00e7a, tivemos aqui, um pa\u00eds que viu seus valores familiares desgastados. Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e econ\u00f4mica, nunca vista.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"O nosso pa\u00eds, realmente, est\u00e1 \u00e0 beira do caos. N\u00e3o podemos dar mais um passo \u00e0 esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_and_redemption_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos um s\u00f3 povo. Temos uma s\u00f3 bandeira. Um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_will_assertion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Pal\u00e1cio do Planalto.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"conspiracy_accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o comecei a fazer campanha h\u00e1 poucas semanas. H\u00e1 quatro anos, andamos pelo Brasil, porque essa \u00e9 a atividade do deputado federal, \u00e9 uma atua\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio nacional.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"outsider_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir os cacos que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, at\u00e9 mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"call_for_unity_over_divisions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o queremos entregar o nosso patrim\u00f4nio para qual pa\u00eds que seja.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"national_resource_protection\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Vamo fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonerar folha de pagamento.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"economic_grievance_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "98e28934ad71cc98b137a7ac5a0c2439e4052688545ec9061d2425519a3894eb",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:48:19.952774+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:49:03.881387+00:00",
                "duration_seconds": 43.928603
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "8e4d203e986c1c26e573eb9a2a9a9073f76f7358e24731bf4ffeb0bfbb9d0a59"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_3e3408266e9c",
            "result_hash": "77c12ff9b0f554585b486eac9a9cfa8b55205b8b22ad702a91a95cfa7656ea91",
            "duration_seconds": 66.377511,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_3e3408266e9c",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, combining evidence-first, context-weighted, and pattern-based perspectives for robust scoring and evidence selection.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL. [...] Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_and_redemption_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_appeal_to_people's_will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"delegitimization_of_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"blame_attribution_to_elites\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Minha primeira ida num grande aeroporto que foi o de Fortaleza... a terra do meu sogro... t\u00e3o apaixonado quanto sou pela filha do Paulo Neg\u00e3o de Crate\u00fas, t\u00e1 ok?\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"personal_anecdote_relatability\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unifying_national_identity_claim\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. [...] Esses que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"external_threat_and_national_symbolism\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_justice_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "46d022c005fa0945a55bbe88dcacdef3292acf52682d6e0a25045ca6e617adee",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:49:03.882414+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:50:10.259936+00:00",
                "duration_seconds": 66.377511
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_7dfcb81a7279",
            "result_hash": "80251d9bd9438221a05df099a8308df6523fe16b4f214c20b975d56560a7ce8a",
            "duration_seconds": 49.767415,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_7dfcb81a7279",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discoursee_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Speech transcript from a political rally. Strong populist rhetoric across most dimensions, particularly anti-pluralist exclusion and manichaean framing. Economic populism is present but less developed than moral/political dimensions.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"e311d4a2050f...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 1.0,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Porque lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"core argument\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"key promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a maioria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"legitimizing statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct threat/ultimatum\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"policy implication\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"identity claim\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"call to unity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos da nossa p\u00e1tria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"exclusionary statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas!\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"punitive policy\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "972ddbb8cfc5812732461afc89a9d46f381c1e1bfe624cecad488d40bcf685bf",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:50:10.261361+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:51:00.028788+00:00",
                "duration_seconds": 49.767415
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          },
          {
            "analysis_id": "analysis_8a8f8ea9769d",
            "result_hash": "e71e71024bf341ec302288a6afbee936933d72d43ca35034d365a6cff912522b",
            "duration_seconds": 235.516057,
            "result_content": {
              "analysis_id": "analysis_8a8f8ea9769d",
              "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
              "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
              "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
              "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
              "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.95,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a three-pronged approach (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) to ensure robust scoring and evidence selection. Median scores and best evidence were aggregated from these independent runs.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"um momento \u00edmpar para o Brasil, n\u00e3o ser\u00e1 apenas uma elei\u00e7\u00e3o. [...] O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis_and_restoration_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_will\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"passive corruption, active corruption [table hit], money laundering...that scheme that was dismantled there behind with Joaquim Barbosa, will return to occupy the center of Brazilian politics.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu, com verdades, n\u00e9, eu tenho muito a conver- a conversar com voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"speaker_self_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente. A gente n\u00e3o vai, p\u00f4. Vamos ser feliz, p\u00f4.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unity_and_transcendence_of_divisions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos. Valeu pessoal.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"national_slogan_and_pride\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_grievance_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
              "evidence_hash": "536b95a45ab908bf6a573d0918499db5903c4b135138c673751f6f95963fd95d",
              "execution_metadata": {
                "start_time": "2025-09-02T03:51:00.030470+00:00",
                "end_time": "2025-09-02T03:54:55.546547+00:00",
                "duration_seconds": 235.516057
              },
              "input_artifacts": {
                "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
                "document_hashes": [
                  "c61fcfb31f1704d6388613c7b7b145ad3a91c65113e57f5e4568cd202a38ea3e"
                ],
                "num_documents": 1
              },
              "provenance": {
                "security_boundary": {
                  "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                  "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                  "boundary_type": "filesystem",
                  "security_level": "experiment_scoped"
                },
                "audit_session_id": "20250902T033856Z_f9c07401"
              }
            }
          }
        ],
        "columns_added": []
      },
      "status": "success_with_data",
      "validation_passed": true
    }
  },
  "statistical_results": {
    "generation_metadata": {
      "status": "success",
      "functions_generated": 8,
      "output_file": "automatedstatisticalanalysisagent_functions.py",
      "module_size": 25193
    },
    "statistical_data": {
      "analyze_audience_adaptation": null,
      "analyze_crisis_impact": null,
      "analyze_dimensional_correlations": null,
      "analyze_dimensional_salience_profile": null,
      "analyze_temporal_evolution": null,
      "calculate_overall_descriptive_statistics": null,
      "generate_statistical_summary_report": "STATISTICAL ANALYSIS SUMMARY REPORT\n==================================================\nAnalysis Timestamp: Unknown\nSample Size: Unknown\nAlpha Level: Unknown\nVariables: 0\n",
      "perform_statistical_analysis": {
        "analysis_metadata": {
          "timestamp": "2025-09-01T23:59:58.021988",
          "sample_size": 13,
          "alpha_level": 0.05,
          "variables_analyzed": [
            "manichaean_people_elite_framing_raw",
            "manichaean_people_elite_framing_salience",
            "manichaean_people_elite_framing_confidence",
            "crisis_restoration_temporal_narrative_raw",
            "crisis_restoration_temporal_narrative_salience",
            "crisis_restoration_temporal_narrative_confidence",
            "popular_ Sovereignty_claims_raw",
            "popular_ Sovereignty_claims_salience",
            "popular_ Sovereignty_claims_confidence",
            "anti_pluralist_exclusion_raw",
            "anti_pluralist_exclusion_salience",
            "anti_pluralist_exclusion_confidence",
            "elite_conspiracy_systemic_corruption_raw",
            "elite_conspiracy_systemic_corruption_salience",
            "elite_conspiracy_systemic_corruption_confidence",
            "authenticity_vs_political_class_raw",
            "authenticity_vs_political_class_salience",
            "authenticity_vs_political_class_confidence",
            "homogeneous_people_construction_raw",
            "homogeneous_people_construction_salience",
            "homogeneous_people_construction_confidence",
            "nationalist_exclusion_raw",
            "nationalist_exclusion_salience",
            "nationalist_exclusion_confidence",
            "economic_populist_appeals_raw",
            "economic_populist_appeals_salience",
            "economic_populist_appeals_confidence",
            "crisis_restoration_narrative_raw",
            "crisis_restoration_narrative_salience",
            "crisis_restoration_narrative_confidence",
            "popular_sovereignty_claims_raw",
            "popular_sovereignty_claims_salience",
            "popular_sovereignty_claims_confidence"
          ]
        }
      },
      "run_complete_statistical_analysis": {
        "analysis_metadata": {
          "timestamp": "2025-09-01T23:59:58.027214",
          "sample_size": 13,
          "alpha_level": 0.05,
          "variables_analyzed": [
            "manichaean_people_elite_framing_raw",
            "manichaean_people_elite_framing_salience",
            "manichaean_people_elite_framing_confidence",
            "crisis_restoration_temporal_narrative_raw",
            "crisis_restoration_temporal_narrative_salience",
            "crisis_restoration_temporal_narrative_confidence",
            "popular_ Sovereignty_claims_raw",
            "popular_ Sovereignty_claims_salience",
            "popular_ Sovereignty_claims_confidence",
            "anti_pluralist_exclusion_raw",
            "anti_pluralist_exclusion_salience",
            "anti_pluralist_exclusion_confidence",
            "elite_conspiracy_systemic_corruption_raw",
            "elite_conspiracy_systemic_corruption_salience",
            "elite_conspiracy_systemic_corruption_confidence",
            "authenticity_vs_political_class_raw",
            "authenticity_vs_political_class_salience",
            "authenticity_vs_political_class_confidence",
            "homogeneous_people_construction_raw",
            "homogeneous_people_construction_salience",
            "homogeneous_people_construction_confidence",
            "nationalist_exclusion_raw",
            "nationalist_exclusion_salience",
            "nationalist_exclusion_confidence",
            "economic_populist_appeals_raw",
            "economic_populist_appeals_salience",
            "economic_populist_appeals_confidence",
            "crisis_restoration_narrative_raw",
            "crisis_restoration_narrative_salience",
            "crisis_restoration_narrative_confidence",
            "popular_sovereignty_claims_raw",
            "popular_sovereignty_claims_salience",
            "popular_sovereignty_claims_confidence"
          ]
        }
      },
      "test_dimensional_consistency": null
    },
    "status": "success_with_data",
    "validation_passed": true
  }
}