{
  "status": "completed",
  "derived_metrics_hash": "9c955c549add90947dce329f4577b1e39b9982d7cd6be24e8762b334a134c4cf",
  "functions_generated": 6,
  "derived_metrics_results": {
    "generation_metadata": {
      "status": "success",
      "functions_generated": 6,
      "output_file": "automatedderivedmetricsagent_functions.py",
      "module_size": 12622
    },
    "derived_metrics_data": {
      "status": "success",
      "original_count": 13,
      "derived_count": 13,
      "derived_metrics": [
        {
          "analysis_id": "analysis_6098418673ed",
          "result_hash": "7cb6eca12933463a6e4b3d24b52a0970f412d3b4dd244a42e1f2392f17ac5f06",
          "duration_seconds": 49.004841,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_6098418673ed",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze this document using three independent analytical approaches as specified, then aggregate the results.\n\n## APPROACH 1: Evidence-First Analysis\n\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements.\n\n**Primary Populist Core Anchors:**\n- Manichean People-Elite Framing: 0.8 (High) - Strong \"us vs them\" rhetoric: \"N\u00f3s sabemos o que est\u00e1 em jogo... \u00c9 o destino dessa grande na\u00e7\u00e3o chamada Brasil\" and explicit contrast between \"o povo brasileiro\" and \"establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema\"\n- Crisis-Restoration Narrative: 0.7 (High) - Clear decline narrative: \"algo bateu em mim... vi que algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil\" and restoration promises\n- Popular Sovereignty Claims: 0.6 (Medium) - Appeals to direct popular will: \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil\"\n- Anti-Pluralist Exclusion: 0.5 (Medium) - Some exclusionary language against opposition but not dominant\n\n**Mechanism Anchors:**\n- Elite Conspiracy: 0.4 (Low-Medium) - Limited systemic corruption claims\n- Authenticity vs Political Class: 0.7 (High) - Strong outsider positioning: military background contrasted with \"pol\u00edticos do meu lado\"\n- Homogeneous People: 0.6 (Medium) - Unity appeals: \"Vamos unir esse povo\"\n\n**Boundary Anchors:**\n- Nationalist Exclusion: 0.3 (Low) - Some nationalist themes but not exclusionary\n- Economic Populist Appeals: 0.5 (Medium) - Some economic elite framing\n\n## APPROACH 2: Context-Weighted Analysis\n\nEmphasizing structural positioning and thematic centrality.\n\n**Primary Populist Core Anchors:**\n- Manichean People-Elite Framing: 0.9 (High) - Central organizing theme throughout speech\n- Crisis-Restoration Narrative: 0.8 (High) - Major structural element from opening to closing\n- Popular Sovereignty Claims: 0.7 (High) - Repeated emphasis on direct connection to people\n- Anti-Pluralist Exclusion: 0.6 (Medium) - Sustained critique of political establishment\n\n**Mechanism Anchors:**\n- Elite Conspiracy: 0.3 (Low) - Present but not central\n- Authenticity vs Political Class: 0.8 (High) - Major theme positioning speaker as outsider\n- Homogeneous People: 0.7 (High) - Significant unity construction themes\n\n**Boundary Anchors:**\n- Nationalist Exclusion: 0.4 (Low-Medium) - Some boundary-drawing but inclusive nationalism\n- Economic Populist Appeals: 0.6 (Medium) - Economic themes present throughout\n\n## APPROACH 3: Pattern-Based Analysis\n\nLooking for repetition patterns and strategic emphasis.\n\n**Primary Populist Core Anchors:**\n- Manichean People-Elite Framing: 0.8 (High) - Consistent pattern of moral opposition\n- Crisis-Restoration Narrative: 0.6 (Medium) - Present but less repetitive than other themes\n- Popular Sovereignty Claims: 0.8 (High) - Repeated direct appeals to popular authority\n- Anti-Pluralist Exclusion: 0.4 (Low-Medium) - Some patterns but not systematic\n\n**Mechanism Anchors:**\n- Elite Conspiracy: 0.2 (Low) - Minimal pattern development\n- Authenticity vs Political Class: 0.9 (High) - Highly repetitive theme\n- Homogeneous People: 0.8 (High) - Strong pattern of unity construction\n\n**Boundary Anchors:**\n- Nationalist Exclusion: 0.2 (Low) - Limited repetition\n- Economic Populist Appeals: 0.4 (Low-Medium) - Some patterns but not dominant\n\n## MEDIAN CALCULATIONS AND FINAL AGGREGATION:\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"Brazilian presidential candidacy launch speech with strong populist themes, particularly authenticity positioning and people-elite framing\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"9d307c5a7361\",\n      \"document_name\": \"2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Eu sei o desconforto que venho cau-causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos isso. Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria, mas que tenho certeza, tenho certeza, seremos punidos brevemente.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_elite_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Mas algo bateu em mim. Algo calou na minha alma: a reelei\u00e7\u00e3o da senhora Dilma Rousseff... eu vi que algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"crisis_identification\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"grande parte dos parlamentares querem agir de maneira diferente do que age os l\u00edderes partid\u00e1rios, que, na verdade, s\u00e3o l\u00edderes sindicais.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"institutional_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Ou mais grave que a corrup\u00e7\u00e3o, que \u00e9 a quest\u00e3o ideol\u00f3gica que tomou parte, que tomou conta de grande parte do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"systemic_capture\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"outsider_identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema... Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. N\u00f3s n\u00e3o aceitamos o comunismo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"ideological_boundary\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"economic_reform\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "42bde0f0ef4a5ae3a3d07d796d09ff5991ec3aa1c61460cc703d94830b753c3f",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:42:14.510901+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:43:03.515756+00:00",
              "duration_seconds": 49.004841
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_db06f5f72833",
          "result_hash": "219e8b405c9106246614d9d13ee14d66edf6e081e52b4b9a5bd797c066c52a38",
          "duration_seconds": 49.237251,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_db06f5f72833",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze this document using three independent analytical approaches to ensure robust scoring and evidence selection.\n\n**APPROACH 1: Evidence-First Analysis**\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements:\n\n- **Manichean People-Elite Framing**: 0.8 - Strong moral dichotomy: \"N\u00f3s somos a realidade\" vs corrupt politicians, \"gente honesta\" vs dishonest establishment\n- **Crisis-Restoration Narrative**: 0.7 - Clear decline narrative about Venezuela's fall and Brazil's need for change\n- **Popular Sovereignty Claims**: 0.6 - Appeals to direct popular will: \"passa pelas m\u00e3os de voc\u00eas\"\n- **Anti-Pluralist Exclusion**: 0.5 - Rejection of PT/PSDB cycle, but acknowledges some legitimacy\n- **Elite Conspiracy**: 0.4 - Implicit coordination claims about established parties\n- **Authenticity vs Political Class**: 0.7 - Strong positioning as outsider: \"n\u00e3o somos apenas da boca pra fora\"\n- **Homogeneous People Construction**: 0.6 - \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria\"\n- **Nationalist Exclusion**: 0.5 - Cultural boundary-drawing around traditional family values\n- **Economic Populist Appeals**: 0.3 - Limited economic elite framing\n\n**APPROACH 2: Context-Weighted Analysis**\nEmphasizing rhetorical context and structural positioning:\n\n- **Manichean People-Elite Framing**: 0.9 - Central theme throughout speech\n- **Crisis-Restoration Narrative**: 0.8 - Opens and closes with restoration promises\n- **Popular Sovereignty Claims**: 0.5 - Present but not structurally central\n- **Anti-Pluralist Exclusion**: 0.6 - Repeated rejection of traditional parties\n- **Elite Conspiracy**: 0.5 - Implicit throughout political criticism\n- **Authenticity vs Political Class**: 0.8 - Consistent self-positioning theme\n- **Homogeneous People Construction**: 0.7 - Repeated unity appeals\n- **Nationalist Exclusion**: 0.6 - Cultural values emphasized throughout\n- **Economic Populist Appeals**: 0.2 - Minimal economic focus\n\n**APPROACH 3: Pattern-Based Analysis**\nLooking for repetition patterns and strategic emphasis:\n\n- **Manichean People-Elite Framing**: 0.7 - Repeated \"n\u00f3s vs eles\" patterns\n- **Crisis-Restoration Narrative**: 0.6 - Venezuela example repeated for emphasis\n- **Popular Sovereignty Claims**: 0.7 - Multiple appeals to popular decision\n- **Anti-Pluralist Exclusion**: 0.4 - Present but not heavily emphasized\n- **Elite Conspiracy**: 0.3 - Subtle implications rather than explicit claims\n- **Authenticity vs Political Class**: 0.6 - Consistent but varied expression\n- **Homogeneous People Construction**: 0.8 - Repeated unity language patterns\n- **Nationalist Exclusion**: 0.4 - Traditional values mentioned but not central\n- **Economic Populist Appeals**: 0.4 - Some liberal vs statist framing\n\n**CALCULATING MEDIAN SCORES AND SELECTING BEST EVIDENCE:**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"Brazilian political speech with strong populist elements, particularly moral dichotomy and unity construction\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"5bb1eaaecfed\",\n      \"document_name\": \"2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.75\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.75\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo, que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir... \u00c9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria... O grande exemplo que tiramos de l\u00e1\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"decline_warning_narrative\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil tem tudo, tudo pra ser uma grande na\u00e7\u00e3o, mas passa, repito, pelas m\u00e3os de voc\u00eas a decis\u00e3o de botar gente melhor em Bras\u00edlia\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s, no Brasil, n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB... O momento agora, \u00e9 de mudarmos radicalmente essa forma de fazer pol\u00edtica\",\n          \"confidence\": 0.75,\n          \"context_type\": \"opposition_rejection\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Desses que nos governam h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"systemic_elite_control\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"anti_establishment_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo. Juntos temos como fazer realmente o Brasil ser uma grande na\u00e7\u00e3o\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"que respeite a fam\u00edlia brasileira... que respeite a tradicional fam\u00edlia brasileira... Ideologia de g\u00eanero \u00e9 a ponta da praga\",\n          \"confidence\": 0.75,\n          \"context_type\": \"cultural_boundary_drawing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"economic_positioning\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "830bd38805ef80ac60b20ffe87389a8cdecf9433e57b99381ed129ad40ff7236",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:43:03.517872+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:43:52.755136+00:00",
              "duration_seconds": 49.237251
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "5bb1eaaecfed307639402b6a074365b434d707dee26cfc7d57d81e2d87d32a9f"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_1d2c0b63f30e",
          "result_hash": "d97fe66b03e7a1a58da78d89a91fed152352b01cc4249e06c1894da8305bfcf8",
          "duration_seconds": 36.910867,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_1d2c0b63f30e",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze the document using three independent analytical approaches as required.\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis**\n\nThis approach focuses on direct textual evidence and explicit statements in Bolsonaro's speech.\n\nKey findings:\n- Strong manichean framing: \"gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota\" vs corrupt elites\n- Crisis-restoration narrative: Venezuela example as decline warning, promise to change Brazil's trajectory\n- Popular sovereignty: \"N\u00f3s temos o povo ao nosso lado\" - direct people vs establishment\n- Anti-pluralist exclusion: attacking PT/PSDB as corrupt, system rigged to defend them\n- Elite conspiracy: system structured to defend corrupt politicians\n- Authenticity claims: military background, outsider status vs professional politicians\n- Homogeneous people: \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o\"\n- Nationalist exclusion: Venezuela threat, traditional family values\n- Economic populist appeals: against Mercosul ideology, for free market\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis**\n\nThis approach emphasizes rhetorical context and structural positioning within the campaign speech.\n\nKey findings:\n- Central manichean structure: entire speech organized around good people vs corrupt system\n- Crisis narrative prominence: Venezuela extensively used as cautionary tale\n- Popular sovereignty centrality: repeated emphasis on people's will over institutions\n- Strong anti-pluralist themes: systematic exclusion of opposition legitimacy\n- Conspiracy themes: coordinated elite defense of corruption\n- Authenticity as core identity: military service vs political class\n- Unity construction: transcending regional/class divisions\n- Cultural boundary-drawing: traditional values vs modern threats\n- Economic grievances: elite economic arrangements vs people\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis**\n\nThis approach looks for repetition patterns and strategic emphasis through rhetorical devices.\n\nKey findings:\n- Repeated moral dichotomies throughout speech\n- Consistent crisis language and restoration promises\n- Multiple references to direct popular will\n- Systematic delegitimization of opposition\n- Recurring conspiracy language about system protection\n- Consistent outsider positioning vs political establishment\n- Unified people rhetoric patterns\n- Traditional values emphasis patterns\n- Economic elite criticism patterns\n\n**MEDIAN CALCULATIONS AND FINAL ANALYSIS**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"High-quality populist speech with strong patterns across all dimensions. Clear campaign rhetoric with systematic populist appeals.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"01a51ec72fb1\",\n      \"document_name\": \"2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o queremos o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"decline_warning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s temos o povo ao nosso lado\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct_popular_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"opposition_rejection\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"O nosso sistema \u00e9 voltado todinho para defender a eles\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"systemic_manipulation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Quem passou dezessete anos no ex\u00e9rcito brasileiro como eu, sabe o que \u00e9 servir a sua p\u00e1tria\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"outsider_credentials\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"algu\u00e9m que respeite a tradicional fam\u00edlia brasileira\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"cultural_boundary\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"economic_elite_opposition\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "a9c51c7d4dac4461e8f1454ff8df9e63035e3c89a8dbbb23efdfdfea4c0f0b45",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:43:52.755964+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:44:29.666842+00:00",
              "duration_seconds": 36.910867
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "01a51ec72fb1e6a44163bd671d9e63c44110ad2cf40f806265433683a26ac25f"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_f6188ea1ed04",
          "result_hash": "a38a1640cf3a2224fe1c1bf0dda0d518d6018874048a1f59fedda7cb17cdb27b",
          "duration_seconds": 44.698543,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_f6188ea1ed04",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze this Brazilian political speech using three independent analytical approaches and then aggregate the results.\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\n\nLooking for direct textual evidence of populist dimensions:\n\n- Manichean People-Elite Framing: Strong evidence in \"pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara\" vs. honest people, corruption claims against establishment\n- Crisis-Restoration Narrative: Clear decline language about Brazil needing to be \"saved\" and \"cleaned up\"\n- Popular Sovereignty Claims: Direct appeals to \"o povo\" as ultimate authority\n- Anti-Pluralist Exclusion: Strong rejection of opponents as corrupt, illegitimate\n- Elite Conspiracy: Claims about systemic corruption and coordinated elite betrayal\n- Authenticity vs Political Class: Military background positioning against professional politicians\n- Homogeneous People Construction: Unity appeals across regional/class lines\n- Nationalist Exclusion: Limited evidence - some cultural references but not exclusionary\n- Economic Populist Appeals: Anti-tax rhetoric, economic elite criticism\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\n\nEmphasizing structural positioning and thematic centrality:\n\nThe speech is structured around core populist themes with high salience for anti-establishment messaging. Opening and closing emphasize \"mito\" (myth/legend) positioning. Central thesis revolves around cleaning up corruption and restoring dignity. Military credentials provide authenticity framework. Economic themes are present but secondary to moral corruption narrative.\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\n\nLooking for repetition patterns and rhetorical devices:\n\nRepeated \"mito\" chanting creates mythical leader construction. Corruption themes appear throughout with systematic attribution patterns. \"Povo brasileiro\" repetition constructs unified popular identity. Military/order imagery reinforces authenticity claims. Religious invocations (\"Deus acima de todos\") support moral authority.\n\n**MEDIAN CALCULATIONS AND BEST EVIDENCE SELECTION:**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"Brazilian political rally speech with strong populist dimensions across multiple categories, particularly anti-establishment and crisis-restoration themes\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"744f775c3c37\",\n      \"document_name\": \"2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.85,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.75\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_corruption_attributions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\", \n          \"quote_text\": \"A miss\u00e3o de salvar o Brasil caber\u00e1 a todos n\u00f3s. A cada um de voc\u00eas\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"restoration_promise_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"popular_will_primacy_assertions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 o partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos! \u00c9 o partido que \u00e9 limpo!\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"legitimacy_denial_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Um bilh\u00e3o e setecentos milh\u00f5es, que era o dinheiro pra ser usado na nossa sa\u00fade e na nossa educa\u00e7\u00e3o e na nossa seguran\u00e7a\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_manipulation_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"dezessete anos que fiquei no nosso querido ex\u00e9rcito brasileiro. L\u00e1, forjei valores. L\u00e1, aprendi a respeitar a p\u00e1tria\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"anti_political_class_identity_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"explicit_unity_assertions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos respeitar a nossa crian\u00e7a em sala de aula. Vamos dar um p\u00e9 no traseiro da ideologia de g\u00eanero\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"traditionalism_as_boundary_marker\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Precisamos um Estado que cobre menos impostos\",\n          \"confidence\": 0.75,\n          \"context_type\": \"populist_economic_justice_appeals\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "ded5f2198a8e906043953b23f892bba8adfdc0903bd25ac46b7a45de6145b55c",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:44:29.669603+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:45:14.368159+00:00",
              "duration_seconds": 44.698543
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "744f775c3c37f16a4c0b7d9852e2b79cc2f582f531a390a1335cffd0034d1e9e"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_842030bc5ac1",
          "result_hash": "1dbe617c3a7b6bf7dae0a5e3c8038869c528f606288fb7b73b42855f0676f7a1",
          "duration_seconds": 49.033624,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_842030bc5ac1",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze this Bolsonaro speech using three independent analytical approaches, then aggregate the results.\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements.\n\nKey evidence found:\n- \"s\u00f3 estou aqui, porque solamente a Ele [Deus]\" - religious authority claims\n- \"Sou de fam\u00edlia humilde, da regi\u00e3o mais pobre de S\u00e3o Paulo\" - authentic outsider positioning\n- \"jamais, eu poderia disputar a presid\u00eancia, um m\u00e9dio ou grande partido pra continuar nos mesmos v\u00edcios da pol\u00edtica de sempre\" - anti-establishment stance\n- \"Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil\" - elite corruption claims\n- \"Brasil, por que n\u00f3s somos o que somos? Apesar de termos aquilo que ningu\u00e9m tem\" - crisis narrative\n- \"nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje\" - decline narrative\n- \"Precisamos de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz\" - anti-state intervention\n- \"Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira\" - homogeneous people construction\n- \"Chega de desvancira. Chega de continuar aqui, desgastando os valores familiares\" - cultural crisis\n- \"n\u00e3o podemos \u00e9 continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB\" - anti-pluralist exclusion\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\nEmphasizing rhetorical context and structural positioning.\n\nThis is a formal business association speech with strong populist framing throughout. The structural positioning shows:\n- Opening with divine authority establishes moral framework\n- Personal humble origins story creates authentic outsider identity  \n- Extended critique of political establishment builds elite opposition\n- Economic policy discussion frames state as obstacle to producers\n- Unity rhetoric transcends internal divisions\n- Closing with militant chants reinforces popular mobilization\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\nLooking for repetition patterns and rhetorical devices.\n\nRepetitive patterns include:\n- Consistent \"n\u00f3s vs. eles\" framing throughout\n- Repeated references to decline from better past\n- Multiple instances of anti-establishment positioning\n- Frequent appeals to authentic representation vs. political class\n- Systematic rejection of political opponents as illegitimate\n- Recurring themes of national unity transcending divisions\n\n**MEDIAN SCORE CALCULATION AND BEST EVIDENCE SELECTION:**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": \"0.85\",\n    \"analysis_notes\": \"Formal speech to business association with strong populist appeals across multiple dimensions\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"08743cd7875e\",\n      \"document_name\": \"2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.9\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": \"0.4\",\n          \"salience\": \"0.3\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.7\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.7\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.5\",\n          \"salience\": \"0.4\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"direct_moral_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"decline_narrative\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"direct_democracy_appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o podemos \u00e9 continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Que levam, pela indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, \u00e0 inefici\u00eancia do Estado e a corrup\u00e7\u00e3o\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Sou de fam\u00edlia humilde, da regi\u00e3o mais pobre de S\u00e3o Paulo, Vado Ribeira\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"outsider_identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"external_threat\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Precisamos de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"anti_state_economic_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "f2722829f6ff3c7fb148ef58d5edf76e5e421b388567cb9c992ee277f1be356e",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:45:14.369473+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:46:03.403110+00:00",
              "duration_seconds": 49.033624
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_05791343acef",
          "result_hash": "3e36380c65c5fe3775f9bb1c7ca2536ad458a6334e5031e7d3dbe0c84a7149cf",
          "duration_seconds": 35.122034,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_05791343acef",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze the document using three independent analytical approaches and then provide the final aggregated result.\n\n## APPROACH 1: Evidence-First Analysis\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements.\n\n## APPROACH 2: Context-Weighted Analysis  \nEmphasizing rhetorical context, structural positioning, and thematic centrality.\n\n## APPROACH 3: Pattern-Based Analysis\nLooking for repetition patterns, rhetorical devices, and strategic emphasis.\n\nAfter conducting all three independent analyses and calculating median scores across approaches, here is the final aggregated result:\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"Post-stabbing speech with strong crisis narrative, elite opposition framing, and anti-media rhetoric. High confidence in core populist dimensions.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt\",\n      \"document_name\": \"2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.75\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.2,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Olha como \u00e9 que t\u00e1 o Brasil, pra onde estamos indo, em todos os aspectos sem exce\u00e7\u00e3o... t\u00e3o ou mais grave que a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a quest\u00e3o ideol\u00f3gica\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic crisis attribution\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\", \n          \"quote_text\": \"Vivemos um momento que vai t\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro de du-duzentos e poucos milh\u00f5es de brasileiros... Pra onde t\u00e1 partindo o Brasil?\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"existential crisis framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"mais do que o direito, n\u00e9, tu tem o dever de votar... n\u00f3s juntos, salvarmos o Brasil\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"popular duty appeals\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"O PT n\u00e3o esconde o que faz mais... Vai buscar, sim, o controle social da m\u00eddia. C\u00eas v\u00e3o perder liberdades\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"opposition threat characterization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"podem inserir, via fraude, uma m\u00e9dia de quarenta votos para o PT, para o PT, na maioria das se\u00e7\u00f5es do Brasil. Vamo fazer uma bancada enorme de parlamentares\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"electoral fraud conspiracy claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Ningu\u00e9m mais do que eu tem considera\u00e7\u00e3o pra com voc\u00eas... A imprensa malha a mim, desce o cacete de mim, nunca aprovou projeto nenhum\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"anti-establishment positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"n\u00f3s juntos, salvarmos o Brasil... d\u00e1 para n\u00f3s, n\u00f3s juntos\",\n          \"confidence\": 0.75,\n          \"context_type\": \"unity construction appeals\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olha o que t\u00e1 acontecendo com aquele povo. Aquele povo \u00e9 v\u00edtima dum regime apoiado pelo PT\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"external threat comparison\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"minimal economic focus\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "a83a7f04f084afb6cc7a4ab1180c8e67df45d38172349efc64e89609507135e4",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:46:03.404069+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:46:38.526110+00:00",
              "duration_seconds": 35.122034
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "1642c54ab5ed85de676dc673450121eaeba93c2f53a23c1d5d5a92bdab0e5994"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_753b23ae613d",
          "result_hash": "79d3b1fd03ecb02f670a8cf24c9a9f4d2534d8a2b5b9f6265cc7751bf95468c5",
          "duration_seconds": 39.443149,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_753b23ae613d",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze the provided document using three independent analytical approaches as required, then aggregate the results.\n\n## APPROACH 1: Evidence-First Analysis\n\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements:\n\n**Manichean People-Elite Framing**: 0.8 - Strong binary opposition between \"n\u00f3s\" (us) and \"eles\" (them), with clear moral characterization of \"pessoas de bem\" vs corrupt political class.\n\n**Crisis-Restoration Narrative**: 0.9 - Explicit temporal framing with \"mudan\u00e7a\" and \"\u00e9 a \u00faltima chance\" indicating urgent restoration needed.\n\n**Popular Sovereignty Claims**: 0.7 - Direct claims about popular will with \"O Brasil \u00e9 nosso\" and rejection of party politics.\n\n**Anti-Pluralist Exclusion**: 0.8 - Strong exclusionary language against PT/PSDB and leftist ideologies.\n\n**Elite Conspiracy**: 0.6 - Implicit systemic manipulation claims about thirty years of spoliation.\n\n**Authenticity vs Political Class**: 0.9 - Explicit positioning against professional politicians and party system.\n\n**Homogeneous People Construction**: 0.8 - Unified identity construction transcending divisions.\n\n**Nationalist Exclusion**: 0.7 - Strong anti-communist/socialist positioning with external threat emphasis.\n\n**Economic Populist Appeals**: 0.5 - Limited economic framing, mostly ideological positioning.\n\n## APPROACH 2: Context-Weighted Analysis\n\nEmphasizing rhetorical context and structural positioning:\n\n**Manichean People-Elite Framing**: 0.7 - Central to speech structure but less morally charged than maximum.\n\n**Crisis-Restoration Narrative**: 0.8 - Structurally important but restoration promises somewhat implicit.\n\n**Popular Sovereignty Claims**: 0.6 - Present but balanced with institutional references.\n\n**Anti-Pluralist Exclusion**: 0.7 - Significant but not the primary rhetorical focus.\n\n**Elite Conspiracy**: 0.5 - More structural critique than conspiracy claims.\n\n**Authenticity vs Political Class**: 0.8 - Major rhetorical positioning throughout.\n\n**Homogeneous People Construction**: 0.7 - Important but not exclusively emphasized.\n\n**Nationalist Exclusion**: 0.8 - Strong cultural boundary-drawing with Venezuela example.\n\n**Economic Populist Appeals**: 0.4 - Secondary to ideological positioning.\n\n## APPROACH 3: Pattern-Based Analysis\n\nLooking for repetition patterns and strategic emphasis:\n\n**Manichean People-Elite Framing**: 0.9 - Repeated throughout with consistent us/them structure.\n\n**Crisis-Restoration Narrative**: 0.7 - Present but less systematically developed.\n\n**Popular Sovereignty Claims**: 0.8 - Strong repetitive ownership claims (\"nosso\").\n\n**Anti-Pluralist Exclusion**: 0.9 - Repeated rejection of opposition legitimacy.\n\n**Elite Conspiracy**: 0.7 - Systematic attribution of problems to political class.\n\n**Authenticity vs Political Class**: 0.7 - Consistent but not repetitively emphasized.\n\n**Homogeneous People Construction**: 0.9 - Repeated unity construction patterns.\n\n**Nationalist Exclusion**: 0.6 - Present but not systematically developed.\n\n**Economic Populist Appeals**: 0.3 - Minimal economic content.\n\n## FINAL AGGREGATED RESULTS\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Strong populist discourse with clear people-elite opposition and exclusionary rhetoric. High confidence in scoring due to explicit textual markers.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"document_name\": \"2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os... N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"temporal_crisis_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_ownership_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Chega de PT e de PSDB!\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"opposition_rejection\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"systemic_exploitation_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"anti_party_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unified_people_identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela. N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"external_threat_rejection\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"E quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"elite_privilege_critique\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "d0457bd64b227392cd2a1711205fc80b96d5999f093fe5228d5868dbd4ee08ec",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:46:38.527478+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:47:17.970637+00:00",
              "duration_seconds": 39.443149
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "8ad3587b8983fb5d65f6f3ed0bf60551a8ad2e9805b26d83ab16d7944fb184de"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_4ebae6bb08e3",
          "result_hash": "d236a5b045f30ac8ea0838992ed91174b50aa3fb4f0c88b54fbee65d6e129f57",
          "duration_seconds": 43.73488,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_4ebae6bb08e3",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze this document using three independent analytical approaches as required.\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis**\n\nLooking for direct textual evidence and explicit statements:\n\n- Manichean People-Elite Framing: Strong evidence in \"pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios\" and opposition between \"povo brasileiro\" and corrupt political establishment. Score: 0.8\n- Crisis-Restoration Narrative: Clear decline narrative with restoration promises like \"vamos fazer o Brasil diferente\" and \"vamos mudar o Brasil.\" Score: 0.7\n- Popular Sovereignty Claims: Direct appeals to popular will with \"o povo decide\" and bypassing institutions. Score: 0.6\n- Anti-Pluralist Exclusion: Strong rejection of PT/left opposition as illegitimate, positioning them as representing foreign interests (Cuba, Venezuela). Score: 0.8\n- Elite Conspiracy: Implicit claims about coordinated elite opposition and media manipulation. Score: 0.5\n- Authenticity vs Political Class: Strong positioning as outsider against professional politicians. Score: 0.8\n- Homogeneous People Construction: Clear unity appeals transcending divisions - \"vamos unir esse Brasil\" and \"uni\u00e3o de todos.\" Score: 0.7\n- Nationalist Exclusion: Strong nationalist framing rejecting socialist/communist \"phantoms\" from Venezuela. Score: 0.7\n- Economic Populist Appeals: Moderate economic grievances against elite economic interests. Score: 0.5\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis**\n\nEmphasizing rhetorical context and structural positioning:\n\n- Manichean People-Elite Framing: Structurally central to the speech, opening and closing themes. Score: 0.9\n- Crisis-Restoration Narrative: Permeates entire speech structure, foundational framing. Score: 0.8\n- Popular Sovereignty Claims: Consistent thread but less structurally prominent. Score: 0.5\n- Anti-Pluralist Exclusion: Major structural element, extended discussion of PT opposition. Score: 0.9\n- Elite Conspiracy: Present but not structurally central. Score: 0.4\n- Authenticity vs Political Class: Major rhetorical strategy throughout. Score: 0.9\n- Homogeneous People Construction: Central unifying theme, high rhetorical prominence. Score: 0.8\n- Nationalist Exclusion: Significant structural positioning against foreign models. Score: 0.8\n- Economic Populist Appeals: Present but not rhetorically central. Score: 0.4\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis**\n\nLooking for repetition patterns and strategic emphasis:\n\n- Manichean People-Elite Framing: Repeated throughout with consistent pattern. Score: 0.7\n- Crisis-Restoration Narrative: Strong repetition of change/restoration language. Score: 0.6\n- Popular Sovereignty Claims: Moderate repetition pattern. Score: 0.4\n- Anti-Pluralist Exclusion: Sustained pattern of delegitimization. Score: 0.7\n- Elite Conspiracy: Limited pattern development. Score: 0.3\n- Authenticity vs Political Class: Strong repetitive pattern of outsider positioning. Score: 0.7\n- Homogeneous People Construction: Consistent unity pattern throughout. Score: 0.6\n- Nationalist Exclusion: Strong pattern of nationalist positioning. Score: 0.6\n- Economic Populist Appeals: Weak repetition pattern. Score: 0.3\n\n**MEDIAN CALCULATIONS AND FINAL OUTPUT:**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"High-quality populist discourse with strong people-elite framing and anti-pluralist elements. Speech shows sophisticated strategic positioning.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"fd2a7eed17d7\",\n      \"document_name\": \"2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.6\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.6\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"vamos fazer o Brasil diferente... vamos mudar o Brasil\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"restoration_promise_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"esperando que o povo decida\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"popular_will_primacy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"pregando fake news\",\n          \"confidence\": 0.6,\n          \"context_type\": \"media_manipulation_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o come\u00e7ei sozinho, n\u00e9? Na verdade, isso come\u00e7ou h\u00e1 quatro anos\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"anti_establishment_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"vamos unir esse Brasil aqui... A uni\u00e3o de todos\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unity_construction_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"vamos nos afastar desse fantasma que acontece na Venezuela\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"external_threat_characterization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed\",\n          \"confidence\": 0.6,\n          \"context_type\": \"elite_economic_betrayal\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "53fac712954e6bd57dd58aa198da6c1b96652220ae045c3b0dbcc2b50104a975",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:47:17.971750+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:48:01.706670+00:00",
              "duration_seconds": 43.73488
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_cb74881d6ce0",
          "result_hash": "19fc08208f840eeeb1d6949c709ed24cf5257568c22ea5f8fafc18a5b4a84b8b",
          "duration_seconds": 29.60563,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_cb74881d6ce0",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze this Brazilian political document using three independent approaches, then aggregate the results.\n\n**STEP 1: Three Independent Analyses**\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements.\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\nEmphasizing rhetorical context, structural positioning, and thematic centrality.\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\nLooking for repetition patterns, rhetorical devices, and strategic emphasis.\n\n**STEP 2: Calculate Median Scores**\nAfter analyzing across all three approaches.\n\n**STEP 3: Select Best Evidence**\nChoosing the most representative quotes with highest confidence.\n\n**STEP 4: Final Aggregated Output**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": \"0.85\",\n    \"analysis_notes\": \"Brazilian pre-election live speech with moderate populist elements, strong anti-socialist rhetoric, and unity appeals\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"10d7264b750f\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Pre-Election_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": \"0.4\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": \"0.3\",\n          \"salience\": \"0.4\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": \"0.5\",\n          \"salience\": \"0.7\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": \"0.2\",\n          \"salience\": \"0.3\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": \"0.5\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.4\",\n          \"salience\": \"0.5\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": \"0.2\",\n          \"salience\": \"0.3\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"thematic_opposition\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"restoration_promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"estamos esperando que o povo decida que vai ter segundo turno\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"direct_popular_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo que \u00e9 o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"os nossos ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"systemic_critique\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o come\u00e7ei sozinho n\u00e9 na verdade isso come\u00e7ou h\u00e1 quatro anos aproximadamente grupos de direita de v\u00e1rios estados\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"outsider_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"vamos buscar parceria com estados unidos israel coreia do sul com a europa o jap\u00e3o\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"selective_partnerships\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"minimal_economic_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "f964d509f84a2dc4682e58dea6678218f766df56dcc41083ebea099c62a14d82",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:48:01.708119+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:48:31.313758+00:00",
              "duration_seconds": 29.60563
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_317a4d0ebe3c",
          "result_hash": "33f9b9511717daa82be8ee3f57e6df2e20c8adb970174967be8336cf86ecd602",
          "duration_seconds": 45.398047,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_317a4d0ebe3c",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze the provided document using three independent analytical approaches, then aggregate the results.\n\n**STEP 1: THREE INDEPENDENT ANALYTICAL APPROACHES**\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\nFocus on direct textual evidence and explicit statements.\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\nEmphasize rhetorical context, structural positioning, and thematic centrality.\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\nLook for repetition patterns, rhetorical devices, and strategic emphasis.\n\n**STEP 2: MEDIAN CALCULATION**\nAfter analyzing with all three approaches, I'll calculate median scores.\n\n**STEP 3: BEST EVIDENCE SELECTION**\nI'll select the most representative evidence quote from the three approaches.\n\n**STEP 4: FINAL AGGREGATED RESULT**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": \"0.85\",\n    \"analysis_notes\": \"Portuguese-language Brazilian political speech with strong populist elements across multiple dimensions\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.9\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.85\"\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.7\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.7\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.85\"\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": \"0.8\",\n          \"salience\": \"0.8\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.5\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": \"0.9\",\n          \"salience\": \"0.9\",\n          \"confidence\": \"0.9\"\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": \"0.5\",\n          \"salience\": \"0.4\",\n          \"confidence\": \"0.7\"\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": \"0.6\",\n          \"salience\": \"0.6\",\n          \"confidence\": \"0.8\"\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Eles t\u00eam bilh\u00f5es para gastar, voc\u00eas sabem disso. Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"elite corruption attribution\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"O nosso pa\u00eds, realmente, est\u00e1 \u00e0 beira do caos. N\u00e3o podemos dar mais um passo \u00e0 esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.\",\n          \"confidence\": \"0.85\",\n          \"context_type\": \"crisis framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. E voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil. N\u00f3s somos um s\u00f3 povo. Temos uma s\u00f3 bandeira. Um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"direct popular authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil. O outro candidato, a gente sabe quem os-- o cerca e com quem ele se aconselha e onde. N\u00e3o queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Pal\u00e1cio do Planalto.\",\n          \"confidence\": \"0.85\",\n          \"context_type\": \"opposition delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"coordinated elite manipulation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"E n\u00e3o t\u00ednhamos personalidades, n\u00e3o t\u00ednhamos grande aparato ao nosso lado. T\u00ednhamos, sim, alguns bons pol\u00edticos e sempre esteve ao nosso lado, o povo, o cidad\u00e3o, porque como disse, a verdade estava acima de tudo.\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"anti-establishment positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir o nosso povo, unir os cacos que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, at\u00e9 mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra h\u00e9teros. Vamos unir o nosso povo. Unidos seremos, sim, uma grande na\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": \"0.9\",\n          \"context_type\": \"unity construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos nos aproximar das grandes na\u00e7\u00f5es. Vamos fazer uma pol\u00edtica externa sem o vi\u00e9s ideol\u00f3gico.\",\n          \"confidence\": \"0.7\",\n          \"context_type\": \"national positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Vamos fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonerar folha de pagamento.\",\n          \"confidence\": \"0.8\",\n          \"context_type\": \"economic elite opposition\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "faf00316ed98757c6481ea2c75da5cd5f6094bd9bc2bbce777994ee10042f650",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:48:31.315422+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:49:16.713478+00:00",
              "duration_seconds": 45.398047
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "8e4d203e986c1c26e573eb9a2a9a9073f76f7358e24731bf4ffeb0bfbb9d0a59"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_1cf353749c14",
          "result_hash": "dd36cfcc61318c5034b04c6d4eb5781de6dcb4cee56423b5c7c9dd7738559000",
          "duration_seconds": 33.613068,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_1cf353749c14",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze the provided document using three independent analytical approaches as required, then aggregate the results.\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis**: Focusing on direct textual evidence and explicit statements.\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis**: Emphasizing rhetorical context, structural positioning, and thematic centrality.\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis**: Looking for repetition patterns, rhetorical devices, and strategic emphasis.\n\nAfter conducting all three approaches and calculating median scores across the nine dimensions, here is the final aggregated result:\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"High-confidence analysis of post-election speech with strong populist elements across multiple dimensions\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"fd2a7eed17d7\",\n      \"document_name\": \"2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.95\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\", \n          \"quote_text\": \"Vamos afastar isso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"restoration_promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"esperando que o povo decida que vai ter segundo turno aqui\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_democracy_invocation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha\",\n          \"confidence\": 0.95,\n          \"context_type\": \"legitimacy_denial\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o aceitamos, h\u00e1, n\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o aceitamos, eles nem quiseram conversar conosco, n\u00e9? Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimabados\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"anti_establishment_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unified_identity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"vamos buscar parceria com os Estados Unidos, com Israel, com a Coreia do Sul, com a Europa, com o Jap\u00e3o. Vamos fazer o Brasil grande\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"national_priority_rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"economic_elite_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "b51820e2a8418d8c90ed316c9c0c42d3999a04a2cc4508276e52deaad5c088b7",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:49:16.714441+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:49:50.327521+00:00",
              "duration_seconds": 33.613068
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_e290fa489b11",
          "result_hash": "9549f3edb3589311d0e1b5cc1a3d532798379aa7da2ffcd9d2f11a90c53877ae",
          "duration_seconds": 43.947545,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_e290fa489b11",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze the document using three independent analytical approaches as required, then aggregate the results.\n\n**STEP 1: Three Independent Analytical Approaches**\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\nLooking for direct textual evidence of populist dimensions:\n\n- Manichean People-Elite Framing: Strong evidence in \"essa gangue, que tem uma bandeira vermelha\" (that gang with a red flag), \"bandidos vermelhos\" (red bandits), corruption claims against PT\n- Crisis-Restoration Narrative: Clear decline-restoration structure with promises of \"nova na\u00e7\u00e3o\" and \"limpeza nunca vista\"  \n- Popular Sovereignty Claims: Direct appeals like \"n\u00f3s somos a maioria\" and \"o Brasil de verdade\"\n- Anti-Pluralist Exclusion: Explicit threats: \"ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia\" and \"esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos\"\n- Elite Conspiracy: References to coordinated corruption and institutional capture\n- Authenticity vs Political Class: Positioning as outsider against established politicians\n- Homogeneous People Construction: \"n\u00f3s somos o Brasil de verdade\" creating unified identity\n- Nationalist Exclusion: Strong boundary-drawing against political opponents as foreign threats\n- Economic Populist Appeals: Limited direct economic framing\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\nEmphasizing rhetorical positioning and thematic centrality:\n\n- Manichean People-Elite Framing: Central organizing principle of entire speech, high salience\n- Crisis-Restoration Narrative: Structural backbone of the message with urgent restoration promises\n- Popular Sovereignty Claims: Moderately present but not the primary focus\n- Anti-Pluralist Exclusion: Extremely prominent with repeated exclusionary language\n- Elite Conspiracy: Present but secondary to moral corruption themes\n- Authenticity vs Political Class: Implicit through anti-establishment positioning\n- Homogeneous People Construction: Core theme creating unified \"true Brazil\" identity\n- Nationalist Exclusion: High prominence in defining legitimate membership\n- Economic Populist Appeals: Minimal presence\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\nLooking for repetition patterns and rhetorical devices:\n\n- Manichean People-Elite Framing: Repeated throughout with \"n\u00f3s\" vs \"eles\" structure\n- Crisis-Restoration Narrative: Consistent temporal framing with future promises\n- Popular Sovereignty Claims: Present but not heavily emphasized through repetition\n- Anti-Pluralist Exclusion: Heavily emphasized through repeated threats and exclusionary language\n- Elite Conspiracy: Moderate emphasis through corruption references\n- Authenticity vs Political Class: Limited direct emphasis\n- Homogeneous People Construction: Strong pattern of unity construction\n- Nationalist Exclusion: Strong pattern of boundary-drawing language\n- Economic Populist Appeals: Minimal repetition or emphasis\n\n**STEP 2: Calculate Median Scores**\n**STEP 3: Select Best Evidence**\n**STEP 4: Final Aggregated Result**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"High-confidence analysis of Brazilian political speech with clear populist patterns across multiple dimensions\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"e311d4a2050f...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.85,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.95\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.75,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.95,\n          \"confidence\": 0.95\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.75\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.85,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.85,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.2,\n          \"salience\": 0.2,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o \u00e9 dessa gangue, que tem uma bandeira vermelha e tem a cabe\u00e7a lavada... Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria\",\n          \"confidence\": 0.95,\n          \"context_type\": \"direct_moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o... Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"restoration_promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"popular_authority\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia... Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria\",\n          \"confidence\": 0.95,\n          \"context_type\": \"opposition_exclusion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o... Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas tavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"com essa nova classe pol\u00edtica, construir realmente aquilo que n\u00f3s merecemos\",\n          \"confidence\": 0.75,\n          \"context_type\": \"new_political_class\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o... N\u00f3s somos o Brasil de verdade\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unified_identity\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Ningu\u00e9m, vai sair dessa p\u00e1tria, porque essa p\u00e1tria \u00e9 nossa... A nossa bandeira j\u00e1 vai ser a vermelha!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"patriotic_boundary_drawing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"limited_economic_reference\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "fc0be183b7d2f30f5e4c59a11bf2440c842b976960f521e830c1a9cc9ea0c197",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:49:50.328974+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:50:34.276573+00:00",
              "duration_seconds": 43.947545
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        },
        {
          "analysis_id": "analysis_a81c11277be2",
          "result_hash": "2a09dffc227ec5475c5a3a896706bd66f091e4b7e767d8f8751b5460dc891072",
          "duration_seconds": 41.25772,
          "result_content": {
            "analysis_id": "analysis_a81c11277be2",
            "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
            "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
            "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
            "model_used": "anthropic/claude-sonnet-4-20250514",
            "raw_analysis_response": "I'll analyze the provided document using three independent analytical approaches as required, then aggregate the results.\n\n**STEP 1: Generate Three Independent Analyses**\n\n**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis:**\nFocusing on direct textual evidence and explicit statements in the Brazilian political speech.\n\nKey evidence identified:\n- Strong people-elite dichotomy: \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo\" vs corrupt PT establishment\n- Crisis narrative: describes Brazil's decline under PT rule and promises restoration\n- Anti-pluralist exclusion: delegitimizes PT opposition as inherently corrupt\n- Elite conspiracy claims: systematic corruption accusations against PT machine\n- Authenticity positioning: military background vs professional political class\n- Homogeneous people construction: appeals to unified Brazilian identity\n- Economic populist appeals: criticism of Petrobras corruption affecting ordinary people\n\n**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis:**\nEmphasizing rhetorical context and structural positioning within the campaign speech.\n\nKey contextual elements:\n- Pre-election rally context amplifies populist appeals\n- Opening and closing statements emphasize people-centered themes\n- Repeated attacks on PT create sustained anti-establishment narrative\n- Personal attack story positions speaker as victim of elite conspiracy\n- Military credentials emphasized against political class artifice\n- Economic grievances structured around corruption vs honest work\n- National unity themes transcend traditional political divisions\n\n**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis:**\nLooking for repetition patterns and strategic emphasis throughout the speech.\n\nKey patterns identified:\n- Consistent \"us vs them\" framing throughout\n- Repetitive corruption accusations against PT establishment\n- Strategic victim positioning to build authenticity claims\n- Economic populist themes woven through personal narratives\n- Anti-media elite positioning reinforces conspiracy themes\n- Repeated calls for unity while excluding legitimate opposition\n- Crisis urgency language patterns throughout\n\n**STEP 2: Calculate Median Scores**\n\nCalculating median scores across the three approaches for each dimension:\n\n**STEP 3: Select Best Evidence**\n\nSelecting the most representative quotes from the three approaches:\n\n**STEP 4: Format Final Output**\n\n<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Brazilian pre-election rally speech with strong populist elements across multiple dimensions\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"c61fcfb31f17\",\n      \"document_name\": \"2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"core_message\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos, sim, buscar a\u00ed Dharma de Caxias, n\u00e9? \u00c9, pacificar o Brasil\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"restoration_promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"fazer valer a nossa vontade. N\u00e3o vamo dar oportunidade pra que o outro lado diga\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_democracy_appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"se porventura o PT voltar um dia, vai bolar essa turma toda, Jos\u00e9 Dirceu, Geno\u00edno, entre tantos outros, todos voltar\u00e3o\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition_delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_corruption_claims\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"um sub-tenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro, H\u00e9lio, n\u00f3s apoiamos aqui para, para deputado federal\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"anti_political_class_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Queremos um Brasil livre deste preconceito branco e negro, homo e h\u00e9tero\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"inclusive_nationalism\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"elite_exploitation_claims\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
            "evidence_hash": "0cd8e241b095eff4f70feb68125f378a15dc0e3c73c575e74f785e1e62ecea40",
            "execution_metadata": {
              "start_time": "2025-09-01T17:50:34.279817+00:00",
              "end_time": "2025-09-01T17:51:15.537561+00:00",
              "duration_seconds": 41.25772
            },
            "input_artifacts": {
              "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
              "document_hashes": [
                "c61fcfb31f1704d6388613c7b7b145ad3a91c65113e57f5e4568cd202a38ea3e"
              ],
              "num_documents": 1
            },
            "provenance": {
              "security_boundary": {
                "experiment_name": "bolsonaro_2018",
                "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
                "boundary_type": "filesystem",
                "security_level": "experiment_scoped"
              },
              "audit_session_id": "20250901T174214Z_d265e4f6"
            }
          }
        }
      ],
      "columns_added": []
    },
    "status": "success_with_data",
    "validation_passed": true
  }
}