{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:50:34.275330+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "N\u00e3o \u00e9 dessa gangue, que tem uma bandeira vermelha e tem a cabe\u00e7a lavada... Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria",
      "confidence": 0.95,
      "context_type": "direct_moral_dichotomy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:50:34.275245+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o... Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "restoration_promise",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:50:34.275283+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade",
      "confidence": 0.85,
      "context_type": "popular_authority",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:50:34.275304+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia... Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria",
      "confidence": 0.95,
      "context_type": "opposition_exclusion",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:50:34.275308+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o... Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas tavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?",
      "confidence": 0.85,
      "context_type": "systemic_corruption_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:50:34.275311+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "com essa nova classe pol\u00edtica, construir realmente aquilo que n\u00f3s merecemos",
      "confidence": 0.75,
      "context_type": "new_political_class",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:50:34.275313+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o... N\u00f3s somos o Brasil de verdade",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unified_identity",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:50:34.275316+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Ningu\u00e9m, vai sair dessa p\u00e1tria, porque essa p\u00e1tria \u00e9 nossa... A nossa bandeira j\u00e1 vai ser a vermelha!",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "patriotic_boundary_drawing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:50:34.275319+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "limited_economic_reference",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:50:34.275321+00:00"
    }
  ]
}