{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T19:46:53.130353+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "rhetorical framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:46:53.130326+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "vamos realmente fazer o Brasil diferente",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:46:53.130332+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "a uni\u00e3o de todo o meu povo vamos unir",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:46:53.130334+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:46:53.130335+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "economistas que botaram o Brasil em essa crise em que se encontra",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "blaming statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:46:53.130337+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "N\u00e3o comecei sozinho",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "self-positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:46:53.130338+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "somos todos iguais n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unity assertion",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:46:53.130339+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "o nosso querido Brasil \u00e9 o que agora no Brasil e olhe que n\u00f3s temos n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "rhetorical framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:46:53.130340+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Vamos abrir o nosso com\u00e9rcio temos com toda a certeza um dos melhores economistas",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "policy promise",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:46:53.130342+00:00"
    }
  ]
}