{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "5bb1eaaecfed307639402b6a074365b434d707dee26cfc7d57d81e2d87d32a9f"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T02:06:46.727796+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "o nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit contrast",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.727787+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
      "quote_text": "Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "catastrophe threshold language",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.727788+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Temos o povo ao nosso lado.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "popular will primacy assertion",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.727789+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "opposition legitimacy denial",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.727790+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "establishment coordination accusation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.727791+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "authenticity-as-opposition rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.727792+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Juntos, temos como unir o nosso povo brasileiro... Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit unity assertion",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.727793+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Brasil acima de tudo",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "exclusive national identity construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.727794+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "estaremos ao lado sim, apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial.",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "nationalist economic priority rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.727794+00:00"
    }
  ]
}