{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:48:31.312249+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
      "confidence": "0.8",
      "context_type": "thematic_opposition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:31.312092+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria",
      "confidence": "0.7",
      "context_type": "restoration_promise",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:31.312096+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "estamos esperando que o povo decida que vai ter segundo turno",
      "confidence": "0.9",
      "context_type": "direct_popular_authority",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:31.312098+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo que \u00e9 o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt",
      "confidence": "0.9",
      "context_type": "opposition_delegitimization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:31.312099+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "os nossos ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio",
      "confidence": "0.7",
      "context_type": "systemic_critique",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:31.312100+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "n\u00e3o come\u00e7ei sozinho n\u00e9 na verdade isso come\u00e7ou h\u00e1 quatro anos aproximadamente grupos de direita de v\u00e1rios estados",
      "confidence": "0.8",
      "context_type": "outsider_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:31.312101+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo",
      "confidence": "0.9",
      "context_type": "unity_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:31.312224+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "vamos buscar parceria com estados unidos israel coreia do sul com a europa o jap\u00e3o",
      "confidence": "0.8",
      "context_type": "selective_partnerships",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:31.312234+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "",
      "confidence": "0.7",
      "context_type": "minimal_economic_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:31.312238+00:00"
    }
  ]
}