{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T19:32:58.423603+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o temos um grande partido, N\u00e3o temos fundo eleitoral, N\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_quote",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:32:58.423585+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
      "quote_text": "Qual \u00e9 o problema? Onde est\u00e1 o ponto--onde estaria o ponto de inflex\u00e3o? Como, como e onde come\u00e7ar\u00edamos a mudar o destino do nosso Brasil?",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_quote",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:32:58.423591+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_quote",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:32:58.423593+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Voc\u00eas s\u00e3o atacados diuturnamente, acusados dos maiores absurdos por essa esquerda que t\u00e1 a\u00ed. Sabe por qu\u00ea? Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_quote",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:32:58.423594+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos disso.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_quote",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:32:58.423596+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Eu n\u00e3o tinha conhecimento pol\u00edtico de quase nada. H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o. [aplausos]",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_quote",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:32:58.423597+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema [risadas]. Unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_quote",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:32:58.423598+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. Se \u00e9 para demarcar o tribo A, e n\u00f3s perdermos a calha do Solim\u00f5es e Amazonas, a Calha Norte, tamb\u00e9m sairei se for presidente [aplausos].",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_quote",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:32:58.423599+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Vamos buscar realmente a liberta\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais [aplausos].",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_quote",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:32:58.423600+00:00"
    }
  ]
}