{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "5bb1eaaecfed307639402b6a074365b434d707dee26cfc7d57d81e2d87d32a9f"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T19:33:55.460455+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Desses que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB. Conosco, voc\u00eas estar\u00e3o em primeiro lugar. Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "binary_opposition_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:33:55.460424+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica... ou n\u00e3o temos futuro. E gente como n\u00f3s... n\u00e3o quer o Brasil se aproximando cada vez mais, do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos... E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "decline_crisis_redemption_temporal_structuring",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:33:55.460431+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Mas essa solu\u00e7\u00e3o passa obviamente pelas m\u00e3os de cada um de voc\u00eas... Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.",
      "confidence": 0.85,
      "context_type": "unmediated_popular_authority_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:33:55.460435+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politizagem de Direitos Humanos... Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "opponent_demonization_strategies",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:33:55.460437+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente.",
      "confidence": 0.6,
      "context_type": "systemic_manipulation_assertions",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:33:55.460440+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade... Quem passou dezessete anos no ex\u00e9rcito brasileiro como eu, sabe o que \u00e9 servir \u00e0 sua p\u00e1tria.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "anti_political_class_identity_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:33:55.460442+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Juntos, temos como unir o nosso povo brasileiro, que foi desunido pela esse-- pela esquerda nos \u00faltimos anos. Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_unity_assertions",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:33:55.460444+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "\u00c9 gente que n\u00e3o quer o Brasil se aproximando cada vez mais, do que acontece com a nossa querida Venezuela... Ideologia de g\u00eanero \u00e9 a ponta da praga... N\u00e3o \u00e9 aceita.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "external_group_threat_characterization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:33:55.460445+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m, que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas. E n\u00e3o fique amarrado aqui, ao Mercosul, por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica... apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
      "confidence": 0.6,
      "context_type": "nationalist_economic_priority_rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:33:55.460450+00:00"
    }
  ]
}