{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "01a51ec72fb1e6a44163bd671d9e63c44110ad2cf40f806265433683a26ac25f"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:44:29.665536+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral_dichotomy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:44:29.665525+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "n\u00e3o queremos o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "decline_warning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:44:29.665527+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "N\u00f3s temos o povo ao nosso lado",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_popular_authority",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:44:29.665528+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "opposition_rejection",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:44:29.665529+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "O nosso sistema \u00e9 voltado todinho para defender a eles",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "systemic_manipulation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:44:29.665530+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Quem passou dezessete anos no ex\u00e9rcito brasileiro como eu, sabe o que \u00e9 servir a sua p\u00e1tria",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "outsider_credentials",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:44:29.665531+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unity_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:44:29.665532+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "algu\u00e9m que respeite a tradicional fam\u00edlia brasileira",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "cultural_boundary",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:44:29.665533+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "economic_elite_opposition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:44:29.665534+00:00"
    }
  ]
}