{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T01:35:38.046762+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "o nosso querido Brasil \u00e9 que agora no Brasil e olha que n\u00f3s temos tudo que nos falta s\u00f3 o que realmente por isso comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o um grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral_dichotomy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:35:38.046747+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "botar o Brasil lan\u00e7ar nessa crise em que se encontra e vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "decline_crisis_redemption",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:35:38.046750+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "o povo decida que vai ter segundo turno",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_popular_decision",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:35:38.046753+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "PT \u00e9 o Brasil verde amarelo e eles que representa Cuba representa o governo da Venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e o martelo em cima dela",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "legitimacy_denial",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:35:38.046754+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "economistas que botaram o Brasil lan\u00e7ar nessa crise",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "elite_blame_systemic_issue",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:35:38.046755+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "vou botar uma pessoa que vem do meio produtor",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "outsider_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:35:38.046756+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "aqueles que se viram divididos por tr\u00eas do pt porque branco de um lado e negro de outro porque homossexual de um lado \u00e9 transexual de outro porque o homem do lado e mulher de outros nordestinos contra sulistas contra filhos nas retas tomadas rico contra o pobre",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unity_across_divisions",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:35:38.046757+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "external_threat_metaphor",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:35:38.046758+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "n\u00e3o queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "economic_moral_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:35:38.046759+00:00"
    }
  ]
}