{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "1642c54ab5ed85de676dc673450121eaeba93c2f53a23c1d5d5a92bdab0e5994"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T02:06:46.735002+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Eu sempre costumava dizer, nem falo ainda, que t\u00e3o ou mais grave que a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a quest\u00e3o ideol\u00f3gica. [...] O PT n\u00e3o esconde o que faz mais. [...] Olhe como \u00e9 que est\u00e1 o Brasil, para onde estamos indo, em todos os aspectos sem exce\u00e7\u00e3o.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.734992+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "Vivemos um momento que vai t\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro de du-duzentos e poucos milh\u00f5es de brasileiros. [...] N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olhe o que est\u00e1 acontecendo com aquele povo. [...] n\u00f3s juntos, salvermos o Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "temporal_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.734994+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Voc\u00eas a\u00ed, quarenta e cinco mil pessoas que t\u00e3o me assistindo nesse momento, se puder, d\u00e1 um tempinho, vai l\u00e1, compartilha essa live. [...] Eu quero, quero eleger meus, meus amigos deputados federais.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.734995+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Se essa fraude fizesse presente, dessa poss\u00edvel, dessa tese minha, acabou a democracia.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "legitimacy_denial",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.734996+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "O PT descobriu o caminho para o poder. O voto eletr\u00f4nico. [...] Quem aparelhava o TSE, com todo o respeito que eu tenho aos senhores ministros, que n\u00e3o t\u00eam conhecimento de inform\u00e1tica. [...] Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "systemic_accusation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.734997+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Eu quero me referir agora aos jornalistas do Brasil. Ningu\u00e9m mais do que eu tem considera\u00e7\u00e3o para com voc\u00eas.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "outsider_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.734997+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Com voc\u00eas, que d\u00e1 para n\u00f3s, n\u00f3s juntos, salvarmos o Brasil.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "collective_identity_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.734998+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olhe o que est\u00e1 acontecendo com aquele povo. Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "external_threat_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.734999+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Qual \u00e9 o plano B desse perj\u00fario? Desse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7a?",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "economic_elite_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.735000+00:00"
    }
  ]
}