{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T03:48:19.949796+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "o brasil verde amarelo e eles que representa cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "Ideological Contrast",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:48:19.949757+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "o brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "Problem-Solution Framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:48:19.949771+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "esperando que o povo decida que vai ter segundo turno \u00e9 que d\u00e1 um segundo turno",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "Direct Appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:48:19.949775+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "Opposition Demonization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:48:19.949777+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "Systemic Critique",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:48:19.949780+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "conseguimos mostrar que d\u00e1 para fazer pol\u00edtica de forma diferente",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "Self-Presentation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:48:19.949783+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "Unity Call",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:48:19.949785+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde-amarelo",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "National Symbolism",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:48:19.949788+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "Economic Grievance",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:48:19.949790+00:00"
    }
  ]
}