{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T19:52:59.388791+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "explicit_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:59.388779+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "rhetorical_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:59.388781+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:59.388782+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo.",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "explicit_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:59.388783+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas estavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:59.388785+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministros que realmente atender\u00e1 as necessidades do nosso povo.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "explicit_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:59.388786+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "thematic_emphasis",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:59.388787+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "pattern_of_repetition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:59.388788+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "explicit_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:59.388789+00:00"
    }
  ]
}