{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "5bb1eaaecfed307639402b6a074365b434d707dee26cfc7d57d81e2d87d32a9f"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T03:41:32.700325+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro. E gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral_dichotomy_explicit",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:41:32.700296+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "crisis_diagnosis_and_solution_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:41:32.700302+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es. Juntos, temos como mudar o Brasil. N\u00f3s temos o povo ao nosso lado.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_popular_agency_and_authority",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:41:32.700305+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Com conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politizagem de Direitos Humanos... Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_rejection_and_delegitimization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:41:32.700307+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Dessas que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "systemic_blame_on_established_parties",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:41:32.700309+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_authenticity_claim_and_contrast",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:41:32.700312+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unifying_national_identity_mantra",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:41:32.700314+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Brasil acima de tudo e a Glic\u00e9rio acima de todos!",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "national_priority_slogan",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:41:32.700316+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "simple_economic_ideology_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:41:32.700319+00:00"
    }
  ]
}