{
  "metadata": {
    "agent": "EvidenceRetriever",
    "timestamp": "2025-09-02T04:00:18.388547",
    "framework_hash": "7611f7d2ae05a52b94e0429a60cea0fc92efa6d18968ed27fbb8ee2421a3649c",
    "total_findings": 10,
    "total_quotes": 281
  },
  "evidence_results": [
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Overall high prevalence of populist discourse, suggesting a general alignment with the PDAF's core tenets."
      },
      "queries_used": [
        "people vs elites",
        "crisis of the nation",
        "will of the people"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "A partir desse momento da confirma\u00e7\u00e3o da minha candidatura, passa a ser uma miss\u00e3o.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.42891114950180054,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4149368703365326,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.41153573989868164,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4004863202571869,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A Na\u00e7\u00e3o Que Se Salvou A Si Mesmo.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.39284712076187134,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olha o que t\u00e1 acontecendo com aquele povo.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.37960124015808105,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3778496980667114,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Bolsonaro acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.37598296999931335,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde-amarelo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.36964261531829834,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3671470880508423,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3632917106151581,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O nosso pa\u00eds, realmente, est\u00e1 \u00e0 beira do caos. N\u00e3o podemos dar mais um passo \u00e0 esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.35840022563934326,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The union of all, my people, let's unite us, let's unite this Brazil here, right? We are not going to put a corneteer to play a cornet and give a meaningless touch, no, calm down, no, it's not going to be that, but unite, for example, by dedication, by love for the homeland, by respect for the family",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3356475532054901,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31789901852607727,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31446969509124756,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Porque lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30613142251968384,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2972085475921631,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o brasil verde amarelo e eles que representa cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28665944933891296,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2836935222148895,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28287696838378906,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamo fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonerar folha de pagamento.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2803965210914612,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2737485468387604,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2731688618659973,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2709830105304718,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente. A gente n\u00e3o vai, p\u00f4. Vamos ser feliz, p\u00f4.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.265828013420105,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26196998357772827,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Our flag is green and yellow. Our heart is green and yellow. This people is marvelous. This Brazilian people is orderly. What is missing is leadership.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26191529631614685,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro. E gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26056942343711853,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.2589346766471863,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambau, porque o nosso capit\u00e3o \u00e9 Jair Messias Bolsonaro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25861072540283203,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25217142701148987,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24868375062942505,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24783946573734283,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 33
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Strong instances of 'Manichaean People-Elite Framing,' indicating clear moral dichotomies between the virtuous 'people' and corrupt 'elites.'"
      },
      "queries_used": [
        "corrupt establishment",
        "virtuous ordinary people",
        "elite betrayal",
        "us vs them"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.5060557723045349,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.495292603969574,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A origem \u00e9 s\u00f3, a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo o respeito, eu tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.45209747552871704,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.434798002243042,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir os cacos que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, at\u00e9 mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.34635353088378906,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.34046125411987305,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33185651898384094,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente. A gente n\u00e3o vai, p\u00f4. Vamos ser feliz, p\u00f4.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3203887641429901,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3080673813819885,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Our flag is green and yellow. Our heart is green and yellow. This people is marvelous. This Brazilian people is orderly. What is missing is leadership.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3068363666534424,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30152392387390137,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares... O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29150572419166565,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.281875342130661,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.25709614157676697,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25386422872543335,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "We managed to show that it is possible to do politics differently. We managed to conquer part of the Brazilian people with truth.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25257039070129395,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.24498406052589417,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2315167635679245,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The union of all, my people, let's unite us, let's unite this Brazil here, right? We are not going to put a corneteer to play a cornet and give a meaningless touch, no, calm down, no, it's not going to be that, but unite, for example, by dedication, by love for the homeland, by respect for the family",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22740617394447327,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Dessas que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2273384928703308,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2210075557231903,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "passive corruption, active corruption [table hit], money laundering...that scheme that was dismantled there behind with Joaquim Barbosa, will return to occupy the center of Brazilian politics.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2164979726076126,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O PT n\u00e3o esconde o que faz mais.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21225211024284363,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21183177828788757,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ha pouco tinha acabado o per\u00edodo militar e tinha l\u00e1 um, um batalh\u00e3o de anistiados pol\u00edticos. E viram em mim, ent\u00e3o, um alvo compensador. \u00c9 o momento de pegar esse capit\u00e3o.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21155260503292084,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brazil green-yellow and those who represent Cuba, represent the government of Venezuela with their red flag, with the sickle and hammer on top of it.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20365379750728607,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20341628789901733,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, mudan\u00e7a, nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela. N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil. Chega de PT e de PSDB!",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20157286524772644,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Terrorista!",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2005767673254013,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu, com verdades, n\u00e9, eu tenho muito a conver- a conversar com voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.198966383934021,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o precisamos de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.19895809888839722,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.19799309968948364,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Deixa eu viajar aqui. Pa! Ol\u00e1, amigos. Estamos aqui direto do Albert Einstein.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.1946360021829605,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.18672102689743042,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.18353766202926636,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.18315774202346802,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17871858179569244,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Porque lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1761680543422699,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 38
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Significant presence of 'Anti-Pluralist Exclusion,' showing a rejection of legitimate opposition or institutional constraints."
      },
      "queries_used": [
        "enemies of the people",
        "reject legitimate opposition",
        "institutional constraints illegitimate",
        "no compromise"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Terrorista!",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3788682520389557,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu decidi disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. N\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3282218277454376,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31793642044067383,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "conseguimos mostrar que d\u00e1 para fazer pol\u00edtica de forma diferente",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3132036328315735,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31109294295310974,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3105035722255707,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa bandidagem vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3047693371772766,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30250945687294006,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.30140894651412964,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28974786400794983,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu, com verdades, n\u00e9, eu tenho muito a conver- a conversar com voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2890222668647766,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2857913672924042,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Bolsonaro acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.27431824803352356,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o temos qualquer garantia nas elei\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.27321547269821167,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2727876901626587,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2717042565345764,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Dessas que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2668585181236267,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.26317501068115234,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2497645914554596,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ha pouco tinha acabado o per\u00edodo militar e tinha l\u00e1 um, um batalh\u00e3o de anistiados pol\u00edticos. E viram em mim, ent\u00e3o, um alvo compensador. \u00c9 o momento de pegar esse capit\u00e3o.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2475081980228424,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "passive corruption, active corruption [table hit], money laundering...that scheme that was dismantled there behind with Joaquim Barbosa, will return to occupy the center of Brazilian politics.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2348768264055252,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir os cacos que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, at\u00e9 mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2301068902015686,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22736850380897522,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno. A diferen\u00e7a ser\u00e1 t\u00e3o grande que seja imposs\u00edvel qualquer possibilidade de fraude. [...] \u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.77,
          "relevance_score": 0.22109663486480713,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.77,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21813175082206726,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL. [...] Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17940199375152588,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Our flag is green and yellow. Our heart is green and yellow. This people is marvelous. This Brazilian people is orderly. What is missing is leadership.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17790186405181885,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The union of all, my people, let's unite us, let's unite this Brazil here, right? We are not going to put a corneteer to play a cornet and give a meaningless touch, no, calm down, no, it's not going to be that, but unite, for example, by dedication, by love for the homeland, by respect for the family",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1743530035018921,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente. A gente n\u00e3o vai, p\u00f4. Vamos ser feliz, p\u00f4.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17344436049461365,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1717263013124466,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16458475589752197,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16422638297080994,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1622333973646164,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16142117977142334,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15684373676776886,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares... O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15261992812156677,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 36
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Evidence of 'Elite Conspiracy/Systemic Corruption' claims, pointing to assertions of hidden elite coordination against popular interests."
      },
      "queries_used": [
        "secret cabal",
        "rigged system",
        "hidden networks",
        "systemic manipulation"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.34034261107444763,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3395451009273529,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "passive corruption, active corruption [table hit], money laundering...that scheme that was dismantled there behind with Joaquim Barbosa, will return to occupy the center of Brazilian politics.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3360140323638916,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o temos qualquer garantia nas elei\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3225112855434418,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31224268674850464,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3098145127296448,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2978324890136719,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.29396796226501465,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "We managed to show that it is possible to do politics differently. We managed to conquer part of the Brazilian people with truth.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29376736283302307,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Dessas que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2828364372253418,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2804200351238251,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2697794735431671,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o brasil verde amarelo e eles que representa cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1972247064113617,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ha pouco tinha acabado o per\u00edodo militar e tinha l\u00e1 um, um batalh\u00e3o de anistiados pol\u00edticos. E viram em mim, ent\u00e3o, um alvo compensador. \u00c9 o momento de pegar esse capit\u00e3o.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17850632965564728,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A partir desse momento da confirma\u00e7\u00e3o da minha candidatura, passa a ser uma miss\u00e3o.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16398033499717712,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15893767774105072,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.11087266355752945,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu, com verdades, n\u00e9, eu tenho muito a conver- a conversar com voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.1020975112915039,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Terrorista!",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.09953493624925613,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno. A diferen\u00e7a ser\u00e1 t\u00e3o grande que seja imposs\u00edvel qualquer possibilidade de fraude. [...] \u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.77,
          "relevance_score": 0.08306144177913666,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.77,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.07466933131217957,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Porque lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.06580676883459091,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 22
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Prominence of 'Nationalist Exclusion,' demonstrating the definition of community boundaries through cultural/ethnic homogeneity and external threats."
      },
      "queries_used": [
        "threat to our culture",
        "foreign invaders",
        "national identity purity",
        "cultural invasion"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "The union of all, my people, let's unite us, let's unite this Brazil here, right? We are not going to put a corneteer to play a cornet and give a meaningless touch, no, calm down, no, it's not going to be that, but unite, for example, by dedication, by love for the homeland, by respect for the family",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3285916745662689,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Terrorista!",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3093988597393036,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3064683675765991,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Pal\u00e1cio do Planalto.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29975834488868713,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Bolsonaro acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2918766736984253,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29128700494766235,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28934210538864136,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politizagem de Direitos Humanos... Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28304776549339294,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos a maioria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28162646293640137,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo e a Glic\u00e9rio acima de todos!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.27905184030532837,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A Na\u00e7\u00e3o Que Se Salvou A Si Mesmo.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2766512930393219,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro. E gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2765488028526306,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa bandidagem vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2753220796585083,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2730461061000824,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "We managed to show that it is possible to do politics differently. We managed to conquer part of the Brazilian people with truth.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2670672535896301,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25526395440101624,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25453659892082214,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde-amarelo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.253227174282074,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2490246593952179,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos da nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2355634868144989,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente. A gente n\u00e3o vai, p\u00f4. Vamos ser feliz, p\u00f4.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23464202880859375,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o temos qualquer garantia nas elei\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23376961052417755,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23218467831611633,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o queremos entregar o nosso patrim\u00f4nio para qual pa\u00eds que seja.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.23046991229057312,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22695791721343994,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Our flag is green and yellow. Our heart is green and yellow. This people is marvelous. This Brazilian people is orderly. What is missing is leadership.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22460685670375824,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Deixa eu viajar aqui. Pa! Ol\u00e1, amigos. Estamos aqui direto do Albert Einstein.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2237449586391449,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu, com verdades, n\u00e9, eu tenho muito a conver- a conversar com voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.22348448634147644,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.22061264514923096,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos o Brasil de verdade.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2186337411403656,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 30
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Strong 'Economic Populist Appeals,' highlighting economic grievances framed as conflicts between economic elites and the working people."
      },
      "queries_used": [
        "economic elite exploit",
        "working class betrayed",
        "national interest first economy",
        "corporate power against people"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Ha pouco tinha acabado o per\u00edodo militar e tinha l\u00e1 um, um batalh\u00e3o de anistiados pol\u00edticos. E viram em mim, ent\u00e3o, um alvo compensador. \u00c9 o momento de pegar esse capit\u00e3o.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33475953340530396,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3314189016819,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3135830760002136,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2994234561920166,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.29483193159103394,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2905603051185608,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o temos qualquer garantia nas elei\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2870546579360962,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A origem \u00e9 s\u00f3, a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo o respeito, eu tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28577369451522827,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Dessas que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2840428948402405,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2835875451564789,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Deixa eu viajar aqui. Pa! Ol\u00e1, amigos. Estamos aqui direto do Albert Einstein.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.28265973925590515,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2802372872829437,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2732454538345337,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2730812728404999,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Porque lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26479944586753845,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26259395480155945,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.2607486844062805,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24368071556091309,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2314242124557495,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2305157482624054,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "passive corruption, active corruption [table hit], money laundering...that scheme that was dismantled there behind with Joaquim Barbosa, will return to occupy the center of Brazilian politics.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22813212871551514,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.22009557485580444,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21671520173549652,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir os cacos que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, at\u00e9 mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2165844738483429,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.21622008085250854,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21428486704826355,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o, que tenha liberdade pra indicar um time de ministros, t\u00e9cnicos e competentes e comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos. [...] O capit\u00e3o voltou.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.83,
          "relevance_score": 0.2103419005870819,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.83,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamo fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonerar folha de pagamento.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.20548945665359497,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.2021690309047699,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.19560874998569489,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil teve uma experi\u00eancia de treze anos, com o que h\u00e1 de pior na pol\u00edtica. Como heran\u00e7a, tivemos aqui, um pa\u00eds que viu seus valores familiares desgastados. Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e econ\u00f4mica, nunca vista.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.18826603889465332,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.18765203654766083,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 32
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Manifestations of 'Democratic-Authoritarian Tension,' where claims of direct popular will coincide with the rejection of legitimate opposition."
      },
      "queries_used": [
        "people's will overrides institutions",
        "popular mandate rejects critics",
        "direct democracy, no compromise on national will"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "The union of all, my people, let's unite us, let's unite this Brazil here, right? We are not going to put a corneteer to play a cornet and give a meaningless touch, no, calm down, no, it's not going to be that, but unite, for example, by dedication, by love for the homeland, by respect for the family",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.36279237270355225,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "esperando que o povo decida que vai ter segundo turno \u00e9 que d\u00e1 um segundo turno",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3170648515224457,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.31600821018218994,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3148823380470276,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "We managed to show that it is possible to do politics differently. We managed to conquer part of the Brazilian people with truth.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30318325757980347,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos a maioria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3021649718284607,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o temos qualquer garantia nas elei\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2965516746044159,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o precisamos de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2958666980266571,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde-amarelo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2914814054965973,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A esperan\u00e7a de um novo Brasil. A esperan\u00e7a de resgatar a cidadania do povo trabalhador do Brasil. Porto Velho falando a mesma l\u00edngua, liderando as pesquisas para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28249284625053406,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.27802133560180664,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu, com verdades, n\u00e9, eu tenho muito a conver- a conversar com voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.27746719121932983,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.27625182271003723,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.27530473470687866,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamo fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonerar folha de pagamento.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.26964712142944336,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.266152948141098,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir os cacos que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, at\u00e9 mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2566998600959778,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2523821294307709,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2501083314418793,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23780469596385956,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.234445720911026,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23169128596782684,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.226925790309906,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.22427256405353546,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22151987254619598,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.21585360169410706,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 26
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Manifestations of 'Internal-External Focus Tension,' indicating discourse that simultaneously builds internal homogeneity and emphasizes external threats."
      },
      "queries_used": [
        "united people, shut out foreigners",
        "our true citizens, external threat",
        "homeland first, keep them out, our unity"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "The union of all, my people, let's unite us, let's unite this Brazil here, right? We are not going to put a corneteer to play a cornet and give a meaningless touch, no, calm down, no, it's not going to be that, but unite, for example, by dedication, by love for the homeland, by respect for the family",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5140661001205444,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Terrorista!",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3786209523677826,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A Na\u00e7\u00e3o Que Se Salvou A Si Mesmo.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.34572991728782654,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde-amarelo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33716243505477905,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "We managed to show that it is possible to do politics differently. We managed to conquer part of the Brazilian people with truth.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33204385638237,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30798929929733276,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Bolsonaro acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3025999665260315,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3017725944519043,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo e a Glic\u00e9rio acima de todos!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2984517216682434,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o temos qualquer garantia nas elei\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29819002747535706,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o precisamos de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.28780269622802734,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28537410497665405,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2839924991130829,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Our flag is green and yellow. Our heart is green and yellow. This people is marvelous. This Brazilian people is orderly. What is missing is leadership.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2834712266921997,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28280147910118103,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brazil green-yellow and those who represent Cuba, represent the government of Venezuela with their red flag, with the sickle and hammer on top of it.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28237617015838623,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro. E gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28152400255203247,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2810473144054413,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o queremos entregar o nosso patrim\u00f4nio para qual pa\u00eds que seja.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2707355320453644,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 19
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Manifestations of 'Crisis-Elite Attribution Tension,' where a temporal crisis narrative is directly attributed to elite actions or failures."
      },
      "queries_used": [
        "national crisis caused by elites",
        "decline due to corrupt leaders",
        "system failure by establishment, urgent crisis"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3631656765937805,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.36302846670150757,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.36257103085517883,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A partir desse momento da confirma\u00e7\u00e3o da minha candidatura, passa a ser uma miss\u00e3o.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3560366928577423,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3557084798812866,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.35130882263183594,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3421662449836731,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3284749388694763,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3264709711074829,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Dessas que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3240276873111725,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ha pouco tinha acabado o per\u00edodo militar e tinha l\u00e1 um, um batalh\u00e3o de anistiados pol\u00edticos. E viram em mim, ent\u00e3o, um alvo compensador. \u00c9 o momento de pegar esse capit\u00e3o.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3142998516559601,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31169047951698303,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29287928342819214,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O nosso pa\u00eds, realmente, est\u00e1 \u00e0 beira do caos. N\u00e3o podemos dar mais um passo \u00e0 esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29220202565193176,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2824282944202423,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2804564833641052,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2732992470264435,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "passive corruption, active corruption [table hit], money laundering...that scheme that was dismantled there behind with Joaquim Barbosa, will return to occupy the center of Brazilian politics.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2721656858921051,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 18
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "High Salience for 'Crisis-Restoration Narrative,' suggesting that the 'decline-crisis-redemption' arc is a central rhetorical strategy."
      },
      "queries_used": [
        "make [country] great again",
        "return to glory days",
        "urgent crisis demands restoration",
        "past greatness lost"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "o grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3316277861595154,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31951963901519775,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2526073455810547,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Dessas que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.23866626620292664,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23173195123672485,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The economists who put Brazil in this, in this crisis that is here.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22962312400341034,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "We managed to show that it is possible to do politics differently. We managed to conquer part of the Brazilian people with truth.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1864938884973526,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Our flag is green and yellow. Our heart is green and yellow. This people is marvelous. This Brazilian people is orderly. What is missing is leadership.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.18494901061058044,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Bolsonaro acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.17726442217826843,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brazil green-yellow and those who represent Cuba, represent the government of Venezuela with their red flag, with the sickle and hammer on top of it.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1769014596939087,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "I talked to prospectors. My father, Geraldo Bolsonaro, who left us in 1995, was a prospector. Yes, I usually say, right?",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17109011113643646,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A partir desse momento da confirma\u00e7\u00e3o da minha candidatura, passa a ser uma miss\u00e3o.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1658252626657486,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil teve uma experi\u00eancia de treze anos, com o que h\u00e1 de pior na pol\u00edtica. Como heran\u00e7a, tivemos aqui, um pa\u00eds que viu seus valores familiares desgastados. Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e econ\u00f4mica, nunca vista.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1651289463043213,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O nosso pa\u00eds, realmente, est\u00e1 \u00e0 beira do caos. N\u00e3o podemos dar mais um passo \u00e0 esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.14939123392105103,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1407063752412796,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "passive corruption, active corruption [table hit], money laundering...that scheme that was dismantled there behind with Joaquim Barbosa, will return to occupy the center of Brazilian politics.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1397322118282318,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "With already corrupted party leaders, who didn't get it right, seeking support in exchange for television time",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.136422261595726,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1360725313425064,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] At\u00e9 a vit\u00f3ria!",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.13284119963645935,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.53,
          "relevance_score": 0.1236773133277893,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.53,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "The union of all, my people, let's unite us, let's unite this Brazil here, right? We are not going to put a corneteer to play a cornet and give a meaningless touch, no, calm down, no, it's not going to be that, but unite, for example, by dedication, by love for the homeland, by respect for the family",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.12249203771352768,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.12016429752111435,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.11866708099842072,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.10993531346321106,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Terrorista!",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.10661428421735764,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "um momento \u00edmpar para o Brasil, n\u00e3o ser\u00e1 apenas uma elei\u00e7\u00e3o. [...] O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.10271048545837402,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente. A gente n\u00e3o vai, p\u00f4. Vamos ser feliz, p\u00f4.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.10022912919521332,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 27
    }
  ]
}