{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T03:43:39.007360+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "A origem \u00e9 s\u00f3 a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Perguntar aqui pros senhores...o nome de alguns ministros...ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral_dichotomy_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:43:39.007310+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "urgent_call_to_action",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:43:39.007332+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_democracy_invocation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:43:39.007336+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "opposition_delegitimization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:43:39.007339+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "A origem \u00e9 s\u00f3, a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo o respeito, eu tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "systemic_corruption_accusation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:43:39.007341+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "N\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria, apesar de me chamarem Messias tamb\u00e9m [risos]. Estou aqui porque acredito em voc\u00eas, e voc\u00eas est\u00e3o aqui porque acreditam no Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "outsider_self_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:43:39.007344+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unifying_rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:43:39.007347+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "external_threat_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:43:39.007349+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "economic_grievance_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:43:39.007352+00:00"
    }
  ]
}