{
  "metadata": {
    "agent": "EvidenceRetriever",
    "timestamp": "2025-09-01T20:03:57.607179",
    "framework_hash": "7611f7d2ae05a52b94e0429a60cea0fc92efa6d18968ed27fbb8ee2421a3649c",
    "total_findings": 15,
    "total_quotes": 371
  },
  "evidence_results": [
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Overall prevalence and rhetorical emphasis of populist discourse (Salience-Weighted Overall Populism Index)."
      },
      "queries_used": [
        "overall populist discourse",
        "total populist rhetoric",
        "general populist emphasis"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4319285750389099,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.41351568698883057,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m, que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas. E n\u00e3o fique amarrado aqui, ao Mercosul, por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica... apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.40971511602401733,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.40027010440826416,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos buscar realmente a liberta\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.39062607288360596,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos abrir o nosso com\u00e9rcio temos com toda a certeza um dos melhores economistas",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3866152763366699,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.37972524762153625,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.36940085887908936,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que que nos falta? Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.36694520711898804,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3623872995376587,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3551536202430725,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "falei, vamos fazer nossa campanha com oito segundos de televis\u00e3o. Fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos, mas com um milh\u00e3o de reais fa\u00e7o minha campanha.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3469406068325043,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Tira uma minha aqui com o Eduardo, tira uma! Pelo amor de Deus! Tira!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.5,
          "relevance_score": 0.3442334234714508,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.5,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministros que realmente atender\u00e1 as necessidades do nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3362658619880676,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nosso povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que tem vergonha na cara.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33426496386528015,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.323588490486145,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 16
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "High intensity and salience of Manichaean People-Elite Framing."
      },
      "queries_used": [
        "people vs elite moral dichotomy",
        "corrupt elite framing",
        "virtuous people rhetoric"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4214836359024048,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.3960460126399994,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Desses que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB. Conosco, voc\u00eas estar\u00e3o em primeiro lugar. Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3831618130207062,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Afinal de contas, os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.3680076003074646,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos disso.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3619580566883087,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Acabar com a ind\u00fastria da multa por parte da pol\u00edcia Civil ou do IBAMA. Lei a emenda da Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um [aplausos]. A emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um \u00e9 um, pela judicializa\u00e7\u00e3o, pelo ativismo judicial, o trabalho an\u00e1logo...",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3618621528148651,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3609159588813782,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3602316677570343,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.34230223298072815,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.3383416533470154,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas estavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.336839497089386,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O mito chegou. Ele era mais honesto e n\u00e3o tinha medo dessa podrid\u00e3o.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.33214709162712097,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil em essa crise em que se encontra",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.32957836985588074,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.32938891649246216,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o temos um grande partido, N\u00e3o temos fundo eleitoral, N\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3271189033985138,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministros que realmente atender\u00e1 as necessidades do nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.31586700677871704,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.30762171745300293,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aqui \u00e9 o nosso povo! Nosso povo vestido de verde e amarelo, e com a camiseta do nosso capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro, que vai ajudar a mudar esse Brasil. Que acredita? P\u00f5e a m\u00e3o pra cima aqui, minha gente! Gente vestida de verde e amarelo, e com a camiseta do nosso capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro, que vai ajudar a mudar esse Brasil. Que acredita? P\u00f5e a m\u00e3o pra cima aqui, minha gente!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29830658435821533,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Porque que branco de um lado e negro de outro? Porque que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Porque que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentes palmadas, rico contra pobre. Vamos unir o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29335176944732666,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2889389991760254,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28634148836135864,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28281456232070923,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m, que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas. E n\u00e3o fique amarrado aqui, ao Mercosul, por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica... apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.2254880964756012,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras...",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.19375453889369965,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu vou falar para voc\u00eas de tudo o meu cora\u00e7\u00e3o. Eu, Joice Hasselmann, que tenho uma luta de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, decidi entrar de corpo e alma na campanha desse homem, porque eu sei que ele tem autoridade moral para mudar a hist\u00f3ria do nosso Brasil. A nossa P\u00e1tria, \u00e9 uma escambo, porque o nosso capit\u00e3o \u00e9 Jair Messias Bolsonaro. Deputado expoente do Congresso Nacional, Eduardo Bolsonaro! Amados e gritos!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.19348347187042236,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade... Quem passou dezessete anos no ex\u00e9rcito brasileiro como eu, sabe o que \u00e9 servir \u00e0 sua p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1822037696838379,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 26
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Significant presence and salience of Crisis-Restoration Temporal Narratives."
      },
      "queries_used": [
        "decline crisis restoration narrative",
        "urgent call to action crisis",
        "past greatness present crisis"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33736559748649597,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.32334277033805847,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vamos realmente fazer o Brasil diferente",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29480791091918945,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A miss\u00e3o de salvar o Brasil caber\u00e1 a todos n\u00f3s.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.2755035161972046,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 igual ao m\u00e9dico, quando v\u00ea um paciente, tem que buscar a origem do problema. A origem \u00e9 s\u00f3, indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo respeito, e tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.27002766728401184,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.2614402174949646,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2523570954799652,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil, por que n\u00f3s somos o que somos? Apesar de termos aquilo que ningu\u00e9m tem. \u00c9 igual ao m\u00e9dico, quando v\u00ea um paciente, tem que buscar a origem do problema. A origem \u00e9 s\u00f3, indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada].",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.24584229290485382,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas... de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar. Essa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.24341556429862976,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.24216774106025696,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.23929329216480255,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas estavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23455435037612915,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2326248586177826,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Tira uma minha aqui com o Eduardo, tira uma! Pelo amor de Deus! Tira!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.5,
          "relevance_score": 0.22041720151901245,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.5,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Qual \u00e9 o problema? Onde est\u00e1 o ponto--onde estaria o ponto de inflex\u00e3o? Como, como e onde come\u00e7ar\u00edamos a mudar o destino do nosso Brasil?",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21339446306228638,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vamos fazer valer a nossa vontade.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2131975144147873,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20665568113327026,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20503662526607513,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2005218118429184,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 19
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Prominent Popular Sovereignty Claims, potentially indicating direct democracy appeals."
      },
      "queries_used": [
        "people's will ultimate authority",
        "direct democracy claims",
        "bypassing institutions popular"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "a uni\u00e3o de todo o meu povo vamos unir",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4594734311103821,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.40342599153518677,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vamos fazer valer a nossa vontade.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.40268123149871826,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu quero agradecer aqui, povo do meu estado do Rio de Janeiro, pesquisa do IBOP, agora, no Rio de Janeiro, alcan\u00e7amos cinquenta e um por cento dos votos v\u00e1lidos.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3761141300201416,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3673962354660034,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.35625872015953064,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o temos fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos televis\u00e3o, mas temos a confian\u00e7a do povo e a f\u00e9 em Deus que podemos mudar o destino do Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.35250014066696167,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.34827300906181335,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3329879641532898,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o comecei sozinho",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3300250768661499,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.32391467690467834,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2890945076942444,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.28764423727989197,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de malvado que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.2506343722343445,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil em essa crise em que se encontra",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24758096039295197,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Afinal de contas, os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.2461061030626297,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Acabar com a ind\u00fastria da multa por parte da pol\u00edcia Civil ou do IBAMA. Lei a emenda da Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um [aplausos]. A emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um \u00e9 um, pela judicializa\u00e7\u00e3o, pelo ativismo judicial, o trabalho an\u00e1logo...",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24364995956420898,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24038268625736237,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas estavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23680166900157928,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.23559290170669556,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado?",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23486757278442383,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.23474201560020447,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos disso.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23383571207523346,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.23181454837322235,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2306463122367859,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22984766960144043,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.22438111901283264,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 27
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Evidence of Anti-Pluralist Exclusion, suggesting rejection of legitimate opposition."
      },
      "queries_used": [
        "rejection of opposition legitimacy",
        "demonization of political opponents",
        "institutional constraint rejection"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4241902232170105,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nunca tive qualquer contato com o PT, nunca tive qualquer afinidade. Se tivesse, estaria ent\u00e3o sendo processado no Mensal\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3843466639518738,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a uni\u00e3o de todo o meu povo vamos unir",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3805914521217346,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministros que realmente atender\u00e1 as necessidades do nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3762589693069458,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o comecei sozinho",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.37188202142715454,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.36420777440071106,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.3506276607513428,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33901655673980713,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.33710581064224243,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que a defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9?",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3364660441875458,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3345838785171509,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.3330763578414917,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu n\u00e3o tinha conhecimento pol\u00edtico de quase nada. H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o. [aplausos]",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.32316505908966064,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que que nos falta? Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3191320300102234,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3144562840461731,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30909475684165955,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30766624212265015,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politizagem de Direitos Humanos... Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3011651635169983,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21708537638187408,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de malvado que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.19286134839057922,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.18303269147872925,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1767103224992752,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz. Perguntem-me se eu quero ser patr\u00e3o no Brasil. Eu n\u00e3o quero ser patr\u00e3o no Brasil. Ou\u00e7o dizer. Me desculpem, n\u00e9? Ent\u00e3o, sou maluco. Eu vou ficar doido.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1719999611377716,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16697174310684204,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Acabar com a ind\u00fastria da multa por parte da pol\u00edcia Civil ou do IBAMA. Lei a emenda da Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um [aplausos]. A emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um \u00e9 um, pela judicializa\u00e7\u00e3o, pelo ativismo judicial, o trabalho an\u00e1logo...",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16560831665992737,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.1651695966720581,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Afinal de contas, os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.16222596168518066,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15021555125713348,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "P\u00e1tria, eu sou teu filho.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.14964105188846588,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 29
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Claims of Elite Conspiracy or Systemic Corruption as a significant populist mechanism."
      },
      "queries_used": [
        "elite coordination against people",
        "systemic corruption claims",
        "hidden networks control"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5665537714958191,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Afinal de contas, os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.537738025188446,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil em essa crise em que se encontra",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5332834720611572,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Acabar com a ind\u00fastria da multa por parte da pol\u00edcia Civil ou do IBAMA. Lei a emenda da Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um [aplausos]. A emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um \u00e9 um, pela judicializa\u00e7\u00e3o, pelo ativismo judicial, o trabalho an\u00e1logo...",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5195763111114502,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.5001834630966187,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos disso.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4620288014411926,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.44214215874671936,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o temos fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos televis\u00e3o, mas temos a confian\u00e7a do povo e a f\u00e9 em Deus que podemos mudar o destino do Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3469046652317047,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro para essa nossa grande na\u00e7\u00e3o. Ou Deus acima de tudo, \u00e9 gente que n\u00e3o quer o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um estado de desgra\u00e7a, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria. O grande exemplo que tiramos de l\u00e1, \u00e9 que n\u00e3o podemos brincar com a pol\u00edtica. N\u00f3s do Brasil, n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB. Muita gente aqui j\u00e1 votou nesses partidos, como eu j\u00e1 votei tamb\u00e9m. E o momento agora, \u00e9 de mudar radicalmente essa forma de fazer pol\u00edtica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.85,
          "relevance_score": 0.323345422744751,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.85,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras...",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2640787661075592,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2436484396457672,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o temos um grande partido, N\u00e3o temos fundo eleitoral, N\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23659490048885345,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22165364027023315,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o comecei sozinho",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.04290191829204559,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.028666269034147263,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.0278665442019701,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o nosso querido Brasil \u00e9 o que agora no Brasil e olhe que n\u00f3s temos n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.027657324448227882,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.02623736299574375,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas estavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.02367742732167244,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.022256597876548767,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.01846218667924404,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado?",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.01829688623547554,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.016528911888599396,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.01528056152164936,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Desses que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB. Conosco, voc\u00eas estar\u00e3o em primeiro lugar. Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.015250273048877716,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 25
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Emphasis on Authenticity vs. Political Class, highlighting outsider identity."
      },
      "queries_used": [
        "authenticity anti-political class",
        "outsider status claims",
        "genuine representation versus artifice"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Eu n\u00e3o tinha conhecimento pol\u00edtico de quase nada. H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o. [aplausos]",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4708102345466614,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade... Quem passou dezessete anos no ex\u00e9rcito brasileiro como eu, sabe o que \u00e9 servir \u00e0 sua p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.38946533203125,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33543556928634644,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministros que realmente atender\u00e1 as necessidades do nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3213328421115875,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o comecei sozinho",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3173332214355469,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30895572900772095,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vamos fazer valer a nossa vontade.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3071726858615875,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nunca tive qualquer contato com o PT, nunca tive qualquer afinidade. Se tivesse, estaria ent\u00e3o sendo processado no Mensal\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29475468397140503,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2923855781555176,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.2848571240901947,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2839614748954773,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.27964186668395996,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu vou falar para voc\u00eas de tudo o meu cora\u00e7\u00e3o. Eu, Joice Hasselmann, que tenho uma luta de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, decidi entrar de corpo e alma na campanha desse homem, porque eu sei que ele tem autoridade moral para mudar a hist\u00f3ria do nosso Brasil. A nossa P\u00e1tria, \u00e9 uma escambo, porque o nosso capit\u00e3o \u00e9 Jair Messias Bolsonaro. Deputado expoente do Congresso Nacional, Eduardo Bolsonaro! Amados e gritos!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2788083553314209,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que que nos falta? Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2751317024230957,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "falei, vamos fazer nossa campanha com oito segundos de televis\u00e3o. Fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos, mas com um milh\u00e3o de reais fa\u00e7o minha campanha.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25478869676589966,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.2527206838130951,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2525903284549713,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.23207557201385498,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Afinal de contas, os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.22102178633213043,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a uni\u00e3o de todo o meu povo vamos unir",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2206093817949295,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Acabar com a ind\u00fastria da multa por parte da pol\u00edcia Civil ou do IBAMA. Lei a emenda da Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um [aplausos]. A emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um \u00e9 um, pela judicializa\u00e7\u00e3o, pelo ativismo judicial, o trabalho an\u00e1logo...",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21830376982688904,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20847153663635254,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2033568173646927,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1943477988243103,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.19433943927288055,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o temos fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos televis\u00e3o, mas temos a confian\u00e7a do povo e a f\u00e9 em Deus que podemos mudar o destino do Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.19428178668022156,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 26
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Construction of a Homogeneous People, transcending internal divisions."
      },
      "queries_used": [
        "unified people identity",
        "homogeneous national character",
        "transcending divisions unity"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "somos todos iguais n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4321048855781555,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.41267216205596924,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3904769718647003,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.38027119636535645,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Porque que branco de um lado e negro de outro? Porque que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Porque que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentes palmadas, rico contra pobre. Vamos unir o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3575950264930725,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.3527740240097046,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Juntos, temos como unir o nosso povo brasileiro, que foi desunido pela esse-- pela esquerda nos \u00faltimos anos. Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3007413446903229,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que for. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.2944282293319702,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa p\u00e1tria \u00e9 nossa. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2668905556201935,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26641878485679626,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26014357805252075,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o comecei sozinho",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24453631043434143,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que a defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9?",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.14546656608581543,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.14068005979061127,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "P\u00e1tria, eu sou teu filho.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1401136815547943,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu n\u00e3o tinha conhecimento pol\u00edtico de quase nada. H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o. [aplausos]",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.13882069289684296,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema [risadas]. Unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.13344267010688782,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Acabar com a ind\u00fastria da multa por parte da pol\u00edcia Civil ou do IBAMA. Lei a emenda da Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um [aplausos]. A emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um \u00e9 um, pela judicializa\u00e7\u00e3o, pelo ativismo judicial, o trabalho an\u00e1logo...",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.12819194793701172,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais!",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.12270991504192352,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de malvado que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.12116427719593048,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas s\u00e3o atacados diuturnamente, acusados dos maiores absurdos por essa esquerda que t\u00e1 a\u00ed. Sabe por qu\u00ea? Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.11972923576831818,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vamos fazer valer a nossa vontade.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1175948977470398,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.11381661146879196,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.11265183240175247,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 24
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Use of Nationalist Exclusion to define community boundaries and external threats."
      },
      "queries_used": [
        "nationalist cultural exclusion",
        "external threat emphasis",
        "homogeneous cultural boundaries"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "o nosso querido Brasil \u00e9 o que agora no Brasil e olhe que n\u00f3s temos n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4508444666862488,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa p\u00e1tria \u00e9 nossa. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4428672790527344,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4390670955181122,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.43264883756637573,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema [risadas]. Unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.43101367354393005,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o tem quase nada se comparar com o nosso querido Brasil aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.4194847047328949,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. Se \u00e9 para demarcar o tribo A, e n\u00f3s perdermos a calha do Solim\u00f5es e Amazonas, a Calha Norte, tamb\u00e9m sairei se for presidente [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3916718363761902,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Juntos, vamos mudar o Brasil. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.38939201831817627,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.38006919622421265,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3774469494819641,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "somos todos iguais n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3766559362411499,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Porque que branco de um lado e negro de outro? Porque que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Porque que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentes palmadas, rico contra pobre. Vamos unir o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.37543317675590515,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais!",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.36803966760635376,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.35870659351348877,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.35504066944122314,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que for. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.354227751493454,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.32798629999160767,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.32450979948043823,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.321000337600708,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Juntos, temos como unir o nosso povo brasileiro, que foi desunido pela esse-- pela esquerda nos \u00faltimos anos. Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.27423161268234253,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "P\u00e1tria, eu sou teu filho.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23367689549922943,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.22935718297958374,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21493998169898987,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.21357959508895874,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministros que realmente atender\u00e1 as necessidades do nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.19659611582756042,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.18190014362335205,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17973461747169495,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que a defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9?",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17372293770313263,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15872260928153992,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.15580837428569794,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que que nos falta? Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.1490616351366043,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.14783108234405518,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 32
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Presence of Economic Populist Appeals, framing economic issues through a people-vs-elite lens."
      },
      "queries_used": [
        "economic elite opposition",
        "populist economic justice",
        "systemic economic manipulation"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Vamos buscar realmente a liberta\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5343732833862305,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.5225237607955933,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos abrir o nosso com\u00e9rcio temos com toda a certeza um dos melhores economistas",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5190615057945251,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.5012388825416565,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.39358434081077576,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nosso povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que tem vergonha na cara.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.38589560985565186,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.36944857239723206,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Tira uma minha aqui com o Eduardo, tira uma! Pelo amor de Deus! Tira!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.5,
          "relevance_score": 0.3500691056251526,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.5,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Afinal de contas, os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.3383977711200714,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil em essa crise em que se encontra",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33244606852531433,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.32473233342170715,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3188469707965851,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Acabar com a ind\u00fastria da multa por parte da pol\u00edcia Civil ou do IBAMA. Lei a emenda da Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um [aplausos]. A emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um \u00e9 um, pela judicializa\u00e7\u00e3o, pelo ativismo judicial, o trabalho an\u00e1logo...",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30956700444221497,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.3044760227203369,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3035707175731659,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas estavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30101799964904785,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.27934762835502625,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado?",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2708915174007416,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos disso.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26703470945358276,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m, que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas. E n\u00e3o fique amarrado aqui, ao Mercosul, por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica... apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.25430068373680115,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 20
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Analysis of Democratic-Authoritarian Tension (Popular Sovereignty vs. Anti-Pluralist Exclusion)."
      },
      "queries_used": [
        "popular sovereignty anti-pluralist tension",
        "direct will vs opposition rejection",
        "democratic authoritarian contradiction"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4593653082847595,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.40605825185775757,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas s\u00e3o atacados diuturnamente, acusados dos maiores absurdos por essa esquerda que t\u00e1 a\u00ed. Sabe por qu\u00ea? Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4009760618209839,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.39149177074432373,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de malvado que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.3844028413295746,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.3736661672592163,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.3721109628677368,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.37111133337020874,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politizagem de Direitos Humanos... Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.364968866109848,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a uni\u00e3o de todo o meu povo vamos unir",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3634974956512451,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas estavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3580957055091858,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministros que realmente atender\u00e1 as necessidades do nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.35600921511650085,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m, que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas. E n\u00e3o fique amarrado aqui, ao Mercosul, por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica... apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.35571566224098206,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o nosso querido Brasil \u00e9 o que agora no Brasil e olhe que n\u00f3s temos n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.34841078519821167,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o tem quase nada se comparar com o nosso querido Brasil aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.3420538306236267,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que a defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9?",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.340070903301239,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado?",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33977776765823364,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33541586995124817,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa p\u00e1tria \u00e9 nossa. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33359241485595703,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3330276310443878,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2135867029428482,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vamos fazer valer a nossa vontade.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1967497169971466,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.1958465874195099,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.19353798031806946,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1860348880290985,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.18166115880012512,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz. Perguntem-me se eu quero ser patr\u00e3o no Brasil. Eu n\u00e3o quero ser patr\u00e3o no Brasil. Ou\u00e7o dizer. Me desculpem, n\u00e9? Ent\u00e3o, sou maluco. Eu vou ficar doido.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17231664061546326,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos abrir o nosso com\u00e9rcio temos com toda a certeza um dos melhores economistas",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16857858002185822,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nunca tive qualquer contato com o PT, nunca tive qualquer afinidade. Se tivesse, estaria ent\u00e3o sendo processado no Mensal\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16847887635231018,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 29
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Analysis of Internal-External Focus Tension (Homogeneous People Construction vs. Nationalist Exclusion)."
      },
      "queries_used": [
        "homogeneous people nationalist tension",
        "internal unity external threat",
        "cohesion-building boundary-drawing"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.35560691356658936,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa p\u00e1tria \u00e9 nossa. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3445225954055786,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o nosso querido Brasil \u00e9 o que agora no Brasil e olhe que n\u00f3s temos n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3415791392326355,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "somos todos iguais n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26194214820861816,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2094307541847229,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos disso.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20021255314350128,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Afinal de contas, os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.1930915117263794,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado?",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17808708548545837,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Acabar com a ind\u00fastria da multa por parte da pol\u00edcia Civil ou do IBAMA. Lei a emenda da Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um [aplausos]. A emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o oitenta e um \u00e9 um, pela judicializa\u00e7\u00e3o, pelo ativismo judicial, o trabalho an\u00e1logo...",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1780506670475006,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.17470782995224,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.1743483692407608,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17376068234443665,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que a defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9?",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1718669831752777,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema [risadas]. Unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16969312727451324,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que for. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.16656553745269775,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.16385896503925323,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil em essa crise em que se encontra",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16066643595695496,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15805669128894806,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais!",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15722236037254333,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1526467353105545,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.14726462960243225,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Porque que branco de um lado e negro de outro? Porque que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Porque que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentes palmadas, rico contra pobre. Vamos unir o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.14484265446662903,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "P\u00e1tria, eu sou teu filho.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1384875327348709,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas... de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar. Essa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.13781286776065826,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. Se \u00e9 para demarcar o tribo A, e n\u00f3s perdermos a calha do Solim\u00f5es e Amazonas, a Calha Norte, tamb\u00e9m sairei se for presidente [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.1349189132452011,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.13277924060821533,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o temos um grande partido, N\u00e3o temos fundo eleitoral, N\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1293402463197708,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 27
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Analysis of Crisis-Elite Attribution Tension (Crisis-Restoration Narrative vs. Elite Conspiracy)."
      },
      "queries_used": [
        "crisis narrative elite conspiracy",
        "causal attribution of crisis",
        "decline narrative conspiracy"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil em essa crise em que se encontra",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.37007513642311096,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.35479024052619934,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33390235900878906,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33276569843292236,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31857922673225403,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3151370882987976,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse \u00e9 o Lula da Silva, que voc\u00eas estavam esperando, o Haddad ser presidente, pra assinar os decretos de indulto?",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3054293692111969,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vamos realmente fazer o Brasil diferente",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2978227138519287,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Afinal de contas, os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.2918723523616791,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Qual \u00e9 o problema? Onde est\u00e1 o ponto--onde estaria o ponto de inflex\u00e3o? Como, como e onde come\u00e7ar\u00edamos a mudar o destino do nosso Brasil?",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28472939133644104,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.2621195316314697,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil, por que n\u00f3s somos o que somos? Apesar de termos aquilo que ningu\u00e9m tem. \u00c9 igual ao m\u00e9dico, quando v\u00ea um paciente, tem que buscar a origem do problema. A origem \u00e9 s\u00f3, indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada].",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.26146331429481506,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A miss\u00e3o de salvar o Brasil caber\u00e1 a todos n\u00f3s.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.24817253649234772,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos disso.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24390384554862976,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas... de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar. Essa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.23621733486652374,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2134416252374649,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2133547067642212,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 17
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Identification of dimensions with consistently high raw scores but lower salience (passing mentions)."
      },
      "queries_used": [
        "low salience high intensity",
        "minor rhetorical emphasis",
        "passing populist references"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3924643397331238,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.38400107622146606,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos abrir o nosso com\u00e9rcio temos com toda a certeza um dos melhores economistas",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3624632954597473,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3606278896331787,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos buscar realmente a liberta\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3423537313938141,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.31903356313705444,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.30273568630218506,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nosso povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que tem vergonha na cara.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2914316952228546,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29028505086898804,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28612881898880005,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Tira uma minha aqui com o Eduardo, tira uma! Pelo amor de Deus! Tira!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.5,
          "relevance_score": 0.2820079028606415,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.5,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m, que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas. E n\u00e3o fique amarrado aqui, ao Mercosul, por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica... apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.27712059020996094,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que que nos falta? Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2734639346599579,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2670048177242279,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.264267235994339,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministros que realmente atender\u00e1 as necessidades do nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2623368501663208,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2577197551727295,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25264009833335876,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aqui \u00e9 o nosso povo! Nosso povo vestido de verde e amarelo, e com a camiseta do nosso capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro, que vai ajudar a mudar esse Brasil. Que acredita? P\u00f5e a m\u00e3o pra cima aqui, minha gente! Gente vestida de verde e amarelo, e com a camiseta do nosso capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro, que vai ajudar a mudar esse Brasil. Que acredita? P\u00f5e a m\u00e3o pra cima aqui, minha gente!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24352863430976868,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.24033227562904358,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 igual ao m\u00e9dico, quando v\u00ea um paciente, tem que buscar a origem do problema. A origem \u00e9 s\u00f3, indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo respeito, e tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.13446548581123352,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A miss\u00e3o de salvar o Brasil caber\u00e1 a todos n\u00f3s.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.11132331192493439,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas... de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar. Essa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.10193483531475067,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Desses que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB. Conosco, voc\u00eas estar\u00e3o em primeiro lugar. Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.09208208322525024,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras...",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.08693242073059082,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o temos um grande partido, N\u00e3o temos fundo eleitoral, N\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.0809912160038948,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 26
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Identification of dimensions with moderate raw scores but high salience (central thematic elements)."
      },
      "queries_used": [
        "high salience moderate intensity",
        "central populist theme",
        "dominant rhetorical feature"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m, que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas. E n\u00e3o fique amarrado aqui, ao Mercosul, por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica... apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.4379854202270508,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos buscar realmente a liberta\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.41618478298187256,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4152248501777649,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.41438841819763184,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "pol\u00edtica diferente dessa velha pr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4054205119609833,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos abrir o nosso com\u00e9rcio temos com toda a certeza um dos melhores economistas",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.36270731687545776,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu n\u00e3o tinha conhecimento pol\u00edtico de quase nada. H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o. [aplausos]",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3609205484390259,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3455207049846649,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a uni\u00e3o de todo o meu povo vamos unir",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.34318599104881287,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o temos um grande partido, N\u00e3o temos fundo eleitoral, N\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33227288722991943,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.331678181886673,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.2781490683555603,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.276804119348526,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2591622471809387,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Porque que branco de um lado e negro de outro? Porque que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Porque que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentes palmadas, rico contra pobre. Vamos unir o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25415632128715515,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2512143552303314,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.24679839611053467,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aqui \u00e9 o nosso povo! Nosso povo vestido de verde e amarelo, e com a camiseta do nosso capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro, que vai ajudar a mudar esse Brasil. Que acredita? P\u00f5e a m\u00e3o pra cima aqui, minha gente! Gente vestida de verde e amarelo, e com a camiseta do nosso capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro, que vai ajudar a mudar esse Brasil. Que acredita? P\u00f5e a m\u00e3o pra cima aqui, minha gente!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24482731521129608,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23044291138648987,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.22189229726791382,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21933859586715698,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que que nos falta? Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.216336190700531,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21033796668052673,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 igual ao m\u00e9dico, quando v\u00ea um paciente, tem que buscar a origem do problema. A origem \u00e9 s\u00f3, indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica [risada]. Perguntar aqui pros senhores, com todo respeito, e tamb\u00e9m n\u00e3o saberia responder, o nome de alguns ministros, que seriam importantes, ningu\u00e9m sabe responder. Por qu\u00ea? Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.95,
          "relevance_score": 0.12627717852592468,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.95,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Desses que nos governaram h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB. Conosco, voc\u00eas estar\u00e3o em primeiro lugar. Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.10120522975921631,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.09431064128875732,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A miss\u00e3o de salvar o Brasil caber\u00e1 a todos n\u00f3s.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.09204968065023422,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas... de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar. Essa crise que se encontra aqui.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.09137621521949768,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 28
    }
  ]
}