{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "01a51ec72fb1e6a44163bd671d9e63c44110ad2cf40f806265433683a26ac25f"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T19:42:23.275585+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Aqui \u00e9 o nosso povo! Nosso povo vestido de verde e amarelo, e com a camiseta do nosso capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro, que vai ajudar a mudar esse Brasil. Que acredita? P\u00f5e a m\u00e3o pra cima aqui, minha gente! Gente vestida de verde e amarelo, e com a camiseta do nosso capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro, que vai ajudar a mudar esse Brasil. Que acredita? P\u00f5e a m\u00e3o pra cima aqui, minha gente!",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "main_theme",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:42:23.275548+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
      "quote_text": "O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro para essa nossa grande na\u00e7\u00e3o. Ou Deus acima de tudo, \u00e9 gente que n\u00e3o quer o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um estado de desgra\u00e7a, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria. O grande exemplo que tiramos de l\u00e1, \u00e9 que n\u00e3o podemos brincar com a pol\u00edtica. N\u00f3s do Brasil, n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB. Muita gente aqui j\u00e1 votou nesses partidos, como eu j\u00e1 votei tamb\u00e9m. E o momento agora, \u00e9 de mudar radicalmente essa forma de fazer pol\u00edtica.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "explanation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:42:23.275556+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "\u00c9 aqui que vai come\u00e7ar o problema. \u00c9 aqui que a gente vai ver quem \u00e9 que apoia o Jair Bolsonaro. Daqui a pouquinho, a gente vai descer aqui pra bater uma foto com quem quiser, pra dar uma volta. Eu digo pra voc\u00eas, que ningu\u00e9m consegue fazer um governo sozinho. Que voc\u00eas vieram pra ouvir o Jair Bolsonaro. Daqui a pouquinho, a gente vai descer aqui pra bater uma foto com voc\u00eas, Jair.",
      "confidence": 0.85,
      "context_type": "call_to_action",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:42:23.275559+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que o Brasil precisa ouvir. N\u00f3s mostramos que o Brasil tem jeito. Mas passa, repito, pelas m\u00e3os de voc\u00eas, a decis\u00e3o de botar gente melhor em Bras\u00edlia, para que juntos com ele, fa\u00e7amos alv\u00edssaras a mudar essa hist\u00f3ria do nosso Brasil. A maioria de voc\u00eas na cadeira presidencial, que seja contra o aborto, que seja contra esse malfeitor Estado de Desarmamento, aprovado pelos mercadinhos. Algum que vai colocar um ponto final nessa quest\u00e3o da invas\u00e3o de terras e etc.",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "policy_stance",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:42:23.275562+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro para essa nossa grande na\u00e7\u00e3o. Ou Deus acima de tudo, \u00e9 gente que n\u00e3o quer o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um estado de desgra\u00e7a, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria. O grande exemplo que tiramos de l\u00e1, \u00e9 que n\u00e3o podemos brincar com a pol\u00edtica. N\u00f3s do Brasil, n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB. Muita gente aqui j\u00e1 votou nesses partidos, como eu j\u00e1 votei tamb\u00e9m. E o momento agora, \u00e9 de mudar radicalmente essa forma de fazer pol\u00edtica.",
      "confidence": 0.85,
      "context_type": "explanation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:42:23.275564+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Eu vou falar para voc\u00eas de tudo o meu cora\u00e7\u00e3o. Eu, Joice Hasselmann, que tenho uma luta de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, decidi entrar de corpo e alma na campanha desse homem, porque eu sei que ele tem autoridade moral para mudar a hist\u00f3ria do nosso Brasil. A nossa P\u00e1tria, \u00e9 uma escambo, porque o nosso capit\u00e3o \u00e9 Jair Messias Bolsonaro. Deputado expoente do Congresso Nacional, Eduardo Bolsonaro! Amados e gritos!",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "personal_endorsement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:42:23.275567+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Eu vou pedir para voc\u00eas, se Deus quiser, no pr\u00f3ximo ano, que voc\u00eas votem em voc\u00eas, mesma. Que voc\u00eas se coloquem aqui na cadeira presidencial, como eu disse, que respeite a fam\u00edlia brasileira. Que n\u00e3o se aproxime cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um estado de desgra\u00e7a, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.",
      "confidence": 0.75,
      "context_type": "appeal_to_values",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:42:23.275572+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "A ponto da praia \u00e9 o homem e \u00e9 mulher. E ponto final. Se algu\u00e9m quiser ter uma nova forma de comportamento, que nas\u00e7a feliz. N\u00e3o temos nada a ver com isso. E vamos torcer at\u00e9 para que o nosso povo brasileiro, que foi desunido pra em especial pela lavagem a hist\u00f3ria do nosso Brasil.",
      "confidence": 0.6,
      "context_type": "social_values",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:42:23.275574+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Tira uma minha aqui com o Eduardo, tira uma! Pelo amor de Deus! Tira!",
      "confidence": 0.5,
      "context_type": "interjection",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:42:23.275580+00:00"
    }
  ]
}