{
  "metadata": {
    "agent": "EvidenceRetriever",
    "timestamp": "2025-09-02T01:53:30.787110",
    "framework_hash": "7611f7d2ae05a52b94e0429a60cea0fc92efa6d18968ed27fbb8ee2421a3649c",
    "total_findings": 13,
    "total_quotes": 295
  },
  "evidence_results": [
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Consistently high intensity and salience of Manichaean People-Elite Framing across documents (mean raw: 0.87, mean salience: 0.84)."
      },
      "queries_used": [
        "manichaean_people_elite_framing.raw_score:0.8-1.0",
        "moral dichotomy corrupt elite virtuous people",
        "establishment as corruption metaphor evidence"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5059479475021362,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o dinheiro para ser usado na nossa sa\u00fade e na nossa educa\u00e7\u00e3o e na nossa seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.5001533031463623,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.497927725315094,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.476939857006073,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.46573564410209656,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.46275877952575684,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4584450423717499,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil lan\u00e7ar nessa crise",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.45293810963630676,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o. O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4395233690738678,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras, entre tantas outra-- tantas outras coisas, todo mundo j\u00e1 sabe aqui que n\u00e3o \u00e9 o caso, a gente tocar nesse assunto.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.43403875827789307,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.42691904306411743,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua gremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.41971588134765625,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O PT descobriu o caminho para o poder. O voto eletr\u00f4nico. [...] Quem aparelhava o TSE, com todo o respeito que eu tenho aos senhores ministros, que n\u00e3o t\u00eam conhecimento de inform\u00e1tica. [...] Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4142829179763794,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando\u2014causando, sozinho, alguns poucos poli\u0301ticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou ma\u0301quina, ou sistema. [...] E\u0301 o grande entrave que hoje em dia todo mundo quase aponta? O entrave e\u0301 o Parlamento. [...] Faz parte dos fake news da mi\u0301dia.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3906853199005127,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Se essa fraude fizesse presente, dessa poss\u00edvel, dessa tese minha, acabou a democracia.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.37769243121147156,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Mais uma vez, obrigado, Geraldo Alckmin [risadas], por ter unido a esc\u00f3ria da poli\u0301tica brasileira [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3583414554595947,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.35626375675201416,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o nosso querido Brasil \u00e9 que agora no Brasil e olha que n\u00f3s temos tudo que nos falta s\u00f3 o que realmente por isso comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o um grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3428439497947693,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 o partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos! \u00c9 o partido que \u00e9 limpo!",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30883556604385376,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2847883105278015,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vou botar uma pessoa que vem do meio produtor",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2395615428686142,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 21
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Consistently high intensity and salience of Crisis-Restoration Temporal Narrative (mean raw: 0.83, mean salience: 0.83)."
      },
      "queries_used": [
        "crisis_restoration_narrative.raw_score:0.8-1.0",
        "decline crisis redemption restoration promise",
        "catastrophe threshold language evidence"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3591289520263672,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e economica, nunca vista. O nosso pa\u00eds, realmente, esta a beira do caos. Nao podemos dar mais um passo a esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31534358859062195,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28201353549957275,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Temos que ter algu\u00e9m mais competente. Quem vai t\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o digo como ministro, mas pra n\u00f3s auxiliar, \u00e9 o nosso querido coronel Marcos Pontes, o nosso astronauta, que \u00e9 motivo de orgulho pra todos n\u00f3s, um homem que foi ao espa\u00e7o, estudou muito, nunca foi abatido nas simula\u00e7\u00f5es de pan na NASA, vive a grande parte na NASA, tem conversado conosco, trou-trou uma proposta maravilhosa que vai empolgar a garotada do Brasil, vai empolgar a comunidade cient\u00edfica, algu\u00e9m que fala a linguagem deles, que entende realmente o que eles querem.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.2805071175098419,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vivemos um momento que vai t\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro de du-duzentos e poucos milh\u00f5es de brasileiros. [...] N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olhe o que est\u00e1 acontecendo com aquele povo. [...] n\u00f3s juntos, salvermos o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.27649885416030884,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2761707305908203,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2688983678817749,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.25090405344963074,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "botar o Brasil lan\u00e7ar nessa crise em que se encontra e vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24276979267597198,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2392265945672989,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2230713665485382,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2179495394229889,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Chega de PT e de PSDB! O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20542067289352417,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20064625144004822,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.1784147322177887,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17522454261779785,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Qual \u00e9 o plano B desse perj\u00fario? Desse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7a?",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.17189311981201172,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 17
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Consistently high intensity and salience of Authenticity vs. Political Class appeals (mean raw: 0.84, mean salience: 0.81)."
      },
      "queries_used": [
        "authenticity_vs_political_class.raw_score:0.8-1.0",
        "outsider status anti-political class identity",
        "genuine representation common citizen"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "vou botar uma pessoa que vem do meio produtor",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4324414134025574,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3717343211174011,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.37155988812446594,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O mito",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.35496243834495544,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu quero me referir agora aos jornalistas do Brasil. Ningu\u00e9m mais do que eu tem considera\u00e7\u00e3o para com voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3537343442440033,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nao temos um grande partido, nao temos fundo eleitoral, nao temos tempo de televisao, mas temos o que os outros nao tem, que sao voces, o povo brasileiro. [...] No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Do fundo do corac\u0327a\u0303o, na\u0303o tenho ambic\u0327a\u0303o pelo poder.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3528938293457031,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Chega de ideologia de g\u00eanero, de politicamente correto. Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3419683575630188,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o povo decida que vai ter segundo turno",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3373934030532837,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas humilharam uma senhora. Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas humilharam uma senhora. Estou aguardando a retrata\u00e7\u00e3o por parte de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3357005715370178,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3250400424003601,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil lan\u00e7ar nessa crise",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3235740661621094,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3169143497943878,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a confian\u00e7a do povo rondoniense, do povo brasileiro pra fazer a pol\u00edtica diferente.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31614774465560913,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "aqueles que se viram divididos por tr\u00eas do pt porque branco de um lado e negro de outro porque homossexual de um lado \u00e9 transexual de outro porque o homem do lado e mulher de outros nordestinos contra sulistas contra filhos nas retas tomadas rico contra o pobre",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.303708016872406,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3035706877708435,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Conclamamos a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo, de forma democr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3032321631908417,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30140092968940735,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E nao tinhamos personalidades, nao tinhamos grande aparato ao nosso lado... Que grande parte deles, sao pessoas honestas, trabalhadoras e querem, tambem, ficar livre daquele velho julgo, da velha politica do toma la, da c\u00e1.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3000754117965698,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E General Moro j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29575300216674805,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula...",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2947036623954773,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2935473918914795,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Mais uma vez, obrigado, Geraldo Alckmin [risadas], por ter unido a esc\u00f3ria da poli\u0301tica brasileira [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.277477890253067,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Para isso temos que unir o nosso povo, unir os caco que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, ate mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.27631354331970215,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 23
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Consistently high intensity and salience of Homogeneous People Construction (mean raw: 0.83, mean salience: 0.82)."
      },
      "queries_used": [
        "homogeneous_people_construction.raw_score:0.8-1.0",
        "unified virtuous people transcending divisions",
        "national homogeneity assertions evidence"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Com voc\u00eas, que d\u00e1 para n\u00f3s, n\u00f3s juntos, salvarmos o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.39060693979263306,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "aqueles que se viram divididos por tr\u00eas do pt porque branco de um lado e negro de outro porque homossexual de um lado \u00e9 transexual de outro porque o homem do lado e mulher de outros nordestinos contra sulistas contra filhos nas retas tomadas rico contra o pobre",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.38326191902160645,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Chega de ideologia de g\u00eanero, de politicamente correto. Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3428175151348114,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Para isso temos que unir o nosso povo, unir os caco que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, ate mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3305482566356659,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3285791277885437,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3243255019187927,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.32422584295272827,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O mito",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3216179311275482,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas humilharam uma senhora. Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas humilharam uma senhora. Estou aguardando a retrata\u00e7\u00e3o por parte de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.318196177482605,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste. Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.31711840629577637,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.31474047899246216,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "um Brasil livre deste preconceito branco e negro, homo e h\u00e9tero. Algu\u00e9m sabe se eu sou gay? Poxa, e se for, qual o problema?",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.30324944853782654,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vou botar uma pessoa que vem do meio produtor",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3027506172657013,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E General Moro j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29759490489959717,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23801597952842712,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula...",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2260293960571289,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Na\u0303o sou o salvador da patria. Quem vai salvar essa patria somos todos nos. [...] E\u0301 uma pa\u0301tria maravilhosa, que o PT tentou nos dividir. [...] Vamos unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tambe\u0301m, na\u0303o tem problema [risos]. [...] Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20710790157318115,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Mais uma vez, obrigado, Geraldo Alckmin [risadas], por ter unido a esc\u00f3ria da poli\u0301tica brasileira [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20694111287593842,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.19808688759803772,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 19
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Significant decrease in Anti-Pluralist Exclusion during the 'Final Campaign' stage (mean raw: 0.3 for '2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt' compared to overall mean of 0.81)."
      },
      "queries_used": [
        "anti_pluralist_exclusion.raw_score:0.1-0.4 document_date:2018-10-06",
        "legitimate opposition acknowledgment final campaign",
        "lack opposition legitimacy denial document_date:2018-10-06"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "N\u00f3s temos s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es, n\u00e9? Pra direita ou pra esquerda.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.6371428966522217,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa bandidagem vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5792214274406433,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Chega de PT e de PSDB! O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5745288133621216,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5691733360290527,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.5691065788269043,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Se essa fraude fizesse presente, dessa poss\u00edvel, dessa tese minha, acabou a democracia.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.559342086315155,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "PT \u00e9 o Brasil verde amarelo e eles que representa Cuba representa o governo da Venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e o martelo em cima dela",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5405296087265015,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5221694111824036,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Lugar de vagabundo \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.49341171979904175,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O mito",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4912682771682739,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o povo decida que vai ter segundo turno",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4830218553543091,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4640480577945709,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vou botar uma pessoa que vem do meio produtor",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.454609751701355,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Meus irma\u0303os da Marinha, do Exe\u0301rcito e da Aerona\u0301utica, voce\u0302s sera\u0303o reconhecidos no meu governo. [...] porque voce\u0302s sa\u0303o o u\u0301ltimo obsta\u0301culo para o socialismo. [...] No\u0301s na\u0303o aceitamos o comunismo. [...] O Brasil precisa de verdade. Na\u0303o precisa de marqueteiros. Na\u0303o precisa de centristas. Na\u0303o precisa de peti\u0301stas. Na\u0303o precisa de demagogos e populistas.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.44483470916748047,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.43084609508514404,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas humilharam uma senhora. Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas humilharam uma senhora. Estou aguardando a retrata\u00e7\u00e3o por parte de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.42624253034591675,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4159397780895233,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando\u2014causando, sozinho, alguns poucos poli\u0301ticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou ma\u0301quina, ou sistema. [...] E\u0301 o grande entrave que hoje em dia todo mundo quase aponta? O entrave e\u0301 o Parlamento. [...] Faz parte dos fake news da mi\u0301dia.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4106074869632721,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.41052350401878357,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4035641849040985,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nao queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Palacio do Planalto... Queremos um fim na industria da multa praticada pelo IBAMA e CM Bio junto ao campo. Vamos botar um ponto final em todo o ativismo do Brasil.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.39695414900779724,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Conclamamos a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo, de forma democr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.39211803674697876,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3914690911769867,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Mais uma vez, obrigado, Geraldo Alckmin [risadas], por ter unido a esc\u00f3ria da poli\u0301tica brasileira [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3895878493785858,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Queremos Bolsonaro, Presidente do Brasil!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3666011691093445,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 25
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Significant decrease in Economic Populist Appeals during 'Campaign Interruption' and 'Final Campaign' stages (mean raw: 0.3 for these stages compared to overall mean of 0.61)."
      },
      "queries_used": [
        "economic_populist_appeals.raw_score:0.1-0.4 document_date:2018-09-16 OR 2018-10-06",
        "minimal economic elite vs working people",
        "technocratic economic policy emphasis post-stabbing OR final campaign"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.5709753036499023,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vagabundo vai ter que trabalhar, vai deixar de fazer demagogia junto ao povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.5313438177108765,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "estaremos ao lado sim, apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.5260820984840393,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.49215567111968994,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonorar folha de pagamento.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4743420481681824,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.46113911271095276,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Qual \u00e9 o plano B desse perj\u00fario? Desse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7a?",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.4517396092414856,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E no\u0301s, aqui no Brasil, temos gente passando fome. [...] buscar realmente a liberac\u0327a\u0303o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe ate\u0301 extinguir a maioria das estatais [aplausos]. [...] Vamos unir ricos e pobres. Passou a ser crime no Brasil, ser rico? Vamos unir patro\u0303es e empregados.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4490028917789459,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3601786196231842,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O PT descobriu o caminho para o poder. O voto eletr\u00f4nico. [...] Quem aparelhava o TSE, com todo o respeito que eu tenho aos senhores ministros, que n\u00e3o t\u00eam conhecimento de inform\u00e1tica. [...] Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3540273606777191,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Se essa fraude fizesse presente, dessa poss\u00edvel, dessa tese minha, acabou a democracia.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3479602038860321,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil lan\u00e7ar nessa crise",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.34715569019317627,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olhe o que est\u00e1 acontecendo com aquele povo. Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.34528598189353943,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eu quero me referir agora aos jornalistas do Brasil. Ningu\u00e9m mais do que eu tem considera\u00e7\u00e3o para com voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.338168203830719,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.336826354265213,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.33582618832588196,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3167250156402588,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3035513460636139,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Com voc\u00eas, que d\u00e1 para n\u00f3s, n\u00f3s juntos, salvarmos o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.30200210213661194,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua gremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2549687623977661,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.232234925031662,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21986505389213562,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E General Moro j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.21960820257663727,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2127285599708557,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras, entre tantas outra-- tantas outras coisas, todo mundo j\u00e1 sabe aqui que n\u00e3o \u00e9 o caso, a gente tocar nesse assunto.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20710879564285278,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula...",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1992778480052948,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste. Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.17942604422569275,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Chega de ideologia de g\u00eanero, de politicamente correto. Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1784409135580063,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 28
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Moderate to high intensity and salience of Popular Sovereignty Claims (mean raw: 0.72, mean salience: 0.70)."
      },
      "queries_used": [
        "popular_sovereignty_claims.raw_score:0.6-0.8",
        "direct people's will ultimate authority",
        "institutional bypass rhetoric people's choice"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Tenho certeza, sem gastar um centavo pra trazer quem quer que seja pra ca\u0301 [aplausos]. [...] Que Deus na\u0303o chama os capacitados, capacita os escolhidos. [aplausos] Essa, essa e\u0301 a nossa equipe, essa e\u0301 a nossa equipe. Um, dois, tre\u0302s, quatro, cinco mil. Queremos Bolsonaro presidente do Brasil.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3922131061553955,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas a\u00ed, quarenta e cinco mil pessoas que t\u00e3o me assistindo nesse momento, se puder, d\u00e1 um tempinho, vai l\u00e1, compartilha essa live. [...] Eu quero, quero eleger meus, meus amigos deputados federais.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3451690673828125,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29688459634780884,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.29609251022338867,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "vou botar uma pessoa que vem do meio produtor",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28186577558517456,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que eu quero pedir a voc\u00eas, \u00e9 que voc\u00eas t\u00eam as mesmas necessidades que os demais t\u00eam. Vivemos aqui da, do mundo material, aqui na Terra e, e pra quem acredita na quest\u00e3o espiritual, vamos fazer um governo pra todo o mundo. Pro g\u00e1s, que inclusive tem, tem g\u00e1s que \u00e9 pai, tem g\u00e1s que \u00e9 m\u00e3e, \u00e9 um trabalho pra todos voc\u00eas. Vamos jogar pesado na quest\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.85,
          "relevance_score": 0.2810553312301636,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.85,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2766861915588379,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O mito",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.27099400758743286,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2708568572998047,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e economica, nunca vista. O nosso pa\u00eds, realmente, esta a beira do caos. Nao podemos dar mais um passo a esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26804104447364807,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2665208876132965,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a confian\u00e7a do povo rondoniense, do povo brasileiro pra fazer a pol\u00edtica diferente.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26534515619277954,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2639661431312561,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o povo decida que vai ter segundo turno",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.26316332817077637,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2626074552536011,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2561328411102295,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.25561630725860596,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nos somos um so povo. Temos uma so bandeira. Um so cora\u00e7\u00e3o. A nossa uniao fara com que tenhamos um governo decente. Um governo que trabalhe, sim, pro seu povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.23170994222164154,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Conclamamos a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo, de forma democr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.22928950190544128,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.22788968682289124,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Temos o povo ao nosso lado.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.21980896592140198,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.21633127331733704,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Queremos Bolsonaro, Presidente do Brasil!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2138216346502304,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 23
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Moderate intensity and salience of Elite Conspiracy/Systemic Corruption (mean raw: 0.74, mean salience: 0.69)."
      },
      "queries_used": [
        "elite_conspiracy_systemic_corruption.raw_score:0.6-0.8",
        "hidden elite coordination systemic manipulation",
        "shadow power structure assertions"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando\u2014causando, sozinho, alguns poucos poli\u0301ticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou ma\u0301quina, ou sistema. [...] E\u0301 o grande entrave que hoje em dia todo mundo quase aponta? O entrave e\u0301 o Parlamento. [...] Faz parte dos fake news da mi\u0301dia.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.437425434589386,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 o partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos! \u00c9 o partido que \u00e9 limpo!",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3740922808647156,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3270284831523895,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26024651527404785,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2532578408718109,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.24105402827262878,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o. O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20669910311698914,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o dinheiro para ser usado na nossa sa\u00fade e na nossa educa\u00e7\u00e3o e na nossa seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2062675654888153,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil lan\u00e7ar nessa crise",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.19388361275196075,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas a\u00ed, quarenta e cinco mil pessoas que t\u00e3o me assistindo nesse momento, se puder, d\u00e1 um tempinho, vai l\u00e1, compartilha essa live. [...] Eu quero, quero eleger meus, meus amigos deputados federais.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.17347094416618347,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras, entre tantas outra-- tantas outras coisas, todo mundo j\u00e1 sabe aqui que n\u00e3o \u00e9 o caso, a gente tocar nesse assunto.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.16899347305297852,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15772442519664764,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.15769466757774353,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A minha esposa \u00e9 torcedora do Flamengo, [...] Eu sou o Botafogo, nunca tivemos problema em casa. [...] Eu sou o Botafogo, nunca tivemos problema em casa. [...] E ali, em primeiro tempo um a zero pro Cabral, olhe a situa\u00e7\u00e3o que eu fiquei. Eu botei o p\u00e9 da-l\u00e2mpada, falando \"vamos virar esse jogo\", deu cinco minutos, o Vasco virou. Se bem que o Vasco t\u00e1 pedindo pra voltar novamente e eu vou te -- eu vou te levar a S\u00e3o... Olhe o Vasco Cahin'hanha indo aqui. Apelando voc\u00eas, n\u00f3s temos uma p\u00e1gina, Bolsonaro.com.br. Voc\u00ea entra nessa p\u00e1gina ali, vai no seu estado, procura um, um candidato ali que voc\u00ea conhece e vote nele. N\u00f3s precisamos do voto, n\u00e3o \u00e9 de legenda, \u00e9 no candidato.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15580494701862335,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.15142503380775452,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nos somos um so povo. Temos uma so bandeira. Um so cora\u00e7\u00e3o. A nossa uniao fara com que tenhamos um governo decente. Um governo que trabalhe, sim, pro seu povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.1511637419462204,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "a confian\u00e7a do povo rondoniense, do povo brasileiro pra fazer a pol\u00edtica diferente.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1479039043188095,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O PT descobriu o caminho para o poder. O voto eletr\u00f4nico. [...] Quem aparelhava o TSE, com todo o respeito que eu tenho aos senhores ministros, que n\u00e3o t\u00eam conhecimento de inform\u00e1tica. [...] Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.14765207469463348,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A minha esposa \u00e9 torcedora do Flamengo, olha s\u00f3, eu sou o Botafogo, nunca tivemos problema em casa. [...] Mas \u00e9 o seguinte, o Vasco virou. Vasco \u00e9 e Cabral, \u00faltimo jogo. [...] O Vasco precisava ganhar o jogo, n\u00e9, do Cabral, terra do meu sogro ali, e n\u00e3o valia nada pro Cabral aquele jogo, n\u00e3o ia se rebaixado. Virou o primeiro tempo um a zero pro Cabral, olhe a situa\u00e7\u00e3o que eu fiquei. Eu botei o p\u00e9 da-l\u00e2mpada, falando \"vamos virar esse jogo\", deu cinco minutos, o Vasco virou. Se bem que o Vasco t\u00e1 pedindo pra voltar novamente e eu vou te -- eu vou te levar a S\u00e3o... Olhe o Vasco Cahin'hanha indo aqui. Apelando voc\u00eas, n\u00f3s temos uma p\u00e1gina, Bolsonaro.com.br. Voc\u00ea entra nessa p\u00e1gina ali, vai no seu estado, procura um, um candidato ali que voc\u00ea conhece e vote nele. N\u00f3s precisamos do voto, n\u00e3o \u00e9 de legenda, \u00e9 no candidato.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.6,
          "relevance_score": 0.14707240462303162,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.6,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o povo decida que vai ter segundo turno",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.14621013402938843,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.14609362185001373,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1446569263935089,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O mito",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1438751220703125,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 23
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Moderate to high intensity and salience of Nationalist Exclusion (mean raw: 0.72, mean salience: 0.69)."
      },
      "queries_used": [
        "nationalist_exclusion.raw_score:0.6-0.8",
        "external group threat characterization",
        "cultural identity under siege"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5010120868682861,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.476722776889801,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.45493337512016296,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.39355146884918213,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Nenhum pa\u00eds no mundo tem o que nos temos, riquezas minerais, biodiversidade, agua potavel, regioes turisticas, temos tudo, tudo para sermos uma grande na\u00e7\u00e3o... Nao queremos entregar o nosso patrimonio para qual pa\u00eds que seja. Nos devemos valorizar o que \u00e9 nosso.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.35852596163749695,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olhe o que est\u00e1 acontecendo com aquele povo. Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.34666872024536133,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Meus irma\u0303os da Marinha, do Exe\u0301rcito e da Aerona\u0301utica, voce\u0302s sera\u0303o reconhecidos no meu governo. [...] porque voce\u0302s sa\u0303o o u\u0301ltimo obsta\u0301culo para o socialismo. [...] No\u0301s na\u0303o aceitamos o comunismo. [...] A Nac\u0327a\u0303o Que Se Salvou A Si Mesmo [referring to 1964 coup]. [...] Ela na\u0303o vai tocar homem nu em local nenhum, em museu nenhum.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3196369409561157,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2982514202594757,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas humilharam uma senhora. Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas humilharam uma senhora. Estou aguardando a retrata\u00e7\u00e3o por parte de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2740328013896942,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Chega de ideologia de g\u00eanero, de politicamente correto. Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2695276141166687,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "aqueles que se viram divididos por tr\u00eas do pt porque branco de um lado e negro de outro porque homossexual de um lado \u00e9 transexual de outro porque o homem do lado e mulher de outros nordestinos contra sulistas contra filhos nas retas tomadas rico contra o pobre",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26768797636032104,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Para isso temos que unir o nosso povo, unir os caco que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, ate mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25613558292388916,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.25391411781311035,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.25286248326301575,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24983054399490356,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2415103167295456,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23976758122444153,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.23776808381080627,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula...",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2368883639574051,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Se essa fraude fizesse presente, dessa poss\u00edvel, dessa tese minha, acabou a democracia.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.20282234251499176,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s temos s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es, n\u00e9? Pra direita ou pra esquerda.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.19159016013145447,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa bandidagem vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.18801698088645935,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.18193627893924713,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.18076732754707336,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.17651167511940002,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.1734863668680191,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E General Moro j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.17312541604042053,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1723635196685791,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "PT \u00e9 o Brasil verde amarelo e eles que representa Cuba representa o governo da Venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e o martelo em cima dela",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1681731939315796,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 29
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Overall high Salience-Weighted Populism, particularly for Core and Mechanism indices (mean SW Core: 0.85, mean SW Mechanisms: 0.82)."
      },
      "queries_used": [
        "salience_weighted_overall_populism_index:0.8-0.9",
        "high salience populist core anchors",
        "high salience populist mechanism anchors"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "n\u00e3o queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.35169219970703125,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Qual \u00e9 o plano B desse perj\u00fario? Desse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7a?",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.35053205490112305,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil lan\u00e7ar nessa crise",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3475612998008728,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas humilharam uma senhora. Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas humilharam uma senhora. Estou aguardando a retrata\u00e7\u00e3o por parte de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33520346879959106,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o povo decida que vai ter segundo turno",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.32414865493774414,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.2954755425453186,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "estaremos ao lado sim, apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.28777065873146057,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Tenho certeza, sem gastar um centavo pra trazer quem quer que seja pra ca\u0301 [aplausos]. [...] Que Deus na\u0303o chama os capacitados, capacita os escolhidos. [aplausos] Essa, essa e\u0301 a nossa equipe, essa e\u0301 a nossa equipe. Um, dois, tre\u0302s, quatro, cinco mil. Queremos Bolsonaro presidente do Brasil.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2862933278083801,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.284160852432251,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.28363192081451416,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2796202600002289,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.27302274107933044,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.2693411409854889,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Mais uma vez, obrigado, Geraldo Alckmin [risadas], por ter unido a esc\u00f3ria da poli\u0301tica brasileira [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.26757797598838806,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonorar folha de pagamento.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2582220435142517,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Meus irma\u0303os da Marinha, do Exe\u0301rcito e da Aerona\u0301utica, voce\u0302s sera\u0303o reconhecidos no meu governo. [...] porque voce\u0302s sa\u0303o o u\u0301ltimo obsta\u0301culo para o socialismo. [...] No\u0301s na\u0303o aceitamos o comunismo. [...] O Brasil precisa de verdade. Na\u0303o precisa de marqueteiros. Na\u0303o precisa de centristas. Na\u0303o precisa de peti\u0301stas. Na\u0303o precisa de demagogos e populistas.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24523311853408813,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.24264706671237946,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 17
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Lowest Salience-Weighted Boundary Distinctions, particularly for '2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt' (0.29), aligning with low economic and nationalist scores for that document."
      },
      "queries_used": [
        "salience_weighted_boundary_distinctions_index:0.2-0.4 document_date:2018-10-06",
        "minimal cultural ethnic homogeneity external threat",
        "lack nationalist exclusion economic populist appeals evidence document_date:2018-10-06"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5989389419555664,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4826638996601105,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4791419506072998,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.46548038721084595,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.45265811681747437,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Qual \u00e9 o plano B desse perj\u00fario? Desse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7a?",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.4410456418991089,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.43993160128593445,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E General Moro j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.41398635506629944,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.40919649600982666,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.40657955408096313,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4057415723800659,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vagabundo vai ter que trabalhar, vai deixar de fazer demagogia junto ao povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.39729928970336914,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "aqueles que se viram divididos por tr\u00eas do pt porque branco de um lado e negro de outro porque homossexual de um lado \u00e9 transexual de outro porque o homem do lado e mulher de outros nordestinos contra sulistas contra filhos nas retas tomadas rico contra o pobre",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.36688023805618286,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Chega de ideologia de g\u00eanero, de politicamente correto. Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3485327959060669,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Para isso temos que unir o nosso povo, unir os caco que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, ate mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3314218819141388,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2999405264854431,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Na\u0303o sou o salvador da patria. Quem vai salvar essa patria somos todos nos. [...] E\u0301 uma pa\u0301tria maravilhosa, que o PT tentou nos dividir. [...] Vamos unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tambe\u0301m, na\u0303o tem problema [risos]. [...] Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2801196575164795,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste. Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.26390910148620605,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula...",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2629765272140503,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "um Brasil livre deste preconceito branco e negro, homo e h\u00e9tero. Algu\u00e9m sabe se eu sou gay? Poxa, e se for, qual o problema?",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.2556716203689575,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "homogeneous_people_construction",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.1710401177406311,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Temos cinco candidatos pra governo de Estado, em tr\u00eas estados, pelo que eu sei, tr\u00eas estados apenas, Ronan, o Ac\u00ea e Romaia. Em Romaia, temos tudo pra ir pro segundo turno, o Denarium. Boa sorte, Denarium. Vamos pra frente, vamos pra frente. Temos cinco candidatos pra governo de Estado, em tr\u00eas estados, pelo que eu sei, tr\u00eas estados apenas, Ronan, o Ac\u00ea e Romaia. Em Romaia, temos tudo pra ir pro segundo turno, o Denarium. Boa sorte, Denarium. Vamos pra frente, vamos pra frente.",
          "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.5,
          "relevance_score": 0.15110503137111664,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.5,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.14203184843063354,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 23
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "Highest Overall Strategic Contradiction (PSCI) for '2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt' (PSCI: 0.176), driven by high Democratic-Authoritarian (0.18) and Internal-External Focus tensions (0.21)."
      },
      "queries_used": [
        "populist_strategic_contradiction_index:0.15-0.2 document_date:2018-09-06",
        "democratic_authoritarian_tension:0.15-0.2 AND internal_external_focus_tension:0.15-0.2 document_date:2018-09-06",
        "contradictory popular sovereignty anti-pluralist exclusion evidence document_date:2018-09-06"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "N\u00f3s temos s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es, n\u00e9? Pra direita ou pra esquerda.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5968246459960938,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa bandidagem vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5824970602989197,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "PT \u00e9 o Brasil verde amarelo e eles que representa Cuba representa o governo da Venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e o martelo em cima dela",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5691286325454712,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 1.0,
          "relevance_score": 0.564667820930481,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 1.0,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5338045954704285,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Lugar de vagabundo \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5228942036628723,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Chega de PT e de PSDB! O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5205036997795105,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.5183599591255188,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Meus irma\u0303os da Marinha, do Exe\u0301rcito e da Aerona\u0301utica, voce\u0302s sera\u0303o reconhecidos no meu governo. [...] porque voce\u0302s sa\u0303o o u\u0301ltimo obsta\u0301culo para o socialismo. [...] No\u0301s na\u0303o aceitamos o comunismo. [...] O Brasil precisa de verdade. Na\u0303o precisa de marqueteiros. Na\u0303o precisa de centristas. Na\u0303o precisa de peti\u0301stas. Na\u0303o precisa de demagogos e populistas.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4784238636493683,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4745974540710449,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Se essa fraude fizesse presente, dessa poss\u00edvel, dessa tese minha, acabou a democracia.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4714626669883728,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "n\u00e3o queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4586091935634613,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Qual \u00e9 o plano B desse perj\u00fario? Desse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7a?",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.4475204050540924,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "economistas que botaram o Brasil lan\u00e7ar nessa crise",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.44067636132240295,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.417733371257782,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.413802832365036,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Vagabundo vai ter que trabalhar, vai deixar de fazer demagogia junto ao povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.4115790128707886,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.41057831048965454,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.4093339145183563,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Queremos Bolsonaro, Presidente do Brasil!",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4020184874534607,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Conclamamos a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo, de forma democr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3793950080871582,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3774741291999817,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olhe o que est\u00e1 acontecendo com aquele povo. Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.",
          "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3715834319591522,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3634926378726959,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.359912246465683,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o povo decida que vai ter segundo turno",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3587501645088196,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Mais uma vez, obrigado, Geraldo Alckmin [risadas], por ter unido a esc\u00f3ria da poli\u0301tica brasileira [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3548635244369507,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3480886220932007,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Voc\u00eas humilharam uma senhora. Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas humilharam uma senhora. Estou aguardando a retrata\u00e7\u00e3o por parte de voc\u00eas.",
          "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.34656059741973877,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 29
    },
    {
      "finding": {
        "type": "llm_generated",
        "description": "High Crisis-Elite Attribution Tension for '2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt' (0.21)."
      },
      "queries_used": [
        "crisis_elite_attribution_tension:0.18-0.22 document_date:2018-09-30",
        "crisis narrative and elite conspiracy evidence document_date:2018-09-30",
        "decline rhetoric and hidden elite coordination document_date:2018-09-30"
      ],
      "quotes": [
        {
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando\u2014causando, sozinho, alguns poucos poli\u0301ticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou ma\u0301quina, ou sistema. [...] E\u0301 o grande entrave que hoje em dia todo mundo quase aponta? O entrave e\u0301 o Parlamento. [...] Faz parte dos fake news da mi\u0301dia.",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.43858602643013,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.43231046199798584,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.42615413665771484,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.41164687275886536,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e economica, nunca vista. O nosso pa\u00eds, realmente, esta a beira do caos. Nao podemos dar mais um passo a esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.",
          "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.4081217646598816,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "botar o Brasil lan\u00e7ar nessa crise em que se encontra e vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3902641534805298,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.",
          "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3730388879776001,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "o japon\u00eas ficou redondo",
          "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.37102848291397095,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
            "dimension": "nationalist_exclusion",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Mais uma vez, obrigado, Geraldo Alckmin [risadas], por ter unido a esc\u00f3ria da poli\u0301tica brasileira [aplausos].",
          "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3630014657974243,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3601100742816925,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3558482229709625,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3550741970539093,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "crisis_restoration_narrative",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.33887413144111633,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambo",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "confidence": 0.8,
          "relevance_score": 0.3316032290458679,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
            "confidence": 0.8,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "O mito",
          "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.3265209197998047,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
            "dimension": "authenticity_vs_political_class",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Conclamamos a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo, de forma democr\u00e1tica",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.32302325963974,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "popular_sovereignty_claims",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
          "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "confidence": 0.9,
          "relevance_score": 0.31946486234664917,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
            "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
            "confidence": 0.9,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        },
        {
          "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
          "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "confidence": 0.7,
          "relevance_score": 0.30292239785194397,
          "metadata": {
            "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
            "dimension": "economic_populist_appeals",
            "confidence": 0.7,
            "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
            "source_type": "analysis_response"
          }
        }
      ],
      "total_quotes_found": 18
    }
  ]
}