{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "c61fcfb31f1704d6388613c7b7b145ad3a91c65113e57f5e4568cd202a38ea3e"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:51:15.536375+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "core_message",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:51:15.536358+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, buscar a\u00ed Dharma de Caxias, n\u00e9? \u00c9, pacificar o Brasil",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "restoration_promise",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:51:15.536364+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "fazer valer a nossa vontade. N\u00e3o vamo dar oportunidade pra que o outro lado diga",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_democracy_appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:51:15.536365+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "se porventura o PT voltar um dia, vai bolar essa turma toda, Jos\u00e9 Dirceu, Geno\u00edno, entre tantos outros, todos voltar\u00e3o",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "opposition_delegitimization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:51:15.536366+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "\u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "systemic_corruption_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:51:15.536368+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "um sub-tenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro, H\u00e9lio, n\u00f3s apoiamos aqui para, para deputado federal",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "anti_political_class_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:51:15.536369+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "unity_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:51:15.536370+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Queremos um Brasil livre deste preconceito branco e negro, homo e h\u00e9tero",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "inclusive_nationalism",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:51:15.536371+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "elite_exploitation_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:51:15.536372+00:00"
    }
  ]
}