{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "8ad3587b8983fb5d65f6f3ed0bf60551a8ad2e9805b26d83ab16d7944fb184de"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T19:45:28.620109+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral dichotomy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:45:28.620085+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
      "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "decline-redemption arc",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:45:28.620090+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct popular will",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:45:28.620092+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "delegitimization of opposition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:45:28.620095+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "elite exploitation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:45:28.620097+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "grassroots authenticity claim",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:45:28.620099+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unified collective identity",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:45:28.620101+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Essa p\u00e1tria \u00e9 nossa. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "nationalist slogan/external threat",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:45:28.620102+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "economic grievance",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:45:28.620104+00:00"
    }
  ]
}