{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T19:52:09.165329+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral_dichotomy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:09.165296+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
      "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "decline_redemption_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:09.165306+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Eu quero agradecer aqui, povo do meu estado do Rio de Janeiro, pesquisa do IBOP, agora, no Rio de Janeiro, alcan\u00e7amos cinquenta e um por cento dos votos v\u00e1lidos.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_popular_will_assertion",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:09.165309+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "ideological_othering",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:09.165312+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "hidden_network_claim",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:09.165315+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "falei, vamos fazer nossa campanha com oito segundos de televis\u00e3o. Fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos, mas com um milh\u00e3o de reais fa\u00e7o minha campanha.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "anti_establishment_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:09.165318+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "unified_identity_assertion",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:09.165320+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Juntos, vamos mudar o Brasil. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "national_priority_assertion",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:09.165323+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "economic_elite_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:52:09.165325+00:00"
    }
  ]
}