{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:46:03.402425+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil",
      "confidence": "0.9",
      "context_type": "direct_moral_opposition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:46:03.402412+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje",
      "confidence": "0.8",
      "context_type": "decline_narrative",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:46:03.402415+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es",
      "confidence": "0.7",
      "context_type": "direct_democracy_appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:46:03.402417+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "n\u00e3o podemos \u00e9 continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB",
      "confidence": "0.8",
      "context_type": "opposition_delegitimization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:46:03.402418+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Que levam, pela indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, \u00e0 inefici\u00eancia do Estado e a corrup\u00e7\u00e3o",
      "confidence": "0.8",
      "context_type": "systemic_corruption_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:46:03.402419+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Sou de fam\u00edlia humilde, da regi\u00e3o mais pobre de S\u00e3o Paulo, Vado Ribeira",
      "confidence": "0.9",
      "context_type": "outsider_identity",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:46:03.402420+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira",
      "confidence": "0.8",
      "context_type": "unity_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:46:03.402421+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil",
      "confidence": "0.7",
      "context_type": "external_threat",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:46:03.402422+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz",
      "confidence": "0.8",
      "context_type": "anti_state_economic_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:46:03.402423+00:00"
    }
  ]
}