{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T02:08:39.003921+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:08:39.003906+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:08:39.003908+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Conclamamos a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo, de forma democr\u00e1tica",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:08:39.003910+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia!",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "direct threat",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:08:39.003911+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:08:39.003912+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "personal positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:08:39.003914+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "collective identity affirmation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:08:39.003915+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "national identity assertion",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:08:39.003917+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Vagabundo vai ter que trabalhar, vai deixar de fazer demagogia junto ao povo brasileiro.",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "derogatory economic framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:08:39.003918+00:00"
    }
  ]
}