{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "5bb1eaaecfed307639402b6a074365b434d707dee26cfc7d57d81e2d87d32a9f"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:43:52.754561+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo, que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir... \u00c9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral_dichotomy_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:52.754549+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria... O grande exemplo que tiramos de l\u00e1",
      "confidence": 0.85,
      "context_type": "decline_warning_narrative",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:52.754552+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "O Brasil tem tudo, tudo pra ser uma grande na\u00e7\u00e3o, mas passa, repito, pelas m\u00e3os de voc\u00eas a decis\u00e3o de botar gente melhor em Bras\u00edlia",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_popular_authority",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:52.754553+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "N\u00f3s, no Brasil, n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB... O momento agora, \u00e9 de mudarmos radicalmente essa forma de fazer pol\u00edtica",
      "confidence": 0.75,
      "context_type": "opposition_rejection",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:52.754554+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Desses que nos governam h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "systemic_elite_control",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:52.754555+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade",
      "confidence": 0.85,
      "context_type": "anti_establishment_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:52.754556+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo. Juntos temos como fazer realmente o Brasil ser uma grande na\u00e7\u00e3o",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "unity_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:52.754557+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "que respeite a fam\u00edlia brasileira... que respeite a tradicional fam\u00edlia brasileira... Ideologia de g\u00eanero \u00e9 a ponta da praga",
      "confidence": 0.75,
      "context_type": "cultural_boundary_drawing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:52.754558+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "economic_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:52.754559+00:00"
    }
  ]
}