{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:43:03.514892+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho cau-causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos isso. Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria, mas que tenho certeza, tenho certeza, seremos punidos brevemente.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_elite_opposition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:03.514870+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "Mas algo bateu em mim. Algo calou na minha alma: a reelei\u00e7\u00e3o da senhora Dilma Rousseff... eu vi que algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "crisis_identification",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:03.514877+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_popular_authority",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:03.514879+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "grande parte dos parlamentares querem agir de maneira diferente do que age os l\u00edderes partid\u00e1rios, que, na verdade, s\u00e3o l\u00edderes sindicais.",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "institutional_opposition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:03.514880+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Ou mais grave que a corrup\u00e7\u00e3o, que \u00e9 a quest\u00e3o ideol\u00f3gica que tomou parte, que tomou conta de grande parte do Brasil.",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "systemic_capture",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:03.514882+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "outsider_identity",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:03.514883+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema... Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "unity_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:03.514885+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "A nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. N\u00f3s n\u00e3o aceitamos o comunismo.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "ideological_boundary",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:03.514888+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "economic_reform",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:43:03.514889+00:00"
    }
  ]
}