{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "1642c54ab5ed85de676dc673450121eaeba93c2f53a23c1d5d5a92bdab0e5994"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T03:44:40.087077+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "O PT n\u00e3o esconde o que faz mais.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:44:40.087054+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
      "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olha o que t\u00e1 acontecendo com aquele povo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "crisis_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:44:40.087059+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "N\u00e3o temos qualquer garantia nas elei\u00e7\u00f5es.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_challenge_to_institutions",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:44:40.087061+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "demonization_of_opposition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:44:40.087063+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "accusation_of_systemic_manipulation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:44:40.087065+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Deixa eu viajar aqui. Pa! Ol\u00e1, amigos. Estamos aqui direto do Albert Einstein.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "personal_vulnerable_setting",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:44:40.087067+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "collective_identity_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:44:40.087069+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "nationalist_motto",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:44:40.087071+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "esse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7as.",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "implied_economic_grievance",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:44:40.087073+00:00"
    }
  ]
}