{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:49:50.326691+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral_dichotomy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:49:50.326673+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "Vamos afastar isso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "restoration_promise",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:49:50.326677+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "esperando que o povo decida que vai ter segundo turno aqui",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_democracy_invocation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:49:50.326678+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha",
      "confidence": 0.95,
      "context_type": "legitimacy_denial",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:49:50.326679+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio",
      "confidence": 0.85,
      "context_type": "systemic_corruption_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:49:50.326681+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "n\u00e3o aceitamos, h\u00e1, n\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o aceitamos, eles nem quiseram conversar conosco, n\u00e9? Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimabados",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "anti_establishment_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:49:50.326682+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unified_identity_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:49:50.326683+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "vamos buscar parceria com os Estados Unidos, com Israel, com a Coreia do Sul, com a Europa, com o Jap\u00e3o. Vamos fazer o Brasil grande",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "national_priority_rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:49:50.326685+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "economic_elite_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:49:50.326686+00:00"
    }
  ]
}