{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "01a51ec72fb1e6a44163bd671d9e63c44110ad2cf40f806265433683a26ac25f"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T03:42:15.772155+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "O PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambau, porque o nosso capit\u00e3o \u00e9 Jair Messias Bolsonaro.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_us_vs_them_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:15.772121+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "o grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "critical_juncture_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:15.772134+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "N\u00f3s mostramos que o Brasil tem jeito. Mas essa solu\u00e7\u00e3o passa obviamente pelas m\u00e3os de cada um de voc\u00eas.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_empowerment_of_people",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:15.772137+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Essa bandidagem vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "demonization_and_threat_of_exclusion",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:15.772139+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender eles.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "assertion_of_systemic_bias",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:15.772142+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "self_characterization_as_truthful_and_authentic",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:15.772144+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "declaration_of_unified_national_identity",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:15.772146+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Bolsonaro acima de tudo e Deus acima de todos!",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "nationalist_and_religious_motto",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:15.772148+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "economic_policy_criticism_framed_ideologically",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:15.772151+00:00"
    }
  ]
}