{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "744f775c3c37f16a4c0b7d9852e2b79cc2f582f531a390a1335cffd0034d1e9e"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T03:42:53.046061+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit elite corruption accusation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:53.046036+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
      "quote_text": "Vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit restoration promise",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:53.046040+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "A esperan\u00e7a de um novo Brasil. A esperan\u00e7a de resgatar a cidadania do povo trabalhador do Brasil. Porto Velho falando a mesma l\u00edngua, liderando as pesquisas para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct popular will as authority",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:53.046042+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "delegitimization of opposition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:53.046044+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "accusation of coordinated elite corruption",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:53.046045+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Eu decidi disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. N\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "outsider positioning and reliance on popular trust",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:53.046047+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "call for national unity",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:53.046049+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "exclusion of ideological opponents",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:53.046050+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "O seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que tem vergonha na cara.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "economic grievance attributed to corrupt politicians",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:42:53.046058+00:00"
    }
  ]
}