{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "744f775c3c37f16a4c0b7d9852e2b79cc2f582f531a390a1335cffd0034d1e9e"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T19:43:11.702105+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "O mito chegou. Ele era mais honesto e n\u00e3o tinha medo dessa podrid\u00e3o.",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "moral_dichotomy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:43:11.702050+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "A miss\u00e3o de salvar o Brasil caber\u00e1 a todos n\u00f3s.",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "restoration_promise",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:43:11.702077+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "n\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "institutional_bypass_rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:43:11.702081+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "opponent_demonization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:43:11.702084+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado?",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "systemic_manipulation_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:43:11.702087+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "O mito t\u00e1 chegando pra falar com voc\u00eas. \u00d3, aquele que vai passar o pa\u00eds a limpo...",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "outsider_status_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:43:11.702090+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
      "confidence": 1.0,
      "context_type": "explicit_unity_assertions",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:43:11.702092+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "P\u00e1tria, eu sou teu filho.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "national_homogeneity_assertions",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:43:11.702095+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Nosso povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que tem vergonha na cara.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "economic_elite_betrayal_rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:43:11.702098+00:00"
    }
  ]
}