{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T03:50:10.259083+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral_dichotomy_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:50:10.259067+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL. [...] Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "crisis_and_redemption_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:50:10.259070+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct_appeal_to_people's_will",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:50:10.259072+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "delegitimization_of_opposition",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:50:10.259074+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "blame_attribution_to_elites",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:50:10.259075+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Minha primeira ida num grande aeroporto que foi o de Fortaleza... a terra do meu sogro... t\u00e3o apaixonado quanto sou pela filha do Paulo Neg\u00e3o de Crate\u00fas, t\u00e1 ok?",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "personal_anecdote_relatability",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:50:10.259076+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unifying_national_identity_claim",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:50:10.259078+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. [...] Esses que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "external_threat_and_national_symbolism",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:50:10.259079+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "economic_justice_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:50:10.259080+00:00"
    }
  ]
}