{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T02:07:55.274921+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit contrast",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:07:55.274897+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "nosso querido brasil...que agora no brasil e olha que n\u00f3s temos, n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo que nos falta",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "problem framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:07:55.274905+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "o povo decide que vai ter segundo turno \u00e9 que d\u00e1 um segundo turno",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:07:55.274908+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Os partidos que lan\u00e7aram o candidato era do Centr\u00e3o e a esquerda que tinha entrado na briga dessa j\u00e1 que n\u00e3o aceitava conversar conosco",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "opposition rejection",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:07:55.274910+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "a imprensa n\u00e3o acreditou num primeiro momento",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "implied bias",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:07:55.274911+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "self-positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:07:55.274913+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "call for unity",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:07:55.274915+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "symbolic appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:07:55.274916+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "\u00c9 motivo de vergonha n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moralized economic framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:07:55.274918+00:00"
    }
  ]
}