{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T03:39:52.094878+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "binary opposition framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:39:52.094850+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
      "quote_text": "A partir desse momento da confirma\u00e7\u00e3o da minha candidatura, passa a ser uma miss\u00e3o.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "critical juncture framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:39:52.094861+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "N\u00e3o precisamos de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "unmediated popular authority claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:39:52.094864+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Terrorista!",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "opponent demonization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:39:52.094866+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Ha pouco tinha acabado o per\u00edodo militar e tinha l\u00e1 um, um batalh\u00e3o de anistiados pol\u00edticos. E viram em mim, ent\u00e3o, um alvo compensador. \u00c9 o momento de pegar esse capit\u00e3o.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "hidden elite coordination claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:39:52.094868+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "anti-political class identity claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:39:52.094870+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit unity assertions",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:39:52.094871+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "A Na\u00e7\u00e3o Que Se Salvou A Si Mesmo.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "cultural identity under siege framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:39:52.094873+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "economic elite exploitation rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:39:52.094874+00:00"
    }
  ]
}