{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "744f775c3c37f16a4c0b7d9852e2b79cc2f582f531a390a1335cffd0034d1e9e"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T02:06:46.731498+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "\u00c9 o partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos! \u00c9 o partido que \u00e9 limpo!",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit contrast",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.731490+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "Vamos passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "restoration promise",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.731491+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "a confian\u00e7a do povo rondoniense, do povo brasileiro pra fazer a pol\u00edtica diferente.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "popular mandate",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.731492+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Lugar de vagabundo \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "opponent delegitimization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.731492+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "o dinheiro para ser usado na nossa sa\u00fade e na nossa educa\u00e7\u00e3o e na nossa seguran\u00e7a.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "implied systemic failure",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.731493+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "O mito",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "self-designation/public moniker",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.731494+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste. Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "unity appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.731495+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "external threat framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.731496+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "economic grievance framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.731497+00:00"
    }
  ]
}