{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "8ad3587b8983fb5d65f6f3ed0bf60551a8ad2e9805b26d83ab16d7944fb184de"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T01:03:12.182830+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem... que n\u00e3o querem ideologia... sem o vi\u00e9s ideol\u00f3gico... queremos um presidente... comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "thematic_centrality",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:03:12.182792+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:03:12.182804+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "thematic_centrality",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:03:12.182808+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Chega de PT e de PSDB! O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "thematic_centrality",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:03:12.182812+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "thematic_centrality",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:03:12.182814+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "thematic_centrality",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:03:12.182817+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula...",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "thematic_centrality",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:03:12.182820+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "E General Moro j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "thematic_centrality",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:03:12.182823+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "E quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "explicit_statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T01:03:12.182825+00:00"
    }
  ]
}