{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "8ad3587b8983fb5d65f6f3ed0bf60551a8ad2e9805b26d83ab16d7944fb184de"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:47:17.969904+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os... N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit_moral_dichotomy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:47:17.969884+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "temporal_crisis_framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:47:17.969888+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct_ownership_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:47:17.969889+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Chega de PT e de PSDB!",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "opposition_rejection",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:47:17.969890+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "systemic_exploitation_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:47:17.969891+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "anti_party_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:47:17.969892+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "unified_people_identity",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:47:17.969893+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela. N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "external_threat_rejection",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:47:17.969894+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "E quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "elite_privilege_critique",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:47:17.969901+00:00"
    }
  ]
}