{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T17:48:01.705503+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "manichean_people_elite_framing",
      "quote_text": "pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "moral_dichotomy_construction",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:01.705480+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "vamos fazer o Brasil diferente... vamos mudar o Brasil",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "restoration_promise_rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:01.705486+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "esperando que o povo decida",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "popular_will_primacy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:01.705487+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "opposition_delegitimization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:01.705494+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "pregando fake news",
      "confidence": 0.6,
      "context_type": "media_manipulation_claims",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:01.705495+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "n\u00e3o come\u00e7ei sozinho, n\u00e9? Na verdade, isso come\u00e7ou h\u00e1 quatro anos",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "anti_establishment_positioning",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:01.705497+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "vamos unir esse Brasil aqui... A uni\u00e3o de todos",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "unity_construction_rhetoric",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:01.705498+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "vamos nos afastar desse fantasma que acontece na Venezuela",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "external_threat_characterization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:01.705499+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed",
      "confidence": 0.6,
      "context_type": "elite_economic_betrayal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T17:48:01.705500+00:00"
    }
  ]
}