{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T02:06:46.733234+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua gremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "explicit statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.733225+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "crisis urgency framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.733227+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "direct democracy invocation",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.733228+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "opponent delegitimization",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.733228+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "foreign influence claim",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.733229+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "shared identity claim",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.733230+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Chega de ideologia de g\u00eanero, de politicamente correto. Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "unity appeal",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.733231+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "external threat framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.733232+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "economic elite vs. productive people framing",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T02:06:46.733233+00:00"
    }
  ]
}