{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-02T03:51:00.027515+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "Porque lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "core argument",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:51:00.027492+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
      "quote_text": "Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "key promise",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:51:00.027496+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "N\u00f3s somos a maioria.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "legitimizing statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:51:00.027498+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct threat/ultimatum",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:51:00.027500+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.",
      "confidence": 0.8,
      "context_type": "policy implication",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:51:00.027501+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "N\u00f3s somos o Brasil de verdade.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "identity claim",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:51:00.027503+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "call to unity",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:51:00.027505+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos da nossa p\u00e1tria.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "exclusionary statement",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:51:00.027507+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas!",
      "confidence": 0.7,
      "context_type": "punitive policy",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-02T03:51:00.027509+00:00"
    }
  ]
}