{
  "evidence_metadata": {
    "document_hashes": [
      "c61fcfb31f1704d6388613c7b7b145ad3a91c65113e57f5e4568cd202a38ea3e"
    ],
    "total_evidence_pieces": 9,
    "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
    "extraction_time": "2025-09-01T19:56:26.213191+00:00",
    "framework_version": "v6.0"
  },
  "evidence_data": [
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
      "quote_text": "O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras...",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct quote from speech",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:56:26.213152+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "crisis_restoration_narrative",
      "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo n\u00e3o \u00e9 a democracia, n\u00e3o. O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui...",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct quote from speech",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:56:26.213159+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "popular_sovereignty_claims",
      "quote_text": "vamos fazer valer a nossa vontade.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct quote from speech",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:56:26.213161+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
      "quote_text": "N\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que a defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9?",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct quote from speech",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:56:26.213163+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
      "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct quote from speech",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:56:26.213165+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "authenticity_vs_political_class",
      "quote_text": "Nunca tive qualquer contato com o PT, nunca tive qualquer afinidade. Se tivesse, estaria ent\u00e3o sendo processado no Mensal\u00e3o.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct quote from speech",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:56:26.213168+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "homogeneous_people_construction",
      "quote_text": "acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais!",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct quote from speech",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:56:26.213170+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "nationalist_exclusion",
      "quote_text": "Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct quote from speech",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:56:26.213172+00:00"
    },
    {
      "document_name": "2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt",
      "dimension": "economic_populist_appeals",
      "quote_text": "O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos aqui, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.",
      "confidence": 0.9,
      "context_type": "direct quote from speech",
      "extraction_method": "analysis_time_extraction_v1.0",
      "source_type": "analysis_response",
      "extraction_timestamp": "2025-09-01T19:56:26.213186+00:00"
    }
  ]
}