<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Analysis based on the 2018 Jair Bolsonaro speech on Avenida Paulista, despite the document's voice annotation stating 'Lula'. The content aligns with Bolsonaro's rhetoric.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "8ad3587b8983",
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_temporal_narrative": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.77
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.83
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.2,
          "salience": 0.1,
          "confidence": 0.53
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula, que querem o Brasil fazendo neg\u00f3cio com o mundo todo sem o vi\u00e9s ideol\u00f3gico, que queremos, sim, atacar de frente a quest\u00e3o da viol\u00eancia, valorizando nossos policiais civis e militares, valorizando as nossas for\u00e7as armadas, que sempre estiveram ao lado do povo brasileiro. N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "moral dichotomy"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] At\u00e9 a vit\u00f3ria!",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "decline and redemption narrative"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct people's will"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, mudan\u00e7a, nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela. N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil. Chega de PT e de PSDB!",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "rejection of opposition"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "Vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno. A diferen\u00e7a ser\u00e1 t\u00e3o grande que seja imposs\u00edvel qualquer possibilidade de fraude. [...] \u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. [...] E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "confidence": 0.77,
          "context_type": "systemic exploitation claims"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o, que tenha liberdade pra indicar um time de ministros, t\u00e9cnicos e competentes e comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos. [...] O capit\u00e3o voltou.",
          "confidence": 0.83,
          "context_type": "genuine representation"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares... O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "unified people identity"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. [...] E General Mour\u00e3o j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "cultural/ethnic homogeneity"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "E quando o povo passa fome, ele [Maduro] come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "confidence": 0.53,
          "context_type": "implied economic grievance"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>