<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Analyzed a political speech focusing on populist themes, anti-establishment rhetoric, and strong in-group/out-group framing. The document includes a speaker tag `[voz de Lula]` but the content strongly aligns with right-wing populist discourse (anti-communism, anti-socialism, pro-military, anti-PT/PSDB, reference to Maduro), suggesting the tag is either a misattribution or a deliberate rhetorical device.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "8ad3587b8983",
      "document_name": "2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_temporal_narrative": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.8
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "moral dichotomy"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "quote_text": "\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "decline-redemption arc"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct popular will"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "delegitimization of opposition"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "elite exploitation"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "grassroots authenticity claim"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "unified collective identity"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "Essa p\u00e1tria \u00e9 nossa. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "nationalist slogan/external threat"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "economic grievance"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>