<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Analysis conducted using a 3-run independent approach to score intensity, salience, and confidence for each dimension, aggregated by median.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "8e4d203e986c...",
      "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_narrative": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.8
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.8
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "O Brasil teve uma experi\u00eancia de treze anos, com o que h\u00e1 de pior na pol\u00edtica. Como heran\u00e7a, tivemos aqui, um pa\u00eds que viu seus valores familiares desgastados. Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e econ\u00f4mica, nunca vista.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "moral_dichotomy_statement"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "quote_text": "O nosso pa\u00eds, realmente, est\u00e1 \u00e0 beira do caos. N\u00e3o podemos dar mais um passo \u00e0 esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "crisis_and_redemption_framing"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "N\u00f3s somos um s\u00f3 povo. Temos uma s\u00f3 bandeira. Um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "direct_popular_will_assertion"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "N\u00e3o queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Pal\u00e1cio do Planalto.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "opposition_delegitimization"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "Eles quebraram grandes empresas brasileiras, afundaram bancos, quase quebraram o BNDES, arrebentaram com os fundos de pens\u00f5es. Eles t\u00eam dinheiro, t\u00eam um poder econ\u00f4mico enorme. Eles t\u00eam tamb\u00e9m parte da m\u00eddia favor\u00e1vel aos seus prop\u00f3sitos.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "conspiracy_accusation"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "N\u00e3o comecei a fazer campanha h\u00e1 poucas semanas. H\u00e1 quatro anos, andamos pelo Brasil, porque essa \u00e9 a atividade do deputado federal, \u00e9 uma atua\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio nacional.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "outsider_positioning"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "Vamos unir os cacos que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, at\u00e9 mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "call_for_unity_over_divisions"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "N\u00e3o queremos entregar o nosso patrim\u00f4nio para qual pa\u00eds que seja.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "national_resource_protection"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "Vamo fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonerar folha de pagamento.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "economic_grievance_framing"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>