<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, combining evidence-first, context-weighted, and pattern-based perspectives for robust scoring and evidence selection.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "{{artifact_id}}",
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_narrative": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.8
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "moral_dichotomy_statement"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL. [...] Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "crisis_and_redemption_framing"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct_appeal_to_people's_will"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "delegitimization_of_opposition"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "blame_attribution_to_elites"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "Minha primeira ida num grande aeroporto que foi o de Fortaleza... a terra do meu sogro... t\u00e3o apaixonado quanto sou pela filha do Paulo Neg\u00e3o de Crate\u00fas, t\u00e1 ok?",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "personal_anecdote_relatability"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos nos unir, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e9? Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "unifying_national_identity_claim"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. [...] Esses que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "external_threat_and_national_symbolism"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "economic_justice_framing"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>