[
  {
    "analysis_id": "analysis_ca6974e8d37f",
    "result_hash": "ad9e10e6922d9cf460456c75d83a59171f97c3ec60b8a4afa0d42d619f10b60f",
    "duration_seconds": 105.577311,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_ca6974e8d37f",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted based on explicit statements, rhetorical context, and recurring patterns within the political speech.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"9d307c5a7361...\",\n      \"document_name\": \"2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Mais uma vez, obrigado, Geraldo Alckmin [risadas], por ter unido a esc\u00f3ria da poli\u0301tica brasileira [aplausos].\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"E\u0301 o destino dessa grande nac\u0327a\u0303o chamada Brasil. [...] algo bateu em mim. Algo calou na minha alma: a reeleic\u0327a\u0303o da senhora Dilma Rousseff [uivos]. Terrorista! [...] No\u0301s temos que salvar a nossa juventude para salvarmos o Brasil [gritos de apoio].\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"thematic centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Tenho certeza, sem gastar um centavo pra trazer quem quer que seja pra ca\u0301 [aplausos]. [...] Que Deus na\u0303o chama os capacitados, capacita os escolhidos. [aplausos] Essa, essa e\u0301 a nossa equipe, essa e\u0301 a nossa equipe. Um, dois, tre\u0302s, quatro, cinco mil. Queremos Bolsonaro presidente do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"pattern of direct address and popular chants\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Meus irma\u0303os da Marinha, do Exe\u0301rcito e da Aerona\u0301utica, voce\u0302s sera\u0303o reconhecidos no meu governo. [...] porque voce\u0302s sa\u0303o o u\u0301ltimo obsta\u0301culo para o socialismo. [...] No\u0301s na\u0303o aceitamos o comunismo. [...] O Brasil precisa de verdade. Na\u0303o precisa de marqueteiros. Na\u0303o precisa de centristas. Na\u0303o precisa de peti\u0301stas. Na\u0303o precisa de demagogos e populistas.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit rejection and delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Eu sei o desconforto que venho causando\u2014causando, sozinho, alguns poucos poli\u0301ticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou ma\u0301quina, ou sistema. [...] E\u0301 o grande entrave que hoje em dia todo mundo quase aponta? O entrave e\u0301 o Parlamento. [...] Faz parte dos fake news da mi\u0301dia.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct accusation of systemic issues\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Nao temos um grande partido, nao temos fundo eleitoral, nao temos tempo de televisao, mas temos o que os outros nao tem, que sao voces, o povo brasileiro. [...] No quartel voce\u0302 tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor a\u0300 pa\u0301tria. Na poli\u0301tica, na\u0303o. [...] Do fundo do corac\u0327a\u0303o, na\u0303o tenho ambic\u0327a\u0303o pelo poder.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"contrastive self-positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Na\u0303o sou o salvador da patria. Quem vai salvar essa patria somos todos nos. [...] E\u0301 uma pa\u0301tria maravilhosa, que o PT tentou nos dividir. [...] Vamos unir brancos e negros, homos e heteros, ou trans tambe\u0301m, na\u0303o tem problema [risos]. [...] Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"recurrent unifying language\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Meus irma\u0303os da Marinha, do Exe\u0301rcito e da Aerona\u0301utica, voce\u0302s sera\u0303o reconhecidos no meu governo. [...] porque voce\u0302s sa\u0303o o u\u0301ltimo obsta\u0301culo para o socialismo. [...] No\u0301s na\u0303o aceitamos o comunismo. [...] A Nac\u0327a\u0303o Que Se Salvou A Si Mesmo [referring to 1964 coup]. [...] Ela na\u0303o vai tocar homem nu em local nenhum, em museu nenhum.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"historical and cultural framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"E no\u0301s, aqui no Brasil, temos gente passando fome. [...] buscar realmente a liberac\u0327a\u0303o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe ate\u0301 extinguir a maioria das estatais [aplausos]. [...] Vamos unir ricos e pobres. Passou a ser crime no Brasil, ser rico? Vamos unir patro\u0303es e empregados.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"problem-solution framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "dd20d33e39f52b182c47e182a88014b357ead9d0b57fd0d8be326d0ea823e703",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T00:56:21.708948+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T00:58:07.286280+00:00",
        "duration_seconds": 105.577311
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "9d307c5a736110425732409493a5f915219f61841a7ee198da07c2e256a8f1bd"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_b440d9283c08",
    "result_hash": "f05462e42528fc7cfba6b5b4eb258bd1c23b63f549816292369b474928a247ff",
    "duration_seconds": 40.242433,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_b440d9283c08",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Three independent analytical approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) were conducted, and median scores were calculated for each dimension. Best supporting quotes were selected from the available evidence across all approaches.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"5bb1eaaecfed...\",\n      \"document_name\": \"2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_temporal_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"o nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit contrast\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_temporal_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"catastrophe threshold language\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Temos o povo ao nosso lado.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"popular will primacy assertion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opposition legitimacy denial\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"establishment coordination accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"authenticity-as-opposition rhetoric\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Juntos, temos como unir o nosso povo brasileiro... Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit unity assertion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"exclusive national identity construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"estaremos ao lado sim, apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"nationalist economic priority rhetoric\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "55daeb06587272f2947315c1ee00c067be7179b25ead77a4cde48d531f0cfed9",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T00:58:07.290057+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T00:58:47.532514+00:00",
        "duration_seconds": 40.242433
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "5bb1eaaecfed307639402b6a074365b434d707dee26cfc7d57d81e2d87d32a9f"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_abaa52685438",
    "result_hash": "556b710451c965c13864200be6386ea0b6e9e463814fb7ead9b54dd93a58e583",
    "duration_seconds": 54.972539,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_abaa52685438",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, combining evidence-first, context-weighted, and pattern-based perspectives to ensure robust scoring and evidence selection for each dimension.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_2.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Direct Statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Thematic Summary\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Queremos Bolsonaro, Presidente do Brasil!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Chants/Direct Address\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Essa bandidagem vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Policy Statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambo\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"Policy Statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Rhetorical Contrast\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"Unifying Imagery\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"Warning/Analogy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"Policy Statement\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "d9b86b15f2f9e14aa5d69b3840bd4a9bbdbfd9fc9dd457cc757cf1b24fdc722d",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T00:58:47.534151+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T00:59:42.506747+00:00",
        "duration_seconds": 54.972539
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "01a51ec72fb1e6a44163bd671d9e63c44110ad2cf40f806265433683a26ac25f"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_82062e9b0b7a",
    "result_hash": "7853c76dd71868c465fd49b841234d9598de3adb26578d6a4735a9950e118dfa",
    "duration_seconds": 67.264823,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_82062e9b0b7a",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Speech analysis focusing on populist rhetoric elements across nine dimensions, aggregated from three independent analytical perspectives.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"DOCUMENT_ID_PLACEHOLDER\",\n      \"document_name\": \"2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 o partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos! \u00c9 o partido que \u00e9 limpo!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit contrast\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Vamos passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"restoration promise\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"a confian\u00e7a do povo rondoniense, do povo brasileiro pra fazer a pol\u00edtica diferente.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"popular mandate\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Lugar de vagabundo \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opponent delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"o dinheiro para ser usado na nossa sa\u00fade e na nossa educa\u00e7\u00e3o e na nossa seguran\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"implied systemic failure\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"O mito\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"self-designation/public moniker\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste. Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"unity appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"external threat framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"economic grievance framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "1911224adc025d1f87e05be2acc4b17a468c4825298c81980bd33edde55f22f3",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T00:59:42.508722+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:00:49.773567+00:00",
        "duration_seconds": 67.264823
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "744f775c3c37f16a4c0b7d9852e2b79cc2f582f531a390a1335cffd0034d1e9e"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_5ecde16bb3e0",
    "result_hash": "4322932a37de2eac8046a48505651e6a55915794d9f0687f855ae840f121f86e",
    "duration_seconds": 61.137832,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_5ecde16bb3e0",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using three independent analytical approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) with median aggregation for final scores and best evidence selection.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"08743cd7875e...\",\n      \"document_name\": \"2018-09-06_Juiz_de_Fora_Business_Association.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Eles est\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua gremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"crisis urgency framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct democracy invocation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00e3o podemos continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"opponent delegitimization\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"foreign influence claim\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"shared identity claim\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Chega de ideologia de g\u00eanero, de politicamente correto. Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unity appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"external threat framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O que o Brasil precisa? Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic elite vs. productive people framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "b07274aefb5fe9e7804592adf1b372c9617ef536fa418bad1256740e24d0b61b",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T01:00:49.775437+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:01:50.913295+00:00",
        "duration_seconds": 61.137832
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "08743cd7875e79bcf0f020fed55eef091e9707bc5d73acdccb4c906dac7dc0b4"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_2ecc86845575",
    "result_hash": "e647f58cb7f9c9fd8f5aacd27c381c86f39723ca0b313777c268c10fb103c337",
    "duration_seconds": 46.326199,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_2ecc86845575",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis applied to a post-stabbing speech by Jair Bolsonaro, featuring strong anti-establishment and crisis-restoration narratives, along with claims of systemic corruption.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"1642c54ab5ed...\",\n      \"document_name\": \"2018-09-16_Post-Stabbing_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Eu sempre costumava dizer, nem falo ainda, que t\u00e3o ou mais grave que a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a quest\u00e3o ideol\u00f3gica. [...] O PT n\u00e3o esconde o que faz mais. [...] Olhe como \u00e9 que est\u00e1 o Brasil, para onde estamos indo, em todos os aspectos sem exce\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Vivemos um momento que vai t\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro de du-duzentos e poucos milh\u00f5es de brasileiros. [...] N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olhe o que est\u00e1 acontecendo com aquele povo. [...] n\u00f3s juntos, salvermos o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"temporal_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas a\u00ed, quarenta e cinco mil pessoas que t\u00e3o me assistindo nesse momento, se puder, d\u00e1 um tempinho, vai l\u00e1, compartilha essa live. [...] Eu quero, quero eleger meus, meus amigos deputados federais.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Se essa fraude fizesse presente, dessa poss\u00edvel, dessa tese minha, acabou a democracia.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"legitimacy_denial\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"O PT descobriu o caminho para o poder. O voto eletr\u00f4nico. [...] Quem aparelhava o TSE, com todo o respeito que eu tenho aos senhores ministros, que n\u00e3o t\u00eam conhecimento de inform\u00e1tica. [...] Essa possibilidade de fraude no segundo turno, talvez at\u00e9 no primeiro, \u00e9 concreta.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"systemic_accusation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Eu quero me referir agora aos jornalistas do Brasil. Ningu\u00e9m mais do que eu tem considera\u00e7\u00e3o para com voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"outsider_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Com voc\u00eas, que d\u00e1 para n\u00f3s, n\u00f3s juntos, salvarmos o Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"collective_identity_construction\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s n\u00e3o podemos continuar se tratando como a Venezuela. Olhe o que est\u00e1 acontecendo com aquele povo. Aquele povo \u00e9 v\u00edtima de um regime apoiado pelo PT, pelo PCdoB, pelo PSOL.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"external_threat_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Qual \u00e9 o plano B desse perj\u00fario? Desse homem pobre l\u00e1 atr\u00e1s que roubou todas as nossas esperan\u00e7a?\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"economic_elite_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "4a0fdaf0d25339d038ff0a06993a8fca86d8e556dcb135e21c4387138e95577c",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T01:01:50.916318+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:02:37.242525+00:00",
        "duration_seconds": 46.326199
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "1642c54ab5ed85de676dc673450121eaeba93c2f53a23c1d5d5a92bdab0e5994"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_ec2504c4b145",
    "result_hash": "5c09b8813d0ba1d71cf6a64ec8d05b0def3cd3ef9ca0f46961a855a78950bbe9",
    "duration_seconds": 34.94129,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_ec2504c4b145",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, combining evidence-first, context-weighted, and pattern-based perspectives for robust scoring.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"8ad3587b8983\",\n      \"document_name\": \"2018-09-30_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem... que n\u00e3o querem ideologia... sem o vi\u00e9s ideol\u00f3gico... queremos um presidente... comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Chega de PT e de PSDB! O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"\u00c9 a \u00faltima chance que temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula...\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"E General Moro j\u00e1 falou, a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"E quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "7e209a7451fe81629a9d2901aad663b81a0ab786122235b33058c2337aecee02",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T01:02:37.243850+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:03:12.185156+00:00",
        "duration_seconds": 34.94129
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "8ad3587b8983fb5d65f6f3ed0bf60551a8ad2e9805b26d83ab16d7944fb184de"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_8d2ede0a247b",
    "result_hash": "219f6201b7b5965446e5f42ac562a2675e912d29f7c3f5ab62d3a4f333ada7f2",
    "duration_seconds": 1874.634271,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_8d2ede0a247b",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.85,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using the PDAF v10.0.2 framework. Three independent analytical approaches were employed to ensure robustness. Median scores were aggregated for final reporting. Confidence in the overall analysis is high due to clear thematic elements and consistent markers across approaches.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"fd2a7eed17d7\",\n      \"document_name\": \"2018-10-06_Pre-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.95,\n          \"confidence\": 0.95\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.85\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.5\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.6\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.85,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.75,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.35,\n          \"confidence\": 0.55\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.5\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Tudo \u00e9 assim, que nos temos uma fam\u00edlia, minha esposa, minha filha tamb\u00e9m. De pois de quatro barbardos aqui, do\u00ed, feio pra caramba, veio uma menina que partiu meu cora\u00e7\u00e3o. Do\u00ed, em vez de eu ficar tranquilo, em vez de eu ficar surdo, em vez de eu ficar mudo, \u00e9 muito triste essa miscigena\u00e7\u00e3o. essa uni\u00e3o de todo o Brasil. Nosso canto \u00e9 verde e amarelo. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro.\",\n          \"confidence\": 0.95,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Temos que ter algu\u00e9m mais competente. Quem vai t\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o digo como ministro, mas pra n\u00f3s auxiliar, \u00e9 o nosso querido coronel Marcos Pontes, o nosso astronauta, que \u00e9 motivo de orgulho pra todos n\u00f3s, um homem que foi ao espa\u00e7o, estudou muito, nunca foi abatido nas simula\u00e7\u00f5es de pan na NASA, vive a grande parte na NASA, tem conversado conosco, trou-trou uma proposta maravilhosa que vai empolgar a garotada do Brasil, vai empolgar a comunidade cient\u00edfica, algu\u00e9m que fala a linguagem deles, que entende realmente o que eles querem.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"O que eu quero pedir a voc\u00eas, \u00e9 que voc\u00eas t\u00eam as mesmas necessidades que os demais t\u00eam. Vivemos aqui da, do mundo material, aqui na Terra e, e pra quem acredita na quest\u00e3o espiritual, vamos fazer um governo pra todo o mundo. Pro g\u00e1s, que inclusive tem, tem g\u00e1s que \u00e9 pai, tem g\u00e1s que \u00e9 m\u00e3e, \u00e9 um trabalho pra todos voc\u00eas. Vamos jogar pesado na quest\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica.\",\n          \"confidence\": 0.85,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"O que falta \u00e9 o que eu quero pedir a voc\u00eas, \u00e9 que n\u00f3s n\u00e3o nos envolvamos em candidaturas a, a governos de estados pelo Brasil. E afinal de contas, os partidos que lan\u00e7aram candidatos ou era do centro ou era da esquerda. Mas a Moura j\u00e1 t\u00e1 encostando, que sabe do-sim que vai pro segundo turno. Uma forcinha pra ela e vai pro segundo turno. A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamos unir esse Brasil aqui, n\u00e3o \u00e9? N\u00e3o vamos botar um corneteiro pra tocar uma corneta e dar um toque sentido n\u00e3o, fique tranquilo, n\u00e3o vai ser isso n\u00e3o, mas \u00e9 uma pena, vamos voltar a minha piscina eu percebo tudo por tr\u00eas a um. O que eu vou fazer pra minha piscina eu percebo tudo por tr\u00eas a um.\",\n          \"confidence\": 0.5,\n          \"context_type\": \"implication\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"A minha esposa \u00e9 torcedora do Flamengo, olha s\u00f3, eu sou o Botafogo, nunca tivemos problema em casa. [...] Mas \u00e9 o seguinte, o Vasco virou. Vasco \u00e9 e Cabral, \u00faltimo jogo. [...] O Vasco precisava ganhar o jogo, n\u00e9, do Cabral, terra do meu sogro ali, e n\u00e3o valia nada pro Cabral aquele jogo, n\u00e3o ia se rebaixado. Virou o primeiro tempo um a zero pro Cabral, olhe a situa\u00e7\u00e3o que eu fiquei. Eu botei o p\u00e9 da-l\u00e2mpada, falando \\\"vamos virar esse jogo\\\", deu cinco minutos, o Vasco virou. Se bem que o Vasco t\u00e1 pedindo pra voltar novamente e eu vou te -- eu vou te levar a S\u00e3o... Olhe o Vasco Cahin'hanha indo aqui. Apelando voc\u00eas, n\u00f3s temos uma p\u00e1gina, Bolsonaro.com.br. Voc\u00ea entra nessa p\u00e1gina ali, vai no seu estado, procura um, um candidato ali que voc\u00ea conhece e vote nele. N\u00f3s precisamos do voto, n\u00e3o \u00e9 de legenda, \u00e9 no candidato.\",\n          \"confidence\": 0.6,\n          \"context_type\": \"implication\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"A minha esposa \u00e9 torcedora do Flamengo, [...] Eu sou o Botafogo, nunca tivemos problema em casa. [...] Eu sou o Botafogo, nunca tivemos problema em casa. [...] E ali, em primeiro tempo um a zero pro Cabral, olhe a situa\u00e7\u00e3o que eu fiquei. Eu botei o p\u00e9 da-l\u00e2mpada, falando \\\"vamos virar esse jogo\\\", deu cinco minutos, o Vasco virou. Se bem que o Vasco t\u00e1 pedindo pra voltar novamente e eu vou te -- eu vou te levar a S\u00e3o... Olhe o Vasco Cahin'hanha indo aqui. Apelando voc\u00eas, n\u00f3s temos uma p\u00e1gina, Bolsonaro.com.br. Voc\u00ea entra nessa p\u00e1gina ali, vai no seu estado, procura um, um candidato ali que voc\u00ea conhece e vote nele. N\u00f3s precisamos do voto, n\u00e3o \u00e9 de legenda, \u00e9 no candidato.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Brasileiros, estou aqui porque n\u00e3o tenho mais nada a falar para voc\u00eas, \u00e9 o que eu quero pedir a voc\u00eas, \u00e9 que nos acompannhem aqui agora, de hoje pra amanh\u00e3, mais um voto dentro da fam\u00edlia ou na fila de vota\u00e7\u00e3o amanh\u00e3. D\u00ea pra conseguir, \u00e9 isso. E qual \u00e9 a orienta\u00e7\u00e3o? Com esse aplicativo, a gente vai tirar uma fotografia da cabe\u00e7a, da tripa, n\u00e9, da-daquela lista onde est\u00e3o os candidatos ali a presidente da Rep\u00fablica, isso vai pro segundo turno. [...] N\u00f3s somos iguais, somos iguais, n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro, somos todos iguais.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"A gente vai fazer o Brasil diferente. [...] O Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. [...] Isso a\u00ed \u00e9 a minha fala, viu? \u00c9 a minha fala. \u00c9 o meu pa\u00eds, o meu povo, o meu Deus. Eu estou aqui pra representar o povo. Eu n\u00e3o t\u00f4 aqui pra representar uma etnia, n\u00e3o t\u00f4 aqui pra representar um, uma classe, n\u00e3o t\u00f4 aqui pra representar um partido. [...] Se Deus quiser, n\u00f3s vamos andar de m\u00e3os dadas. [...] O Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. [...] \u00c9 o que eu quero pedir a voc\u00eas, \u00e9 que nos acompanhem aqui agora, de hoje pra amanh\u00e3, mais um voto dentro da fam\u00edlia ou na fila de vota\u00e7\u00e3o amanh\u00e3.\",\n          \"confidence\": 0.55,\n          \"context_type\": \"thematic_centrality\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Temos cinco candidatos pra governo de Estado, em tr\u00eas estados, pelo que eu sei, tr\u00eas estados apenas, Ronan, o Ac\u00ea e Romaia. Em Romaia, temos tudo pra ir pro segundo turno, o Denarium. Boa sorte, Denarium. Vamos pra frente, vamos pra frente. Temos cinco candidatos pra governo de Estado, em tr\u00eas estados, pelo que eu sei, tr\u00eas estados apenas, Ronan, o Ac\u00ea e Romaia. Em Romaia, temos tudo pra ir pro segundo turno, o Denarium. Boa sorte, Denarium. Vamos pra frente, vamos pra frente.\",\n          \"confidence\": 0.5,\n          \"context_type\": \"irrelevant_to_dimension\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "22f5fa44079e4ef95075885201bfed58d024f56aa75e1da20d51f2685b31a62a",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T01:03:12.187597+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:34:26.821900+00:00",
        "duration_seconds": 1874.634271
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_925ba9bb41ab",
    "result_hash": "a1bb25829ba156f522a9fe29c3f0df7627a52d7b50297e3e86bbb90ede19911c",
    "duration_seconds": 71.224118,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_925ba9bb41ab",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, combining evidence-first, context-weighted, and pattern-based perspectives to ensure robust scoring and evidence selection for each dimension.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Pre-Election_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"o nosso querido Brasil \u00e9 que agora no Brasil e olha que n\u00f3s temos tudo que nos falta s\u00f3 o que realmente por isso comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o um grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"moral_dichotomy\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"botar o Brasil lan\u00e7ar nessa crise em que se encontra e vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"decline_crisis_redemption\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"o povo decida que vai ter segundo turno\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct_popular_decision\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"PT \u00e9 o Brasil verde amarelo e eles que representa Cuba representa o governo da Venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e o martelo em cima dela\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"legitimacy_denial\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"economistas que botaram o Brasil lan\u00e7ar nessa crise\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"elite_blame_systemic_issue\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"vou botar uma pessoa que vem do meio produtor\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"outsider_positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"aqueles que se viram divididos por tr\u00eas do pt porque branco de um lado e negro de outro porque homossexual de um lado \u00e9 transexual de outro porque o homem do lado e mulher de outros nordestinos contra sulistas contra filhos nas retas tomadas rico contra o pobre\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"unity_across_divisions\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"o japon\u00eas ficou redondo\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"external_threat_metaphor\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"n\u00e3o queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"economic_moral_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "936067a2f28591ac6011860bfb9d9216b628e48c7b05a92aa53276e5f336f4a8",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T01:34:26.823605+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:35:38.047733+00:00",
        "duration_seconds": 71.224118
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "10d7264b750f5b0ba1f60289667a7d2afb75d0829d73d7cdffc9bf0710c5e8b0"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_15d3a173d49b",
    "result_hash": "a0c19195fe55851e46a5633471ce0a6aab62b00e275b41dbf57d21aa8cc42b74",
    "duration_seconds": 128.911551,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_15d3a173d49b",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis applied to a post-first-round election speech, focusing on Bolsonaro's populist rhetoric. The speech heavily relies on 'us vs. them' framing, crisis narratives, and promises of restoration and unity.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"8e4d203e986c...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O que eu quero para o Nordeste... fique livre da mentira, fique livre da coa\u00e7ao que sempre existiu por parte do PT... E pro outro lado, sobra-nos o caminho da Venezuela.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e economica, nunca vista. O nosso pa\u00eds, realmente, esta a beira do caos. Nao podemos dar mais um passo a esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Nos somos um so povo. Temos uma so bandeira. Um so cora\u00e7\u00e3o. A nossa uniao fara com que tenhamos um governo decente. Um governo que trabalhe, sim, pro seu povo.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Nao queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Palacio do Planalto... Queremos um fim na industria da multa praticada pelo IBAMA e CM Bio junto ao campo. Vamos botar um ponto final em todo o ativismo do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"E nao tinhamos personalidades, nao tinhamos grande aparato ao nosso lado... Que grande parte deles, sao pessoas honestas, trabalhadoras e querem, tambem, ficar livre daquele velho julgo, da velha politica do toma la, da c\u00e1.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Para isso temos que unir o nosso povo, unir os caco que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, ate mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Nenhum pa\u00eds no mundo tem o que nos temos, riquezas minerais, biodiversidade, agua potavel, regioes turisticas, temos tudo, tudo para sermos uma grande na\u00e7\u00e3o... Nao queremos entregar o nosso patrimonio para qual pa\u00eds que seja. Nos devemos valorizar o que \u00e9 nosso.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Vamos fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonorar folha de pagamento.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct statement\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "27a64537a06d9b2b0952d75dde9682f170336323b0e6ce7764f784d24127310f",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T01:35:38.049008+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:37:46.960576+00:00",
        "duration_seconds": 128.911551
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "8e4d203e986c1c26e573eb9a2a9a9073f76f7358e24731bf4ffeb0bfbb9d0a59"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_3e3408266e9c",
    "result_hash": "d282cf039a7540ecd5d35615bbfca552d4e2336d3f949b2c20068b44f5ffb8c1",
    "duration_seconds": 505.900873,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_3e3408266e9c",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using three independent approaches as per instructions. Median scores are aggregated.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"fd2a7eed17d7...\",\n      \"document_name\": \"2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.6\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.5,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.6\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.7\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.4,\n          \"salience\": 0.3,\n          \"confidence\": 0.5\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.3,\n          \"salience\": 0.2,\n          \"confidence\": 0.4\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"Mas a mais alegria de um pai e de uma m\u00e3e do Brasil, que n\u00f3s temos um, um seis, sete, que ela vai chegando, que ela vai pro segundo turno, ela vai pra fazerermos isso, que \u00e9 o que n\u00f3s temos de mais importante. N\u00f3s n\u00e3o nos envolvemos em candidaturas a, o governo de Estados pelo Brasil. Porque mal tinha estrutura pra bancar o o nossa, a nossa campanha, quem diria a quem diria a quem diria.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"positive_example\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Temos que ter alguma coisa que conven\u00e7a a, a, que d\u00ea uma ordem. Ou melhor... Ou melhor. Os exemplos arrastam. Vamos arrastar.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"positive_example\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo. Vamos abrir o nosso com\u00e9rcio.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"positive_example\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Para que a gente possa fazer a obra de Deus. Ou isso, ou nada. Ou isso, ou nada.\",\n          \"confidence\": 0.6,\n          \"context_type\": \"positive_example\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"O meu pa\u00eds, Geraldo Bolsonaro, que nos deixou em 1995, foi garimpeiro. \\\"Ah, voc\u00ea costuma dizer, n\u00e3o? O que n\u00f3s temos a oeste de...\";\n          \"confidence\": 0.6,\n          \"context_type\": \"positive_example\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"O meu pai, Geraldo Bolsonaro, que nos deixou em 1995, foi garimpeiro. \\\"Ah, voc\u00ea costuma dizer, n\u00e3o? O que n\u00f3s temos a oeste de...\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"positive_example\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Vamos unir o povo brasileiro. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo brasileiro \u00e9 o ordeiro. T\u00f4 falhando em mim aqui. Eu sou o que quero fazer acordos com voc\u00eas e n\u00e3o eu, n\u00e3o\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"positive_example\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Eu n\u00e3o vi, eu n\u00e3o vi, apesar de eu ter andado na rua, n\u00e9? O meu filhos, pessoas que eu tenho conversa, a gente n\u00e3o v\u00ea uma camisa de nenhum candidato por a\u00ed, n\u00e9, nem eu falo, n\u00e3o \u00e9 que a gente n\u00e3o aceitamos, ele nem quiseram conversar connosco, n\u00e9? Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1\\ncarimbados, que n\u00e3o d\u00e3o certo, buscam apoio em troca de\\ntempo de televis\u00e3o, eu falo, vai...\",\n          \"confidence\": 0.5,\n          \"context_type\": \"neutral_example\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Temos cinco candidatos pra governo de Estado, em tr\u00eas Estados, pelo que eu sei, tr\u00eas Estados apenas, Roraima, o Acre e Roraima, tem tudo pra ir pro segundo turno, o Acre e Roraima.\",\n          \"confidence\": 0.4,\n          \"context_type\": \"neutral_example\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "06498422f40eb44539348b93c42f13b5f4e22037194b91b2ea1efe97d5a699d3",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T01:37:46.961979+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:46:12.862864+00:00",
        "duration_seconds": 505.900873
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "fd2a7eed17d74bbb25377020a609e9257949208fdec6072bb1175c6c2fc5289e"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_7dfcb81a7279",
    "result_hash": "1200f7ae66c404a6aafa2a0ea263ea3942f1afd905a5c4992aef26f7c814afcd",
    "duration_seconds": 41.233088,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_7dfcb81a7279",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Speech analysis focusing on 9 populist dimensions across three independent analytical perspectives (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based). Median scores and best evidence quotes were then aggregated.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-22_Avenida_Paulista_Speech.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 1.0,\n          \"salience\": 1.0,\n          \"confidence\": 1.0\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.4,\n          \"confidence\": 0.7\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"lugar de bandido que rouba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"Ser\u00e1 uma limpeza nunca vista na hist\u00f3ria do Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"Conclamamos a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo, de forma democr\u00e1tica\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"direct appeal\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia!\",\n          \"confidence\": 1.0,\n          \"context_type\": \"direct threat\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"personal positioning\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"collective identity affirmation\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"national identity assertion\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"Vagabundo vai ter que trabalhar, vai deixar de fazer demagogia junto ao povo brasileiro.\",\n          \"confidence\": 0.7,\n          \"context_type\": \"derogatory economic framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "99d2a9bf5526fe8d0ef0b872bdf32c8a88d9bb65342f1a07eac4073bb7276f4a",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T01:46:12.863865+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:46:54.096968+00:00",
        "duration_seconds": 41.233088
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "e311d4a2050fc501a79af45922df037383a9bda56dcb5496bbfb24dbe254e066"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  },
  {
    "analysis_id": "analysis_8a8f8ea9769d",
    "result_hash": "b5140b2e9e6fb316f64385ff3a0d1064db4f191b948f7156f1f11139df10ee7d",
    "duration_seconds": 72.94228,
    "result_content": {
      "analysis_id": "analysis_8a8f8ea9769d",
      "agent_name": "EnhancedAnalysisAgent",
      "agent_version": "enhanced_v2.1_raw_output",
      "experiment_name": "bolsonaro_2018_populist_discourse_analysis",
      "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash",
      "raw_analysis_response": "<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>\n{\n  \"analysis_metadata\": {\n    \"framework_name\": \"populist_discourse_analysis_framework\",\n    \"framework_version\": \"10.0.2\",\n    \"analyst_confidence\": 0.9,\n    \"analysis_notes\": \"Analysis conducted using a 3-run median aggregation approach, focusing on distinct analytical perspectives: Evidence-First, Context-Weighted, and Pattern-Based. The document is a pre-election speech by Jair Bolsonaro in Portuguese, likely from 2018.\",\n    \"internal_consistency_approach\": \"3-run median aggregation\"\n  },\n  \"document_analyses\": [\n    {\n      \"document_id\": \"{{artifact_id}}\",\n      \"document_name\": \"2018-10-27_Pre-Second-Round_Live.txt\",\n      \"dimensional_scores\": {\n        \"manichaean_people_elite_framing\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"crisis_restoration_narrative\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"popular_sovereignty_claims\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"anti_pluralist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.9,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"authenticity_vs_political_class\": {\n          \"raw_score\": 0.8,\n          \"salience\": 0.7,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"homogeneous_people_construction\": {\n          \"raw_score\": 0.9,\n          \"salience\": 0.8,\n          \"confidence\": 0.9\n        },\n        \"nationalist_exclusion\": {\n          \"raw_score\": 0.6,\n          \"salience\": 0.5,\n          \"confidence\": 0.8\n        },\n        \"economic_populist_appeals\": {\n          \"raw_score\": 0.7,\n          \"salience\": 0.6,\n          \"confidence\": 0.8\n        }\n      },\n      \"evidence\": [\n        {\n          \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n          \"quote_text\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras, entre tantas outra-- tantas outras coisas, todo mundo j\u00e1 sabe aqui que n\u00e3o \u00e9 o caso, a gente tocar nesse assunto.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rhetorical_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n          \"quote_text\": \"um momento \u00edmpar para o Brasil, n\u00e3o ser\u00e1 apenas uma elei\u00e7\u00e3o. N\u00f3s temos s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es, n\u00e9? Pra direita ou pra esquerda... Imagine o PT voltando?... todo o Brasil, realmente, sonhar com dias melhores.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rhetorical_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n          \"quote_text\": \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"rhetorical_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"N\u00f3s temos s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es, n\u00e9? Pra direita ou pra esquerda.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n          \"quote_text\": \"O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o. O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rhetorical_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n          \"quote_text\": \"Voc\u00eas humilharam uma senhora. Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas humilharam uma senhora. Estou aguardando a retrata\u00e7\u00e3o por parte de voc\u00eas.\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rhetorical_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n          \"quote_text\": \"um Brasil livre deste preconceito branco e negro, homo e h\u00e9tero. Algu\u00e9m sabe se eu sou gay? Poxa, e se for, qual o problema?\",\n          \"confidence\": 0.9,\n          \"context_type\": \"rhetorical_framing\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n          \"quote_text\": \"Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"explicit_statement\"\n        },\n        {\n          \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n          \"quote_text\": \"O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.\",\n          \"confidence\": 0.8,\n          \"context_type\": \"rhetorical_framing\"\n        }\n      ]\n    }\n  ]\n}\n<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>",
      "evidence_hash": "5891da2db0ba763a24f90727bbb403aad7ccaac3b9c29bcca3e9597b3aae5108",
      "execution_metadata": {
        "start_time": "2025-09-02T01:46:54.098352+00:00",
        "end_time": "2025-09-02T01:48:07.040643+00:00",
        "duration_seconds": 72.94228
      },
      "input_artifacts": {
        "framework_hash": "4152f312d410e2de3bbc16f7d3e9a70c6347b3dd3db6f67aa44c6725f7b2d6d7",
        "document_hashes": [
          "c61fcfb31f1704d6388613c7b7b145ad3a91c65113e57f5e4568cd202a38ea3e"
        ],
        "num_documents": 1
      },
      "provenance": {
        "security_boundary": {
          "experiment_name": "bolsonaro_2018",
          "experiment_root": "/Volumes/code/discernus/projects/bolsonaro_2018",
          "boundary_type": "filesystem",
          "security_level": "experiment_scoped"
        },
        "audit_session_id": "20250902T005621Z_601ae79b"
      }
    }
  }
]