<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Analyzed pre-election live address for populist discourse dimensions. Employed three distinct approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) to ensure robust scoring. The speech consistently employs a strong 'us vs. them' rhetoric, highlights a national crisis needing restoration, and mobilizes the 'people' against a corrupt political class and opposing ideologies, all framed within economic appeals and national identity.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "10d7264b750f...",
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_narrative": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.6,
          "salience": 0.4,
          "confidence": 0.8
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.8
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "explicit contrast"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "quote_text": "nosso querido brasil...que agora no brasil e olha que n\u00f3s temos, n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo que nos falta",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "problem framing"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "o povo decide que vai ter segundo turno \u00e9 que d\u00e1 um segundo turno",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "direct appeal"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "Os partidos que lan\u00e7aram o candidato era do Centr\u00e3o e a esquerda que tinha entrado na briga dessa j\u00e1 que n\u00e3o aceitava conversar conosco",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "opposition rejection"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "a imprensa n\u00e3o acreditou num primeiro momento",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "implied bias"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "self-positioning"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "call for unity"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "symbolic appeal"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "\u00c9 motivo de vergonha n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "moralized economic framing"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>