<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Comprehensive analysis using three independent approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) to derive robust median scores for populist discourse dimensions. Textual evidence selected for highest representativeness and confidence.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "DOCUMENT_ID_PLACEHOLDER",
      "document_name": "2018-08-31_Porto_Velho_Speech.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_temporal_narrative": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "explicit elite corruption accusation"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "quote_text": "Vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "explicit restoration promise"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "A esperan\u00e7a de um novo Brasil. A esperan\u00e7a de resgatar a cidadania do povo trabalhador do Brasil. Porto Velho falando a mesma l\u00edngua, liderando as pesquisas para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct popular will as authority"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "delegitimization of opposition"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "accusation of coordinated elite corruption"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "Eu decidi disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. N\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "outsider positioning and reliance on popular trust"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "call for national unity"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "exclusion of ideological opponents"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "O seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que tem vergonha na cara.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "economic grievance attributed to corrupt politicians"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>