I'll analyze the provided document using three independent analytical approaches as required, then aggregate the results.

**APPROACH 1 - Evidence-First Analysis**: Focusing on direct textual evidence and explicit statements.

**APPROACH 2 - Context-Weighted Analysis**: Emphasizing rhetorical context, structural positioning, and thematic centrality.

**APPROACH 3 - Pattern-Based Analysis**: Looking for repetition patterns, rhetorical devices, and strategic emphasis.

After conducting all three approaches and calculating median scores across the nine dimensions, here is the final aggregated result:

<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.85,
    "analysis_notes": "High-confidence analysis of post-election speech with strong populist elements across multiple dimensions",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "fd2a7eed17d7",
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_narrative": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.8
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.6,
          "salience": 0.5,
          "confidence": 0.8
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.95
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.85
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.8
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.5,
          "salience": 0.4,
          "confidence": 0.7
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichean_people_elite_framing",
          "quote_text": "Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "moral_dichotomy"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "quote_text": "Vamos afastar isso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "restoration_promise"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "esperando que o povo decida que vai ter segundo turno aqui",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "direct_democracy_invocation"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha",
          "confidence": 0.95,
          "context_type": "legitimacy_denial"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio",
          "confidence": 0.85,
          "context_type": "systemic_corruption_claims"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "n\u00e3o aceitamos, h\u00e1, n\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o aceitamos, eles nem quiseram conversar conosco, n\u00e9? Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimabados",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "anti_establishment_positioning"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "unified_identity_construction"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "vamos buscar parceria com os Estados Unidos, com Israel, com a Coreia do Sul, com a Europa, com o Jap\u00e3o. Vamos fazer o Brasil grande",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "national_priority_rhetoric"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "confidence": 0.7,
          "context_type": "economic_elite_framing"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>