<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Three independent analytical approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) were conducted, and median scores were calculated for each dimension. The best evidence quote was selected based on representativeness and confidence across the three approaches. The document is a pre-election live stream in Portuguese by Jair Bolsonaro.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "10d7264b750f...",
      "document_name": "2018-10-07_Pre-Election_Live.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_narrative": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.5,
          "salience": 0.4,
          "confidence": 0.7
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "o brasil verde amarelo e eles que representa cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "Ideological Contrast"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "quote_text": "o brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "Problem-Solution Framing"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "esperando que o povo decida que vai ter segundo turno \u00e9 que d\u00e1 um segundo turno",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "Direct Appeal"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "Opposition Demonization"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "Systemic Critique"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "conseguimos mostrar que d\u00e1 para fazer pol\u00edtica de forma diferente",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "Self-Presentation"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "Unity Call"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde-amarelo",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "National Symbolism"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "Economic Grievance"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>