<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Analysis conducted using a three-independent-approach median aggregation method to ensure robust internal consistency. The speech presents strong populist themes, particularly in its anti-pluralist and manichaean framing, as well as its calls for national unity and restoration.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "fd2a7eed17d7",
      "document_name": "2018-10-16_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_temporal_narrative": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.8
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.7
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.8
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "moral_dichotomy"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "quote_text": "Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "decline_redemption_framing"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "Eu quero agradecer aqui, povo do meu estado do Rio de Janeiro, pesquisa do IBOP, agora, no Rio de Janeiro, alcan\u00e7amos cinquenta e um por cento dos votos v\u00e1lidos.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "direct_popular_will_assertion"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "ideological_othering"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "Com l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "hidden_network_claim"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "falei, vamos fazer nossa campanha com oito segundos de televis\u00e3o. Fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos, mas com um milh\u00e3o de reais fa\u00e7o minha campanha.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "anti_establishment_positioning"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "unified_identity_assertion"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "Juntos, vamos mudar o Brasil. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "national_priority_assertion"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "economic_elite_framing"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>