<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Three independent analytical approaches (Evidence-First, Context-Weighted, Pattern-Based) were conducted, and median scores were calculated for each dimension. Best supporting quotes were selected from the available evidence across all approaches.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "5bb1eaaecfed...",
      "document_name": "2018-08-23_Aracatuba_Speech_Part_1.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_temporal_narrative": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.6,
          "salience": 0.6,
          "confidence": 0.8
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.6,
          "salience": 0.5,
          "confidence": 0.7
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "o nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "explicit contrast"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "quote_text": "Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "catastrophe threshold language"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "Temos o povo ao nosso lado.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "popular will primacy assertion"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o para eles.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "opposition legitimacy denial"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "Eles continuam nos atacando sem tr\u00e9gua.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "establishment coordination accusation"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "authenticity-as-opposition rhetoric"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "Juntos, temos como unir o nosso povo brasileiro... Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "explicit unity assertion"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "Brasil acima de tudo",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "exclusive national identity construction"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "estaremos ao lado sim, apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial.",
          "confidence": 0.7,
          "context_type": "nationalist economic priority rhetoric"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>