<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "The document is a candidacy launch speech, which inherently employs strong populist rhetoric. Analysis across three independent approaches (evidence-first, context-weighted, pattern-based) showed high consistency in scoring across all dimensions, reflecting the document's explicit and pervasive populist framing.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "{{artifact_id}}",
      "document_name": "2018-07-22_PSL_Conference_Candidacy_Launch.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_temporal_narrative": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "N\u00f3s n\u00e3o temos um grande partido, N\u00e3o temos fundo eleitoral, N\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct_quote"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_temporal_narrative",
          "quote_text": "Qual \u00e9 o problema? Onde est\u00e1 o ponto--onde estaria o ponto de inflex\u00e3o? Como, como e onde come\u00e7ar\u00edamos a mudar o destino do nosso Brasil?",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct_quote"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "direct_quote"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "Voc\u00eas s\u00e3o atacados diuturnamente, acusados dos maiores absurdos por essa esquerda que t\u00e1 a\u00ed. Sabe por qu\u00ea? Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct_quote"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "Eu sei o desconforto que venho causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema. Sabemos disso.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct_quote"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "Eu n\u00e3o tinha conhecimento pol\u00edtico de quase nada. H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o. [aplausos]",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct_quote"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema [risadas]. Unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct_quote"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. Se \u00e9 para demarcar o tribo A, e n\u00f3s perdermos a calha do Solim\u00f5es e Amazonas, a Calha Norte, tamb\u00e9m sairei se for presidente [aplausos].",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "direct_quote"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "Vamos buscar realmente a liberta\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais [aplausos].",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct_quote"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>