<<<DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>
{
  "analysis_metadata": {
    "framework_name": "populist_discourse_analysis_framework",
    "framework_version": "10.0.2",
    "analyst_confidence": 0.9,
    "analysis_notes": "Analysis applied to a post-first-round election speech, focusing on Bolsonaro's populist rhetoric. The speech heavily relies on 'us vs. them' framing, crisis narratives, and promises of restoration and unity.",
    "internal_consistency_approach": "3-run median aggregation"
  },
  "document_analyses": [
    {
      "document_id": "8e4d203e986c...",
      "document_name": "2018-10-07_Post-First-Round_Speech.txt",
      "dimensional_scores": {
        "manichaean_people_elite_framing": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "crisis_restoration_narrative": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "popular_sovereignty_claims": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        },
        "anti_pluralist_exclusion": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "elite_conspiracy_systemic_corruption": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "authenticity_vs_political_class": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        },
        "homogeneous_people_construction": {
          "raw_score": 0.9,
          "salience": 0.9,
          "confidence": 0.9
        },
        "nationalist_exclusion": {
          "raw_score": 0.7,
          "salience": 0.7,
          "confidence": 0.8
        },
        "economic_populist_appeals": {
          "raw_score": 0.8,
          "salience": 0.8,
          "confidence": 0.9
        }
      },
      "evidence": [
        {
          "dimension": "manichaean_people_elite_framing",
          "quote_text": "O que eu quero para o Nordeste... fique livre da mentira, fique livre da coa\u00e7ao que sempre existiu por parte do PT... E pro outro lado, sobra-nos o caminho da Venezuela.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct statement"
        },
        {
          "dimension": "crisis_restoration_narrative",
          "quote_text": "Mergulhar num pa\u00eds, numa mais profunda crise \u00e9tica, moral e economica, nunca vista. O nosso pa\u00eds, realmente, esta a beira do caos. Nao podemos dar mais um passo a esquerda. O nosso passo agora, \u00e9 pro centro-direita.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct statement"
        },
        {
          "dimension": "popular_sovereignty_claims",
          "quote_text": "Nos somos um so povo. Temos uma so bandeira. Um so cora\u00e7\u00e3o. A nossa uniao fara com que tenhamos um governo decente. Um governo que trabalhe, sim, pro seu povo.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "direct statement"
        },
        {
          "dimension": "anti_pluralist_exclusion",
          "quote_text": "Nao queremos a volta desse tipo de gente para ocupar o Palacio do Planalto... Queremos um fim na industria da multa praticada pelo IBAMA e CM Bio junto ao campo. Vamos botar um ponto final em todo o ativismo do Brasil.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct statement"
        },
        {
          "dimension": "elite_conspiracy_systemic_corruption",
          "quote_text": "Eles tem dinheiro, tem um poder economico enorme. Eles tem tambem parte da midia favoravel aos seus propositos.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct statement"
        },
        {
          "dimension": "authenticity_vs_political_class",
          "quote_text": "E nao tinhamos personalidades, nao tinhamos grande aparato ao nosso lado... Que grande parte deles, sao pessoas honestas, trabalhadoras e querem, tambem, ficar livre daquele velho julgo, da velha politica do toma la, da c\u00e1.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct statement"
        },
        {
          "dimension": "homogeneous_people_construction",
          "quote_text": "Para isso temos que unir o nosso povo, unir os caco que nos fez o governo da esquerda, no passado, botando de um lado negros e brancos, jogando nordestinos contra sulistas, jogando pais contra filhos, ate mesmo quem tem op\u00e7\u00e3o sexual, homo contra heteros. Vamos unir o nosso povo.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct statement"
        },
        {
          "dimension": "nationalist_exclusion",
          "quote_text": "Nenhum pa\u00eds no mundo tem o que nos temos, riquezas minerais, biodiversidade, agua potavel, regioes turisticas, temos tudo, tudo para sermos uma grande na\u00e7\u00e3o... Nao queremos entregar o nosso patrimonio para qual pa\u00eds que seja. Nos devemos valorizar o que \u00e9 nosso.",
          "confidence": 0.8,
          "context_type": "direct statement"
        },
        {
          "dimension": "economic_populist_appeals",
          "quote_text": "Vamos fazer com que, como proposta do Paulo Guedes, tirar o Estado do cangote de quem produz. Vamos desregulamentar muita coisa, desonorar folha de pagamento.",
          "confidence": 0.9,
          "context_type": "direct statement"
        }
      ]
    }
  ]
}
<<<END_DISCERNUS_ANALYSIS_JSON_v6>>>